<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="e3a1a05da7993c293b498f9d9fc624b7" category="summary">È possibile creare un backup on-demand di un dataset.</block>
  <block id="fb66e3fca73de007d0d242693c367595" category="doc">Backup manuale di un set di dati</block>
  <block id="d59db7846bd10b6d60d21543df9faa9e" category="paragraph-title">Di cosa hai bisogno</block>
  <block id="adb73ebea301b91a34c36f4c1e602e23" category="paragraph">È necessario disporre delle seguenti informazioni:</block>
  <block id="00e3bc5cca936cfe2f7a532e3431ce70" category="list-text">Nome e descrizione del backup</block>
  <block id="cf3e70cf8191160db8090e6540b904ef" category="list-text">Nome della policy, se necessario</block>
  <block id="46bfeff4660732494a60393596febe5e" category="list-text">Informazioni sull'override del criterio (se si intende modificare una delle opzioni del criterio precedentemente specificate)</block>
  <block id="a3c82f66d39159c3e9d428cd534beb34" category="list-text">Tipo di backup</block>
  <block id="dfce3effc9eeb1bbd0c45a39f75e72c2" category="list-text">Informazioni sulle opzioni di backup</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Fasi</block>
  <block id="82b85e05c4c965f310ebdbd06a1043d7" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su menu:protezione[dataset].</block>
  <block id="2ae563510af7f43208bdf0a049250571" category="list-text">Selezionare il set di dati per il quale si desidera creare un backup manuale e fare clic su *Backup*.</block>
  <block id="994dc5e32c88d384dfe1e02451b9f7f5" category="paragraph">Viene visualizzata la *procedura guidata di backup*.</block>
  <block id="ec296684cb531baf002c1737a8bad6ec" category="list-text">Completare i passaggi della procedura guidata per creare il backup on-demand.</block>
  <block id="51f0a22711cc496c6ee23ecc6181d9ff" category="paragraph">La chiusura della procedura guidata non annulla il backup on-demand.</block>
  <block id="fd69c5cf902969e6fb71d043085ddee6" category="paragraph-title">Risultati</block>
  <block id="05c32c67e41cb1a26526aad9bfbb5d51" category="paragraph">È possibile visualizzare lo stato del backup on-demand nella finestra Gestione processi.</block>
  <block id="65f7569620d04db9505d950ab1e58a34" category="summary">È possibile visualizzare le informazioni di configurazione relative a un host o a un cluster host padre Hyper-V specifico in modo da monitorarne lo stato.</block>
  <block id="0087414459ead59d80e7529ea40349b8" category="doc">Visualizzare un host o un cluster host padre Hyper-V.</block>
  <block id="52617dc6e90803417d9a9d472cd4bf14" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su menu:protezione[host].</block>
  <block id="5428c4d335b305e6b134fe69a03dc499" category="list-text">Selezionare l'host o il cluster host che si desidera visualizzare.</block>
  <block id="150f95faef726d7318a48f6b2a63d883" category="paragraph">Il riquadro Dettagli visualizza il nome del cluster host o host, il dominio, i membri del cluster (se applicabile) e i messaggi di configurazione. Se si seleziona un host non configurato, nel riquadro Dettagli vengono visualizzate informazioni su ciò che non è configurato.</block>
  <block id="ce7db543aa06ec7ff44a4bc12924f66f" category="summary">Gli host principali Hyper-V sono server fisici su cui è abilitato il ruolo Hyper-V.</block>
  <block id="5d722e584e1a97a5679db4ed5cb92204" category="doc">Requisiti dell'host principale Hyper-V.</block>
  <block id="e82c4340e2eafd38e062fccd93987b16" category="paragraph">Gli host principali Hyper-V sono server fisici su cui è abilitato il ruolo Hyper-V. I server host che contengono macchine virtuali vengono aggiunti a SnapManager per Hyper-V per la protezione e il ripristino. Per installare ed eseguire tutti i componenti software di SnapManager per Hyper-V, è necessario assicurarsi che gli host principali di Hyper-V soddisfino i requisiti minimi del sistema operativo e di Hyper-V.</block>
  <block id="d2c33f738e00f240ee4b4cf84fe38db1" category="list-text">*Sistemi operativi supportati*</block>
  <block id="0346e0e72471991307e842e6d2a221a9" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V può essere eseguito sui seguenti sistemi operativi:</block>
  <block id="5ed6d03e7c3f615ab8fdbae833ffb0b9" category="list-text">Windows Server 2008 R2 SP1</block>
  <block id="96bc7f42979153694e05a6a2b867772e" category="list-text">Windows Server 2012 R2</block>
  <block id="00aae0645113cb861020a7a42ded48c2" category="list-text">Windows Server 2012</block>
  <block id="ed590cb2453f0683b64cb528f78610a2" category="list-text">Windows Server 2016</block>
  <block id="31f8757839909e87266f2b53482c86ef" category="list-text">Windows Server 2019</block>
  <block id="ba498e453ebf249225711f39b1e238cc" category="list-text">*Sistemi operativi per console di gestione supportati*</block>
  <block id="6e513523c6dc9a4c1cc51397b63aed1c" category="paragraph">Le console di gestione devono eseguire i seguenti sistemi operativi:</block>
  <block id="4e968295ae15428d21e4d601d133970d" category="list-text">*Requisiti Hyper-V*</block>
  <block id="16854cdf08f480287c8423a246622e5a" category="paragraph">Per ulteriori informazioni, vedere le informazioni introduttive su Hyper-V nella libreria Microsoft TechNet.</block>
  <block id="2e569174a670e65be51fa1a29861108d" category="list-text">*Supporto per l'internazionalizzazione*</block>
  <block id="18478c0d096363246455e61681139d9f" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V è stato testato su sistemi operativi in lingua tedesca e giapponese.</block>
  <block id="d33f2a600ba4fe43084a26e95e4908c0" category="paragraph">*Informazioni correlate*</block>
  <block id="3fb2d7deed7a56ffb590575548a5a1db" category="inline-link">Microsoft TechNet: Hyper-V.</block>
  <block id="a9736cb44394cf7f4c33dc1e9789dd1d" category="paragraph"><block ref="a9736cb44394cf7f4c33dc1e9789dd1d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9ed4a475dd3705157a9fed8811f63ce2" category="inline-link">Tool di matrice di interoperabilità NetApp</block>
  <block id="d38df2295bfe768071dcfe28649a9438" category="paragraph"><block ref="d38df2295bfe768071dcfe28649a9438" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="854e17480073a7f9c44ad0bf2ae3b20b" category="summary">Per eseguire il backup manuale di un set di dati, è necessario assegnare un nome e descrivere il set di dati, scegliere un tipo e opzioni di backup e impostare un criterio di conservazione.</block>
  <block id="5af60a8f86833b3c24f3910e384ecdcc" category="doc">Requisiti per il backup manuale di un set di dati</block>
  <block id="d58429eac46a83cff222f5a814ee3f97" category="paragraph">È necessario assegnare un nome e una descrizione al backup.</block>
  <block id="7cbb4b04d4c3e5f4833593507bbb3eaf" category="paragraph">La convenzione di denominazione predefinita per i backup è datasetname_Timestamp. È possibile modificare tutto il nome del backup ad eccezione dell'indicatore data e ora, che viene sempre visualizzato come parte del nome del backup.</block>
  <block id="7ac371a0a57b60af2b0578fb07b34c1e" category="paragraph">I nomi e le descrizioni dei backup sono limitati ai seguenti caratteri:</block>
  <block id="85e3f5662f5d8393f464b6fbe9873e2b" category="list-text">da a a z</block>
  <block id="deff25dbe9011091c8682fd6f93f3a90" category="list-text">Da a a Z</block>
  <block id="58c8d474025154d587eb8a3becc73b11" category="list-text">da 0 a 9</block>
  <block id="ca5170dffdff86791bd333afa0818321" category="list-text">_ (carattere di sottolineatura)</block>
  <block id="c05961611badabb05833b3945cb44776" category="list-text">- (trattino)</block>
  <block id="3fa8be6addd8848ea558f9dbf62bc509" category="section-title">Scelta della policy</block>
  <block id="ce56b535f1d19e7ca636cef262c4137b" category="paragraph">È necessario decidere quale policy utilizzare per il backup on-demand.</block>
  <block id="03e7cacff10e2e2fa9503bc3712a028f" category="paragraph">È possibile selezionare un criterio specifico nella procedura guidata di backup. È possibile eseguire l'override del criterio di conservazione o replica, nonché degli script associati al criterio, senza modificare il criterio stesso.</block>
  <block id="b3aabbded8211defce55f1bd8e9bfba8" category="paragraph">È inoltre possibile scegliere Nessuno, che consente di eseguire un backup on-demand senza creare policy. Questa opzione utilizza i valori predefiniti per i criteri di conservazione, i criteri di replica e gli script.</block>
  <block id="099c99cfc3001f7909f2d8d330a5b4ba" category="section-title">Valore di conservazione</block>
  <block id="2d372a1baef2785504e6b047dff465f7" category="paragraph">È possibile scegliere di ignorare il criterio di conservazione specificato nel criterio selezionato. In questo caso, è necessario stabilire il periodo di tempo minimo per cui si desidera conservare le copie di backup orarie, giornaliere, settimanali, mensili o illimitate prima di eliminarle.</block>
  <block id="aa70ad86bef93d3cfb4a27fa47521e30" category="paragraph">È possibile conservare i backup in base all'ora o a un numero specifico di backup. Ad esempio, è possibile conservare i 10 backup più recenti oppure eliminare i backup più vecchi di 15 giorni.</block>
  <block id="d9f0173ed577dd9b2d9a1d9ca85e330c" category="section-title">Tipo di backup</block>
  <block id="2b2cbec8203aefb9b0989459586754a3" category="paragraph">È possibile eseguire un backup coerente con l'applicazione o con il crash.</block>
  <block id="30c210e0173f2ff607cc84dc01ffc1f0" category="section-title">Opzioni di backup</block>
  <block id="05baf42e4b79b1711411c01fec58f8f7" category="paragraph">È possibile consentire backup dello stato salvato.</block>
  <block id="65f97906e6328cfb3f1495716700a4a5" category="paragraph">Il comportamento predefinito di SnapManager per Hyper-V consiste nel non eseguire un backup se non è possibile eseguire il backup online di una o più macchine virtuali. Se una macchina virtuale si trova nello stato salvato o si arresta, non è possibile eseguire un backup online. In alcuni casi, le macchine virtuali si trovano nello stato salvato o si arrestano per la manutenzione, ma i backup devono continuare, anche se non è possibile eseguire un backup online. A tale scopo, è possibile spostare le macchine virtuali che si trovano nello stato salvato o chiudere in un dataset diverso, uno con una policy che consente i backup dello stato salvato.</block>
  <block id="a4d7ee1a85b8d50766da39bca77ded30" category="paragraph">È inoltre possibile modificare il criterio esistente selezionando la casella di controllo Allow Saved state VM backup (Consenti backup VM stato salvato). Ciò consente a SnapManager per Hyper-V di eseguire il backup della macchina virtuale nello stato salvato. Se si seleziona questa opzione, SnapManager per Hyper-V non esegue il backup quando il writer VSS di Hyper-V esegue il backup della macchina virtuale nello stato salvato o esegue un backup offline della macchina virtuale. L'esecuzione di un backup in stato salvato o offline può causare downtime.</block>
  <block id="9879f1dd24f179cf94d38296caca80cc" category="paragraph">Il<block ref="e9a94f4abc8c07c43040b0ae3fae4474" prefix=" " category="inline-code"></block> La funzione consente a più macchine virtuali in esecuzione sui nodi del cluster partner di essere coerenti in un'unica copia Snapshot hardware creata dal nodo di backup. Questa funzionalità è supportata per tutte le macchine virtuali in esecuzione su un volume Windows CSV 2.0 su più nodi in un cluster di failover di Windows.</block>
  <block id="92f511b9eb4bb4295082fbe39d70e007" category="section-title">Storage secondario in un backup SnapMirror</block>
  <block id="edb68b35126b90d94565aba284e497f3" category="paragraph">Queste opzioni consentono di accettare le opzioni applicabili a uno storage secondario definito in una relazione SnapMirror. È possibile selezionare *Update SnapMirror after backup* (Aggiorna SnapMirror dopo il backup). Nel riquadro delle opzioni dell'etichetta del vault, selezionare *Aggiorna SnapVault dopo il backup*. Se si seleziona *Aggiorna SnapVault dopo il backup*, è necessario scegliere un'etichetta del vault dal menu a discesa o inserire un'etichetta personalizzata.</block>
  <block id="bc4ed710ca65416d05c8ac48d8a677ad" category="section-title">Script di backup</block>
  <block id="71b9d00eedc881643233fd1a13f8ffbd" category="paragraph">È possibile eseguire l'override delle opzioni di script specificate nel criterio selezionato.</block>
  <block id="63d0e153d3a329eb9a4d7fe711618579" category="paragraph">Questi script vengono eseguiti su tutti gli host membri del dataset, a meno che non si indichi un host specifico nello script.</block>
  <block id="04da4a36dc8631592fed38ad742813b1" category="inline-link">Guida al backup del volume di ONTAP 9 con SnapVault</block>
  <block id="f83ca4a2b0b656560769c0ea618a9675" category="paragraph"><block ref="f83ca4a2b0b656560769c0ea618a9675" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b6a443741a988a90f257684109af60d4" category="summary">È necessario installare manualmente gli hotfix negli ambienti del sistema operativo Microsoft Windows Server.</block>
  <block id="fc798bdb49d3c2d605a7d8c0e960849f" category="doc">Requisiti di hotfix per gli ambienti Windows Server</block>
  <block id="2be85b219a37c774f3c00d61c8647365" category="inline-link">Hyper-V su Windows Server</block>
  <block id="8bdb65a280ee42a7c561aaf7719445f3" category="admonition">Per i requisiti di Windows Server 2016 e Windows Server 2019, fare riferimento a.<block ref="bea74df87f73abafc49996c86918093f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="b5751ec538393c23a1c85e5ec3501f50" category="paragraph">Per Windows Server 2012, sono necessarie le seguenti correzioni rapide:</block>
  <block id="d28a0d13680c18c0dcb27b242726e800" category="inline-link">KB2770917</block>
  <block id="18e5626edd40ef3fe1538cbeef23603d" category="list-text"><block ref="18e5626edd40ef3fe1538cbeef23603d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="985c8622762c01cb2f7e269eeaf60576" category="inline-link">KB2779768</block>
  <block id="dbbae3f0fbe198bc8431215f4b56b8c2" category="list-text"><block ref="dbbae3f0fbe198bc8431215f4b56b8c2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5326e05dfd3d1e0574d27a8c06918940" category="paragraph">Per Windows Server 2008 R2, sono necessarie le seguenti correzioni rapide:</block>
  <block id="822cede87b8018748d5147db6ff9320a" category="inline-link">KB974909</block>
  <block id="c50877258eedb8b82c375daf1d407fe6" category="list-text"><block ref="c50877258eedb8b82c375daf1d407fe6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="90b7cafa5e177790b498421563f2b9c8" category="inline-link">KB975354</block>
  <block id="05851b952c69a06740862d73fa159681" category="list-text"><block ref="05851b952c69a06740862d73fa159681" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="bcdfc22b39056fcbba39e3e75098e3c7" category="inline-link">KB2637197</block>
  <block id="7e0092151e83f3a9eae69921b72f534d" category="list-text"><block ref="7e0092151e83f3a9eae69921b72f534d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="99fa3d9c10817df24809b9c564d97b43" category="paragraph">Per Windows Server 2008 R2 SP1, sono necessarie le seguenti correzioni rapide:</block>
  <block id="7cc18a2a00146ce0cd8282666ef707cf" category="inline-link">KB2263829</block>
  <block id="014c976ce6a6b61ef9825f767517099e" category="list-text"><block ref="014c976ce6a6b61ef9825f767517099e" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9d9c405131f63960e2964c6c3180074e" category="paragraph">Questi sono i livelli minimi di patch.</block>
  <block id="6ba0d06cfc8e02c6b42874c98ef3e318" category="summary">È possibile disinstallare SnapManager per Hyper-V dall'host Windows quando il software non è più necessario. È necessario eseguire il programma di disinstallazione in modo interattivo.</block>
  <block id="09ca36f7321e260959d9ffbc5644c4f1" category="doc">Disinstallare SnapManager per Hyper-V su Windows</block>
  <block id="15e537c840bde26c4ac33c19cf7f2454" category="summary">È possibile disinstallare SnapManager per Hyper-V dal server Windows utilizzando l'applicazione di disinstallazione del pannello di controllo del sistema operativo in uso.</block>
  <block id="1ad58d41fb11b51584f3648f6b8abf29" category="doc">Disinstallare SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="1611f491344ff052478e1e6db93fdc82" category="paragraph">È possibile disinstallare SnapManager per Hyper-V dal server Windows utilizzando l'applicazione di disinstallazione del pannello di controllo del sistema operativo in uso. È possibile disinstallare in remoto SnapManager per Hyper-V su host o nodi standalone e cluster utilizzando l'installazione guidata host remoto dal riquadro delle azioni della finestra protezione.</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">A proposito di questa attività</block>
  <block id="fed856d312ae48967d1259bd555d517b" category="paragraph">La disinstallazione di SnapManager per Hyper-V elimina tutti i set di dati e le policy. Una volta completata la disinstallazione, non è possibile recuperare tali informazioni. Se si desidera salvare i set di dati e le informazioni di configurazione dell'host, è possibile esportarli prima della disinstallazione.</block>
  <block id="fca3ffea6534176432f58b5a22ed22e1" category="list-title">fasi</block>
  <block id="5148a42b63f728b2a4dc581c04555157" category="list-text">Sul server Windows in cui è stato installato SnapManager per Hyper-V, accedere al pannello di controllo e selezionare menu:pannello di controllo[programmi &gt; programmi e funzionalità].</block>
  <block id="e60317a9056bd822eab4cccc59424c22" category="list-text">Scorrere l'elenco dei programmi installati per trovare SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="9d35c0608963f2df159f7d7f145b31f9" category="list-text">Fare clic sul nome del programma, quindi su *Disinstalla*.</block>
  <block id="d9e82483fc02d94efd8c3c7f1f024825" category="list-text">Quando viene richiesto di confermare la disinstallazione, fare clic su *Sì*.</block>
  <block id="5a72cd6cdd662de73934212c5acbd0af" category="inline-xref-macro">Importazione o esportazione delle informazioni di configurazione di host e dataset</block>
  <block id="9389aebaaba25eb84b0b74c01aa238c9" category="paragraph"><block ref="9389aebaaba25eb84b0b74c01aa238c9" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="206a69513a554c2ee397148c18f7fd5e" category="summary">La licenza di SnapManager per Hyper-V dipende dalla versione di ONTAP utilizzata.</block>
  <block id="00e2fe0a2c0dcf10ebcbb5322c13827a" category="doc">Licenza SnapManager per Hyper-V per ONTAP</block>
  <block id="2d3afe83061284bdabbffa76a340dbaa" category="paragraph">Per le licenze basate su host e le licenze basate su storage, è necessario utilizzare Data ONTAP 8.0 o versione successiva.</block>
  <block id="6e8ccd8744d9d11213db2a72e5a3bada" category="paragraph">È necessario utilizzare Data ONTAP 8.2 o versione successiva di MultiStore (unità vFiler) per l'utilizzo con SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="419f32ca591e98830773cb732397b9b4" category="paragraph">Se si utilizza una versione di Data ONTAP precedente alla 8.2, alcune operazioni sono soggette a restrizioni.</block>
  <block id="25fcd91ebda526a77dcafdb7165ed986" category="inline-link">Documentazione NetApp: SnapDrive per Windows (release correnti)</block>
  <block id="ece0d01a9e0eca4a9f1ff2e684cb3db6" category="paragraph"><block ref="ece0d01a9e0eca4a9f1ff2e684cb3db6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e1c209ac85bfb81e9855f0e3b99afb7e" category="summary">Errore imprevisto durante la query per l'interfaccia IVssWriterCallback. hr = 0x80070005, accesso negato.</block>
  <block id="2dd9a9fa1ac0d7911deb623eb2417bf4" category="list-text">*Messaggio*</block>
  <block id="5bf6aea314a5a194432270a668761438" category="paragraph"><block ref="e1c209ac85bfb81e9855f0e3b99afb7e" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="f14c276c07197ebef1394a5a219087a1" category="list-text">*Descrizione*</block>
  <block id="521166875196b366b08ccb1fe3582b86" category="paragraph">Se un file CSV è di proprietà del proprietario del gruppo di cluster e la macchina virtuale è di proprietà del nodo partner, il backup della macchina virtuale viene completato correttamente con l'errore VSS nel registro eventi dell'applicazione. Questo è spesso causato da impostazioni di sicurezza errate nel processo di scrittura o di richiesta.</block>
  <block id="9bcbf7a68cf7f81d5bf448a2e12ab26a" category="list-text">*Azione correttiva*</block>
  <block id="7ea39b60427774995e2bee8e874dca9e" category="paragraph">Nessuno: Questo messaggio di errore può essere ignorato.</block>
  <block id="fbf5e949cfd0e7ec5f30158744d3a05d" category="summary">Windows Server 2012 e versioni successive offrono nuove funzionalità per Cluster Shared Volume (CSV) 2.0 che includono un nuovo file system, modifiche al writer CSV, modifiche alla copia shadow CSV e miglioramenti al backup CSV.</block>
  <block id="12dc8916c1d106eb0eaf92ab73647be7" category="doc">CSV 2.0 in Windows Server 2012 e versioni successive</block>
  <block id="ebab76ddd0a719d01cf3ea91dc8841a8" category="paragraph">Windows Server 2012 e versioni successive includono le seguenti modifiche al file CSV 2.0:</block>
  <block id="903e7fccbabfe3126418737fdeba9dfc" category="list-text">Il file system CSV (CSVFS) è disponibile su tutti i nodi del cluster come nuovo file system distribuito.</block>
  <block id="e9c2e73ac73fd0ae380ef7f28ed66085" category="list-text">Il writer CSV serve i metadati a livello di volume e componente dal nodo non richiedente per i volumi CSV e agisce come proxy includendo i writer Hyper-V dal nodo remoto per la sessione di backup.</block>
  <block id="2ebf2c6d77ebd0396ab1ed1d56324c98" category="list-text">Il provider di copie shadow CSV agisce come provider software predefinito per i volumi CSV e coordina il congelamento VSS e lo scongelamento VSS in tutti i nodi del cluster per garantire la coerenza delle applicazioni e del crash.</block>
  <block id="8f06bda8ca313d7f140e14a08afe8f51" category="paragraph">Il provider di copie shadow CSV garantisce che un volume CSV Snapshot sia scrivibile sul nodo richiedente.</block>
  <block id="fa130d138fad9e89a6b021992155c9db" category="list-text">CSV ora supporta un volume Snapshot coerente con l'applicazione in tutti i CSV per più macchine virtuali.</block>
  <block id="543d339f28d66beb0b28502ae21d5985" category="paragraph">Il volume CSV del volume Snapshot viene esposto a tutti i nodi proprietari della macchina virtuale per eseguire la procedura di overing automatico.</block>
  <block id="82719e24f601e00b0b0375e6bf912e8f" category="paragraph">CSV passa alla modalità i/o reindirizzata solo durante la creazione di Snapshot e non durante il backup.</block>
  <block id="618658254a548ad9f293de94cb0515c7" category="summary">SnapManager per Hyper-V non contiene una procedura guidata per la migrazione che consente di migrare le macchine virtuali (VM) dallo storage non ONTAP allo storage ONTAP, in modo da poterle utilizzare con SnapManager per Hyper-V. È invece necessario esportare e importare manualmente la macchina virtuale utilizzando Server Manager.</block>
  <block id="0a3b482e3a13ee771e79abe5f6e07e84" category="doc">Migrare una macchina virtuale Hyper-V per SnapManager per le operazioni Hyper-V.</block>
  <block id="2679aa040e48e5b5b4518fba7adb6852" category="summary">SnapManager per Hyper-V utilizza set di dati e policy, che consentono di raggruppare le macchine virtuali e applicare regole a questi gruppi per governarne il comportamento.</block>
  <block id="14ecf602c9be3e8bdbbadaf9997b7d31" category="doc">Concetti di gestione dei dati</block>
  <block id="58b883c0ea08b0acb505c5d4c026ea0f" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V utilizza set di dati e policy, che consentono di raggruppare le macchine virtuali e applicare regole a questi gruppi per governarne il comportamento. Queste informazioni sono utili negli scenari in cui si utilizza SnapManager per Hyper-V per pianificare un backup e specificare un criterio di conservazione per il backup.</block>
  <block id="56b5c63c9100767f0aadf367bb078b02" category="list-text">*set di dati*</block>
  <block id="8794e19266d669cfdfa406148cd60756" category="paragraph">Un set di dati è un gruppo di macchine virtuali (VM) che consente di proteggere i dati utilizzando policy di conservazione, pianificazione e replica. È possibile utilizzare i set di dati per raggruppare le macchine virtuali con gli stessi requisiti di protezione. Una macchina virtuale può far parte di più set di dati.</block>
  <block id="f38052a5ab09ec66d507983761353c29" category="list-text">*Host padre Hyper-V*</block>
  <block id="0dab573323092ace51a6943553527f73" category="paragraph">Gli host principali Hyper-V sono server fisici su cui è abilitato il ruolo Hyper-V. Gli host che contengono macchine virtuali vengono aggiunti a SnapManager per Hyper-V per la protezione e il ripristino. SnapManager per Hyper-V deve essere installato e in esecuzione su ciascun host principale Hyper-V.</block>
  <block id="a29fa5416ddd4d214af7fb92dbfa5ce6" category="list-text">*risorse non protette*</block>
  <block id="9fa0ab140b3c3a5104a8ee6dd0263161" category="paragraph">Le risorse non protette sono macchine virtuali che non fanno parte di alcun set di dati. È possibile proteggere queste risorse aggiungendole a un dataset.</block>
  <block id="35acce734a6f9b6ff298df226a181050" category="list-text">*macchine virtuali*</block>
  <block id="3b1bc0aa1babd01f15814fb1e544ff6a" category="paragraph">Una macchina virtuale eseguita su un host di origine Hyper-V è una rappresentazione di una macchina fisica, con il proprio sistema operativo, applicazioni e hardware.</block>
  <block id="18721329fe471d8632030da31ae5819e" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V tiene traccia dell'identificatore univoco globale, o GUID, della macchina virtuale e non del nome della macchina virtuale. Se si elimina una macchina virtuale protetta da SnapManager per Hyper-V e si crea una macchina virtuale diversa con lo stesso nome, la nuova macchina virtuale non viene protetta, in quanto dispone di un GUID diverso.</block>
  <block id="4f0736bd5c813db580e42dc56c4b509d" category="list-text">*console di gestione*</block>
  <block id="3fac341cfb30c99df4fa149330b6edea" category="paragraph">Le console di gestione sono computer su cui SnapManager per Hyper-V è installato e in esecuzione come client. È possibile utilizzare le console di gestione per gestire in remoto le operazioni di SnapManager per Hyper-V su un host remoto di origine Hyper-V.</block>
  <block id="57bc5f868b2a34d67d2b51cd651905f1" category="list-text">*politiche di pianificazione*</block>
  <block id="b1743b5ded88d798fb37d7879685b3d3" category="paragraph">I criteri di pianificazione assegnano i processi di backup per tempi specifici, consentendo di automatizzare il processo di pianificazione. È possibile aggiungere più policy di scheduling, che si applicano a tutte le macchine virtuali che sono membri del dataset. SnapManager per Hyper-V utilizza l'utilità di pianificazione di Windows per creare attività pianificate.</block>
  <block id="1d2c69df5ae41f138f31eb423bba82f4" category="list-text">*politiche di conservazione*</block>
  <block id="8b907a68bc81cf1099542120200c8de6" category="paragraph">Un criterio di conservazione è il modo in cui gestisci la conservazione del backup dei dataset in SnapManager per Hyper-V. I criteri di conservazione determinano il tempo di conservazione di un backup del dataset, in base al tempo o al numero di copie di backup.</block>
  <block id="12e81317e988a1f84f2c5ed8b9d86f7f" category="paragraph">I limiti stabiliti in una policy di conservazione garantiscono che il backup dei dati non comprometta la capacità dello storage futura.</block>
  <block id="2621c15f6df51f6afc625d4142579d55" category="paragraph">In SnapManager per Hyper-V è possibile impostare i seguenti periodi di conservazione:</block>
  <block id="850370b35ca3844744e11e622f28254b" category="list-text">Un'ora</block>
  <block id="20faf5d958f1d5b65f3a4c67163254f5" category="list-text">Un giorno</block>
  <block id="d9346ea346566c2f4aaef585681ce309" category="list-text">Una settimana</block>
  <block id="974985cd65fa0617f7596b848e78a456" category="list-text">Un mese</block>
  <block id="545f6c2f382c04810103b3e5e6f7d841" category="list-text">Senza limiti</block>
  <block id="94e5095b161660bedd820abe6d7adf8b" category="admonition">È possibile specificare un periodo di conservazione una volta per set di dati.</block>
  <block id="4f3dcf3fbeedb384dcc84518e9e22d4f" category="paragraph">Dopo aver scelto la frequenza di eliminazione dei backup dei dataset, è possibile scegliere di eliminare i backup precedenti a un determinato periodo di tempo o quelli superiori a un totale massimo.</block>
  <block id="74c6502503422421dbe9e0881702440a" category="paragraph">Se il sistema sembra conservare i vecchi backup, controllare le policy di conservazione. Tutti gli oggetti di cui viene eseguito il backup che condividono una copia Snapshot devono soddisfare i criteri di eliminazione del backup affinché la policy di conservazione possa attivare la rimozione di una copia Snapshot.</block>
  <block id="e589c1855acbac9c3ff9fc9a48997a89" category="list-text">*policy di replica*</block>
  <block id="334e1a4837375f19e8e71c008ef71137" category="paragraph">Un criterio di replica determina se la destinazione di SnapMirror viene aggiornata dopo un'operazione di backup riuscita. SnapManager per Hyper-V supporta solo SnapMirror basato su volume. Prima di eseguire un aggiornamento di SnapMirror, è necessario configurare una relazione SnapMirror sui due sistemi storage. Questo è necessario sia per l'origine che per la destinazione.</block>
  <block id="cab828e5fe824c4d8d020edecb16ac87" category="inline-link">Guida al backup e ripristino online per la protezione dei dati di Data ONTAP 8.2 per 7-Mode</block>
  <block id="c18d0d6796474338de71386e6ee5160f" category="paragraph"><block ref="c18d0d6796474338de71386e6ee5160f" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="154cac16b753308457b9a262443343ba" category="summary">Prima di installare SnapManager per Hyper-V, è consigliabile decidere come configurare l'ambiente, che include l'installazione di SnapDrive per Windows su tutti gli host Hyper-V prima dell'installazione di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="a732e2d059ccc991b40365a3f8a859a2" category="doc">Installare SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="80811f0cfad7be4f8a8fe255a44dfe05" category="summary">È possibile creare e monitorare backup on-demand o backup pianificati gestiti in SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="d7b7f6c07d5fec172645ea49fa4de770" category="doc">Creare e gestire i processi di backup in SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="5f7f6c59275d2508b722bb7d7c47440f" category="paragraph">È possibile creare e monitorare backup on-demand o backup pianificati gestiti in SnapManager per Hyper-V. Con SnapManager per Hyper-V è inoltre possibile eseguire due tipi di processi di backup: Coerente con l'applicazione e coerente con il crash.</block>
  <block id="2f6395b7be292a20329791d34774e7ec" category="section-title">Informazioni su SnapManager per i backup Hyper-V.</block>
  <block id="b5953a27b96d0c1bcf15c4ee0428dc16" category="paragraph">È possibile creare processi di backup on-demand ed eseguirli quando si desidera oppure creare processi di backup pianificati utilizzando policy collegate ai set di dati. Un processo di backup on-demand può includere policy di conservazione e replica, nonché script da eseguire prima e dopo il backup. È possibile creare, modificare, visualizzare ed eliminare i criteri che compongono i processi di backup pianificati.</block>
  <block id="743f46f5672759d8ff0f2a51a71f8bf1" category="section-title">Tipi di processi di backup che possono essere eseguiti da SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="77b111d8e22579078bd3a1b224232739" category="paragraph">Con SnapManager per Hyper-V è possibile eseguire due tipi di processi di backup: Coerente con l'applicazione e coerente con il crash.</block>
  <block id="b1e1d702d45b2fe56a635c1d9a086595" category="section-title">Processi di backup coerenti con l'applicazione</block>
  <block id="86a576351a2514a29670b00507fcb5ae" category="paragraph">I processi di backup coerenti con l'applicazione sono completi, affidabili e richiedono un uso intensivo di risorse. Vengono eseguite in collaborazione con Microsoft Volume Shadow Copy Service (VSS) per garantire che ogni applicazione in esecuzione sulla macchina virtuale venga sospesa prima di creare una copia Snapshot. Questo metodo di backup garantisce la coerenza dei dati delle applicazioni. È possibile utilizzarlo per ripristinare le macchine virtuali e le applicazioni in esecuzione su di esse. Tuttavia, i processi di backup coerenti con l'applicazione richiedono tempo e possono essere complessi.</block>
  <block id="aa61bce02174045e5bdaef86871fa67c" category="section-title">Processi di backup coerenti con il crash</block>
  <block id="8116b9761ac61a18ef89d32ee3338130" category="paragraph">I processi di backup coerenti con il crash sono copie Snapshot rapide di tutte le LUN utilizzate dalle macchine virtuali coinvolte in un set di dati. Le copie di backup risultanti sono simili alle acquisizioni di dati delle macchine virtuali che si trovano in crash o che vengono altrimenti spente bruscamente. I processi di backup coerenti con il crash offrono un modo rapido per acquisire i dati, ma le macchine virtuali devono essere presenti per essere ripristinate da un backup coerente con il crash. I processi di backup coerenti con il crash non sono destinati a sostituire i processi di backup coerenti con l'applicazione.</block>
  <block id="1de394836ecef8224e4b8254952e84bb" category="section-title">Requisiti e limitazioni del backup di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="067eba14c9f4607fcf90781d9a4c1665" category="paragraph">È necessario conoscere i requisiti e le limitazioni di un backup SnapManager per Hyper-V:</block>
  <block id="041097b919d6a69de0e6ae200181a276" category="list-text">Le operazioni di backup e ripristino non sono supportate se si esegue un'operazione di switchover o switchback su una configurazione MetroCluster. Se un'operazione di backup e ripristino e un'operazione di switchover o switchback sono in esecuzione contemporaneamente, l'<block ref="f198e5169275e34926cd83d190bbd9ad" prefix=" " category="inline-code"></block> Il formato del file di una macchina virtuale potrebbe cambiare in<block ref="44d00aefd11c6a6e1f7af7126239217a" prefix=" " category="inline-code"></block> Nei sistemi Windows Server 2012 R2. La macchina virtuale non è interessata da questa modifica.</block>
  <block id="4e2f2f9e367a57f307564d4c7474bcac" category="list-text">Il<block ref="e9a94f4abc8c07c43040b0ae3fae4474" prefix=" " category="inline-code"></block> L'opzione consente a più macchine virtuali in esecuzione sui nodi del cluster partner di essere coerenti in una singola copia Snapshot hardware creata dal nodo di backup. Questa opzione è supportata per tutte le macchine virtuali in esecuzione su un volume Windows CSV 2.0 su più nodi in un cluster di failover di Windows.</block>
  <block id="e6e69eef8b5c3f202764ecce6dd0467a" category="list-text">Durante il funzionamento in 7-Mode, i processi di backup coerenti con l'applicazione utilizzano il provider hardware VSS per eseguire due copie Snapshot. Vengono chiamate le copie Snapshot<block ref="1f78cdee60dde336717ba500296f04b7" prefix=" " category="inline-code"></block> e.<block ref="88b0a14caaa036c1331544734f13a8d1" prefix=" " category="inline-code"></block>. Le due copie Snapshot vengono create per facilitare il ripristino automatico durante il backup VSS.</block>
  <block id="99f3d262b00349944b8b0a8a2a2aaf5c" category="list-text">Negli ambienti in cluster, i backup coerenti con le applicazioni richiedono una sola copia Snapshot per il processo di recovery automatico. I cloni SIS vengono sfruttati per eseguire il recovery automatico e, una volta completato il recovery automatico, la prima copia Snapshot <block ref="1f78cdee60dde336717ba500296f04b7" prefix="(" category="inline-code"></block>) viene cancellato.</block>
  <block id="1e151112af779c428fe9c9cac2417357" category="list-text">Ogni volume Windows nella macchina virtuale deve disporre di almeno 300 MB di spazio libero su disco. Sono inclusi i volumi Windows corrispondenti a VHD, LUN iSCSI e dischi pass-through collegati alla macchina virtuale.</block>
  <block id="392415fca3acb1157d91685eaf8290a1" category="list-text">Un processo di backup coerente con il crash crea sempre una sola copia Snapshot. Non fornisce l'integrazione VSS.</block>
  <block id="807b110a0e042fe8c27556d3d3ac10c2" category="list-text">È possibile eseguire più processi di backup coerenti con il crash in parallelo. Un processo di backup coerente con il crash può essere eseguito in parallelo con un processo di backup coerente con l'applicazione.</block>
  <block id="8603f94725f035f6a689edc0833b8713" category="list-text"><block ref="3f54e6972281cb9d927dd72284f72200" prefix="" category="inline-code"></block> non è applicabile a processi di backup coerenti con il crash.</block>
  <block id="5fbcbeac1c9323edbfaa4d42e8498112" category="summary">Dopo aver installato SnapManager per Hyper-V, è possibile configurare e gestire gli host e le macchine virtuali aggiungendo policy per proteggere e ripristinare i dati.</block>
  <block id="50cef74c2de352b2ddb2403c347f7473" category="doc">Configurare SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="1447d6708050e5e3ed4d0c1bdd5c70bc" category="summary">Se si verificano comportamenti imprevisti durante l'installazione o la configurazione di SnapManager per Hyper-V, è possibile seguire specifiche procedure di risoluzione dei problemi per identificare e risolvere la causa di tali problemi.</block>
  <block id="3d5adf012daef515fe82b432f4f973f0" category="doc">Risolvere i problemi di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="857864c9e0841bb5665f5e1c2d468333" category="summary">È possibile aggiungere policy di conservazione, pianificazione e replica, oltre a script, ai set di dati in modo da proteggere i dati.</block>
  <block id="ebe51bc7abe10d5dec7a812a4088011f" category="doc">Aggiungere policy</block>
  <block id="089e99f0946277f67f391a816ed1f2b1" category="list-text">Nomi e descrizioni dei criteri</block>
  <block id="52ccd4cdf171ac2228358ba547bf1d3a" category="list-text">Informazioni di conservazione</block>
  <block id="ca1a21dab93efdbb79370e3b2b61c7ea" category="list-text">Informazioni di scheduling</block>
  <block id="c778e64c846dd4cb3d237e56d6c2f07c" category="list-text">Informazioni sullo script di backup</block>
  <block id="c34b2c89f78638601a9b28feb2a6f89a" category="list-text">Selezionare il dataset a cui si desidera aggiungere i criteri.</block>
  <block id="4dfc62daf461f1d3989bdacd11e8b943" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Aggiungi policy*.</block>
  <block id="83d1abf74bb79d006c4652f7176d9d13" category="paragraph">Viene visualizzata la procedura guidata Create Policy (Crea policy).</block>
  <block id="150041fc62ca2850bf50581976c08928" category="list-text">Completare i passaggi della procedura guidata per creare policy di protezione per il dataset.</block>
  <block id="699aaa675ca238a5dab5d28da08a3035" category="summary">Le performance dello storage si degradano dopo un backup non riuscito.</block>
  <block id="a2794223e9d576724f127b652b416ed6" category="doc">Le performance dello storage si degradano dopo un backup non riuscito</block>
  <block id="9ff702207c5c34d0a659bd2093b21d08" category="list-text">*Problema*</block>
  <block id="5ad8aa6ff5b24dfffd0b1f734bc98a6b" category="paragraph">Le performance dello storage potrebbero peggiorare a seguito di un processo di backup non riuscito.</block>
  <block id="3bef6104c92bf17bdfdf66c9a257bbfc" category="list-text">*Causa*</block>
  <block id="757401961a2d50be2256c37ea70ff8f0" category="paragraph">Se i componenti di Microsoft Hyper-V VSS riscontrano un'eccezione durante un backup, i volumi condivisi del cluster (CSV) potrebbero rimanere in modalità i/o reindirizzati, causando un overhead di i/o e potenziali colli di bottiglia all'interno del cluster di failover di Windows. Questo può causare un peggioramento generale delle performance, con il maggiore impatto per le macchine virtuali che risiedono sul CSV in modalità i/o reindirizzato.</block>
  <block id="64dd56c59188950b0ec09057b8734bf1" category="paragraph">Per assistenza su questo problema, contattare il supporto Microsoft.</block>
  <block id="ecfcb2ea2b7a7e6cd20c217ac4449946" category="summary">È possibile installare SnapManager per Hyper-V in modo da poter eseguire il backup e il ripristino dei dati. Installare SnapDrive per Windows prima di installare SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="64eecf62d9a993f9fd78bf8ccf62a2c7" category="paragraph">È necessario eseguire il backup dei dati esistenti e disporre delle seguenti informazioni:</block>
  <block id="a77d1540925b8613ddf32b875e4c4685" category="list-text">Chiave di licenza</block>
  <block id="7160f16e7fce9cb3115837588b08a8ac" category="list-text">Credenziali di accesso</block>
  <block id="a47bfbfbde5a03a03b9498fe7de36f9d" category="list-text">Numero della porta (impostazione predefinita: 808; deve corrispondere al numero della porta di installazione di SnapDrive per Windows)</block>
  <block id="6df8a2f6b4884dd72cd827631f0c8151" category="list-text">Fare doppio clic sul file eseguibile di SnapManager per Hyper-V per avviare il programma di installazione di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="fc3e022ba062e33a2d214b632fe690b1" category="list-text">Selezionare il percorso di installazione e fare clic su *Avanti*.</block>
  <block id="c8f531944c1a4016077e2bc1c38661d9" category="list-text">Completare la procedura guidata SnapManager per Hyper-V *Installazione shield*.</block>
  <block id="a683a6a59135187db5cfc0be280da833" category="list-text">Fare clic su *Installa* nella pagina *Pronto per l'installazione*.</block>
  <block id="46b9843e7c5f5ff5fbe2ea34495b1cae" category="list-text">Rivedere il riepilogo delle selezioni e fare clic su *fine*.</block>
  <block id="690563e88321446f51142663abe8786a" category="paragraph"><block ref="690563e88321446f51142663abe8786a" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="88afa0f950757277b9cd0a86d35b94bb" category="summary">È possibile configurare le impostazioni di notifica degli eventi per inviare messaggi e-mail, Syslog e AutoSupport in caso di evento.</block>
  <block id="84e8a88048bb97b5a6416d8b9f99a8b0" category="doc">Impostazioni di notifica degli eventi</block>
  <block id="997dd00ff1d3ff7ca24a0de47fef203c" category="paragraph">Se le impostazioni di notifica degli eventi non sono configurate quando si aggiunge un host principale Hyper-V a SnapManager per Hyper-V, è possibile configurarle in un secondo momento, utilizzando la Configurazione guidata.</block>
  <block id="0235fd2d5cccf9c82b4b94b7f03a5e1a" category="paragraph">È possibile modificare le impostazioni di notifica degli eventi utilizzando la Configurazione guidata anche dopo l'aggiunta dell'host a SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="b26a8aad4334f73863648d787bd12b09" category="paragraph">È possibile configurare le impostazioni di notifica degli eventi prima di aggiungere risorse di macchine virtuali a un dataset.</block>
  <block id="d70f5be61d8dfe9c40d866f0c9b93484" category="summary">LUN MBR non supportati in SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="79d176df7c036fff171dfcacb9040eba" category="doc">LUN MBR non supportati in SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="3f1aadc503dede86134b0f8d3d531e85" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V non supporta LUN MBR per macchine virtuali in esecuzione su volumi condivisi o volumi condivisi in cluster.</block>
  <block id="195bbb0e90cf353d7344be556a33722c" category="paragraph">Un problema di API Microsoft restituisce GUID di volume diversi quando cambia la proprietà del disco del volume condiviso del cluster. Il GUID del volume non corrisponde al GUID nella proprietà delle risorse del disco del cluster. Questo problema si applica anche alle macchine virtuali rese altamente disponibili utilizzando il clustering di failover di Microsoft.</block>
  <block id="25a907990086c3b74fbc72cc3818bd9a" category="paragraph">Consultare la Microsoft Knowledge base.</block>
  <block id="7c3ef091f5e9de900650e022373ffe32" category="summary">Elevato consumo di memoria causato dalla soluzione antivirus.</block>
  <block id="9accf46f4705bca9602a29da75a6d11a" category="doc">Elevato consumo di memoria causato dalla soluzione antivirus</block>
  <block id="f5ccf0f5a43d30ed01c351daf610c72c" category="paragraph">Le soluzioni antivirus a livello di file possono causare un elevato consumo di memoria, che potrebbe sembrare una perdita di memoria.</block>
  <block id="302341b993add035e17852f48ede6ba1" category="paragraph">In determinate condizioni, SnapManager per Hyper-V potrebbe consumare quantità di memoria elevate e in costante aumento a causa di una soluzione antivirus configurata in modo errato che esegue la scansione dei file di configurazione delle macchine virtuali. Quando una soluzione antivirus esegue la scansione dei file di configurazione della macchina virtuale, viene visualizzato un evento _InstanceModificationEvent che descrive le modifiche. Quando SnapManager per Hyper-V riceve questa notifica, attiva un'enumerazione di storage e macchine virtuali con SnapDrive per Windows. In alcuni casi, questi eventi potrebbero verificarsi con una velocità tale che SnapDrive per Windows non è in grado di elaborarli, causando la messa in coda di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="9dcb12971ce7ee1ca4a0e6c1aa6602ac" category="paragraph">Escludere dalla soluzione antivirus la scansione di SnapManager per i file di macchine virtuali Hyper-V.</block>
  <block id="1d54878873bda79ba6f6f488be52b7db" category="summary">È possibile eliminare uno o più report quando non sono più necessari.</block>
  <block id="2a14d8a91ebcbbc17b47e92bbeaac522" category="doc">Eliminare un report</block>
  <block id="a1d7061c2b7c6907e72ff21ded1340e5" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su menu:Report[dataset] o menu:Report[host].</block>
  <block id="cfdb6ad6562c35577220f2d2ea051140" category="list-text">Selezionare il dataset, la macchina virtuale o l'host che contiene il report o i report che si desidera eliminare.</block>
  <block id="177e4969ffcd1fb05e9df1da6273fc62" category="list-text">Dal riquadro Report, selezionare il report o i report che si desidera eliminare.</block>
  <block id="160729de3f7b7c0a18a074f71e6d5660" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Delete report* (Elimina report) e fare clic su *OK* per eliminarlo.</block>
  <block id="b32f4108776356b16f608914024f481f" category="summary">Per ripristinare una macchina virtuale da una copia di backup, è necessario prima determinare come si desidera ripristinare la copia di backup.</block>
  <block id="0e581f9dd5766b699240f5d0904b087d" category="doc">Requisiti per il ripristino di una macchina virtuale</block>
  <block id="9d85a093959031782de1b3bf5921ccca" category="section-title">Nome della copia di backup della macchina virtuale</block>
  <block id="3d577c50cef9bb538d236a3d7af073cf" category="paragraph">È necessario decidere quale copia di backup ripristinare.</block>
  <block id="fc801efef30c203e31b1360062aaa5c1" category="paragraph">Tutte le copie di backup sono elencate in base al nome nel pannello Backup della finestra Recovery Management.</block>
  <block id="43e8ccc7b6f2cdf7cb177e093798e358" category="section-title">Tipo di copia di backup della macchina virtuale</block>
  <block id="03feea99991cbcd9161de5bfea7b80a0" category="paragraph">Il ripristino di una macchina virtuale da un backup coerente con l'applicazione viene eseguito in coordinamento con VSS. Il writer VSS di Hyper-V elimina la macchina virtuale prima del ripristino e la registra in Hyper-V Manager al termine dell'operazione di ripristino.</block>
  <block id="d238be103eebb14866b32be53d84dd7b" category="paragraph">Il ripristino di una macchina virtuale da un backup coerente con il crash non implica VSS. La macchina virtuale viene spenta prima dell'operazione di ripristino. Quando si esegue il ripristino da un backup coerente con il crash, la macchina virtuale deve esistere; il ripristino di una macchina virtuale eliminata da un backup coerente con il crash non riesce.</block>
  <block id="a651aaaf069e68138281beb92ba34c5c" category="section-title">Stato della copia di backup della macchina virtuale</block>
  <block id="9d75b3669b134eae06587df25b02c4aa" category="paragraph">È necessario determinare se la macchina virtuale esiste ancora.</block>
  <block id="00b7c0a5e36bd62d36e3de7e1a690572" category="paragraph">Se la macchina virtuale non esiste più, è comunque possibile ripristinarla se i LUN su cui è stata creata la macchina virtuale sono ancora presenti. I LUN devono avere le stesse lettere di unità e gli stessi GUID dei volumi Windows al momento del backup.</block>
  <block id="a6aa9113d4ad56733e70e2f2fd14e4f7" category="paragraph">Se si elimina una macchina virtuale in Windows Server 2008 R2, è possibile ripristinare la macchina virtuale da un backup coerente con l'applicazione, ma in Windows Server 2012 e Windows Server 2012 R2, è possibile ripristinare una macchina virtuale eliminata da un backup coerente con l'applicazione e un crash.</block>
  <block id="0eac70134b21e1d7f02651e5f43025de" category="paragraph">Se la macchina virtuale è stata rimossa da tutti i set di dati prima dell'eliminazione, è comunque possibile ripristinarla selezionando risorse non protette e selezionando un backup a cui apparteneva.</block>
  <block id="6fad907a1e0858a858c0fd998edd83fc" category="section-title">Stato di configurazione della copia di backup della macchina virtuale</block>
  <block id="4076f8baf81109cc452c9661ef7d6e81" category="paragraph">È necessario determinare se la configurazione della macchina virtuale è la stessa utilizzata al momento del backup.</block>
  <block id="89489127ea11c91995fda4da581f0758" category="paragraph">Se la configurazione corrente della macchina virtuale è diversa da quella al momento del backup, SnapManager per Hyper-V notifica all'utente che il layout della macchina virtuale è stato modificato e chiede se si desidera ripristinare la configurazione e i dati della macchina virtuale così come erano presenti nel backup.</block>
  <block id="6be75dfd4ad3eb2ebdecaa0d583fa42c" category="admonition">Poiché SnapManager per Hyper-V non esegue il backup della configurazione del cluster della macchina virtuale, non è in grado di ripristinare la configurazione del cluster. In caso di perdita della configurazione della macchina virtuale e del cluster, è possibile ripristinare la macchina virtuale da SnapManager per Hyper-V, ma è necessario renderla disponibile manualmente.</block>
  <block id="47560442ef973392bad1f503047f9ab2" category="paragraph">Se la macchina virtuale è configurata in modo diverso dalla configurazione corrente della macchina virtuale nel backup, potrebbe essere necessario aggiornare la configurazione del cluster per riflettere eventuali dischi rigidi virtuali (VHD) aggiunti o rimossi.</block>
  <block id="88cb7b202eace6296ee01cd0881e9cbc" category="section-title">Stato della copia Snapshot</block>
  <block id="1adbfcf0ea2a1b2b74479f8deddd78a4" category="paragraph">Prima di tentare l'operazione di ripristino, è possibile verificare che le copie Snapshot di backup esistano nel sistema di storage.</block>
  <block id="fe5c5c937b5cafc4dccbc844523f2851" category="section-title">Riavviare la macchina virtuale</block>
  <block id="e0899440c7c83cc20c1c4d2cc2beb8cf" category="paragraph">È possibile scegliere di avviare la macchina virtuale dopo il ripristino.</block>
  <block id="de60b57f630a569347a0ebfb03f51f73" category="inline-link">Microsoft TechNet: Cluster di failover in Windows Server 2008 R2</block>
  <block id="7c890966217440f252398dd7820efb40" category="paragraph"><block ref="7c890966217440f252398dd7820efb40" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a3100bf3334206028c894a5568ddcf09" category="summary">Descrive nuove funzionalità, note sull'aggiornamento, problemi risolti, limitazioni note e problemi noti.</block>
  <block id="e82ed7d0fe395ab8617386f9b6bc3fdd" category="doc">SnapManager 2.1.4 per Hyper-V.</block>
  <block id="50b158528d4ca57587b5d68d878bf767" category="paragraph">Il <block ref="bc76e11df837d05db8b5f12a7909292f" category="inline-link-macro-rx"></block> descrivere nuove funzionalità, note sull'aggiornamento, problemi risolti, limitazioni note e problemi noti.</block>
  <block id="dbd469acdcbd52648cb242bcfda6add3" category="paragraph">Per accedere alle Note sulla versione, devi accedere al sito di supporto NetApp.</block>
  <block id="113433cb14879d5855c0cfcff78e7366" category="summary">La funzione di disaster recovery garantisce che, se un disastro o altre circostanze rendono indisponibili i dati critici protetti nei siti di storage primario, sia possibile fornire l'accesso alla copia di backup di tali dati attraverso i siti di storage secondari. Il disaster recovery può essere eseguito solo utilizzando l'interfaccia PowerShell.</block>
  <block id="22358aeb55278d49192385411b947c3b" category="doc">Eseguire il disaster recovery</block>
  <block id="4047d1480c3bf3bce47e92233f31eb75" category="summary">È necessario aggiungere un LUN SnapInfo in SnapManager per Hyper-V per memorizzare i metadati di backup del dataset. Il percorso SnapInfo deve risiedere su un LUN ONTAP, perché SnapManager per Hyper-V esegue un backup della copia SnapInfo dopo un backup regolare.</block>
  <block id="c4041ab9be931f6a9421ed5654f5534b" category="doc">Configurare un LUN SnapInfo</block>
  <block id="ca0df1c246099b20635f5248e47d5158" category="paragraph">Il percorso SnapInfo può risiedere in un volume condiviso cluster (CSV) se si esegue un cluster Windows Server 2012. Se si gestiscono macchine virtuali dedicate, la posizione di SnapInfo deve essere su un LUN ONTAP dedicato. Se si gestiscono macchine virtuali condivise, la posizione di SnapInfo deve essere su un LUN ONTAP condiviso.</block>
  <block id="5dee2f155ee1c019097cbb50fd895737" category="list-text">Creare un nuovo disco condiviso utilizzando SnapDrive per Windows.</block>
  <block id="47c523e4160395991828dd7708819c66" category="list-text">Una volta selezionata l'opzione per scegliere un gruppo di servizi cluster Microsoft, selezionare l'opzione *Crea un nuovo gruppo di cluster.*</block>
  <block id="e8696b5f1d764b584ec3b71702cc4812" category="list-text">Assegnare un nome al gruppo<block ref="e6f8b5d46583229b26023f3f409a8518" prefix=" " category="inline-code"></block> e completare il processo.</block>
  <block id="d0243888dfd577361004f24bc3d5aa25" category="list-text">Aprire Windows failover Clustering (WFC) e verificare che il nuovo gruppo sia in linea.</block>
  <block id="c7ddc96fc71ae15138dae6f005172621" category="list-text">Installare SnapManager per Hyper-V su ciascun nodo del cluster.</block>
  <block id="908b2fd4524576bddf34e6eb092873b2" category="list-text">Eseguire la procedura guidata *Configuration* e applicare le impostazioni di configurazione di SnapInfo a tutti i nodi del cluster.</block>
  <block id="44479736f11e9fce68ee0cda1b9c2554" category="list-text">Selezionare uno degli host.</block>
  <block id="9e107127a536140434b029b5d218ad35" category="list-text">Dal riquadro *navigazione*, fare clic su menu:protezione[host].</block>
  <block id="81c1e26705fe4cd3eb75e45d836d2a1b" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, eseguire la procedura guidata *Configurazione*.</block>
  <block id="cbe4dad7c2b6e8efec7c982b5d8ddff3" category="list-text">Applicare le impostazioni SnapInfo al LUN appena creato.</block>
  <block id="54f78a4f8fa19080d82e09bd49206f08" category="paragraph">Quando viene eseguita la Configurazione guidata, le impostazioni di configurazione di SnapInfo vengono replicate in tutti i nodi del cluster. *Informazioni correlate*</block>
  <block id="1dfacf3a4a2dc4b1a044f60476b25d08" category="inline-xref-macro">Errore: Risposta SDDiscoveryFileSystemListInfo SnapDrive nulla</block>
  <block id="70407cb9ccc8f76f7c8fe7136a558c46" category="paragraph"><block ref="70407cb9ccc8f76f7c8fe7136a558c46" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="171e08e666552d8c38607395fe6a2212" category="summary">Consumo di spazio durante l'esecuzione di due copie Snapshot per ciascun backup.</block>
  <block id="764fc9826ef4435c4d9480e76a029697" category="doc">Consumo di spazio durante l'esecuzione di due copie Snapshot per ciascun backup</block>
  <block id="4cfd514589a1cec5a5a54eb22abe34b1" category="paragraph">Per ogni backup contenente oggetti Hyper-V, vengono create due copie Snapshot, che possono generare preoccupazioni sul consumo di spazio.</block>
  <block id="cb466dbf6d5ccf88bca37aef42b7a338" category="admonition">Questo vale solo per i backup coerenti con l'applicazione.</block>
  <block id="97c289884aa9d4e93a2d07080e0030f9" category="paragraph">Microsoft Hyper-V VSS Writer crea copie di backup coerenti con le macchine virtuali e con le applicazioni all'interno delle macchine virtuali, con le applicazioni che risiedono sui VHD. Per creare copie di backup coerenti con il software e con le macchine virtuali, VSS utilizza il processo di autorecovery nativo, che imposta la macchina virtuale su uno stato coerente con la copia Snapshot del software. Il writer VSS Hyper-V contatta ogni macchina virtuale nel backup e crea una copia Snapshot coerente con il software.</block>
  <block id="19565b6bd9947d4486fafdd4cb7caeee" category="paragraph">Una volta create le copie Snapshot, la partizione padre crea una copia Snapshot VSS dell'intero disco (LUN) che ospita queste macchine virtuali. Una volta creata la copia Snapshot della partizione padre, il VSS richiede il montaggio della partizione padre precedentemente creata, per riportare ciascuna VM allo stato coerente con il software e rimuovere le modifiche apportate alle VM dopo la creazione della copia Snapshot software. Queste modifiche ai VHD devono essere rese persistenti. Poiché queste copie Snapshot sono di sola lettura per impostazione predefinita, è necessario creare una nuova copia Snapshot per conservare le copie aggiornate dei VHD. Per questo motivo, viene creata una seconda copia Snapshot del volume. Questa copia Snapshot è contrassegnata con il suffisso *_backup* ed è la copia di backup utilizzata nelle operazioni di ripristino.</block>
  <block id="445bebb4a3acef418334f1a863c41277" category="paragraph">Le due copie Snapshot sono considerate una coppia. Al termine del periodo di conservazione per il backup, entrambe le copie Snapshot vengono eliminate. Non eliminare manualmente la prima copia Snapshot, poiché è necessaria per le operazioni di ripristino.</block>
  <block id="7e37cd32041062bd7c868857d5575e79" category="paragraph">Microsoft VSS supporta il backup delle macchine virtuali solo sull'host che possiede il Cluster Shared Volume (CSV), pertanto la proprietà CSV si sposta tra i nodi per creare backup delle macchine virtuali su ciascun host del cluster.</block>
  <block id="9e2129e081a7307a723c1e562db578cf" category="paragraph">Quando si esegue il backup di un CSV, SnapManager per Hyper-V crea due copie Snapshot per host nel cluster che esegue una VM da tale CSV. Ciò significa che se si esegue il backup di 15 VM su un singolo CSV e tali VM sono equamente suddivise in tre server Hyper-V, si ha un totale di sei copie Snapshot per backup.</block>
  <block id="335cdc1cdd845dd68fb0af4318d17323" category="summary">Proprietà personalizzata MSI utilizzata nell'installazione invisibile all'utente.</block>
  <block id="c2b018668fb0b779ead5f9f95bae0698" category="doc">Proprietà personalizzata MSI utilizzata nell'installazione invisibile all'utente</block>
  <block id="e33f003e65659cbd1b34de1441c9a0b6" category="paragraph">I sistemi che eseguono Windows Server 2008 o Vista con Windows Installer versione 4.5 non riconoscono le proprietà incorporate di SnapManager per l'installazione di Hyper-V.</block>
  <block id="0b153e1a5521f39122030489db9fa941" category="paragraph">Utilizzare<block ref="67ae1802cbc7f7c1023b74a5195ff8d1" prefix=" " category="inline-code"></block> parametro command switch con installazione.</block>
  <block id="4ea9f7e1381b19e48a38a7a35061e916" category="inline-link">Microsoft Developer Network (MSDN) Library</block>
  <block id="fe7c1b974e579dd2b5c229a1c5cebf3c" category="paragraph"><block ref="fe7c1b974e579dd2b5c229a1c5cebf3c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="96e906863598881be256d4f66fe5c641" category="summary">Le VM specificate non sono presenti o non è possibile eseguarne il backup online</block>
  <block id="63ec703b10ac40bbaf1b09ed892409cf" category="paragraph"><block ref="96e906863598881be256d4f66fe5c641" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d6dc8dbe67888f96e6c4ef8c9b23f2b4" category="paragraph">Un motivo per cui questo messaggio si verifica quando i backup coerenti con l'applicazione non riescono se la dimensione del disco pass-through sulla macchina virtuale è inferiore a 300 MB. Il registro degli errori sarà simile al seguente esempio:</block>
  <block id="573c1a9a1891d01ab86fe011704619b0" category="paragraph">Non sono presenti altri messaggi di errore relativi all'applicazione o al sistema per indicare l'errore.</block>
  <block id="bb7c1bc48907ca3e4f78ca51d6cb1b2a" category="paragraph">È possibile ridimensionare il disco pass-through in modo che sia maggiore di 300 MB oppure eseguire il backup con l'opzione di backup delle macchine virtuali con stato salvato attivata.</block>
  <block id="ce9d4a08dd94289de7bf285d9ec36538" category="admonition">Questa azione correttiva è applicabile in ambienti SAN e NAS.</block>
  <block id="33db5ea89996dba4c6cf5df66fa05f7f" category="paragraph">Un secondo motivo per cui questo messaggio si verifica è dovuto al fatto che Windows non può eseguire un backup online di questo sistema perché l'opzione di snapshot con ambito per le macchine virtuali Hyper-V è attivata. Gli snapshot con ambito vengono utilizzati principalmente dagli aggiornamenti critici di Windows.</block>
  <block id="43cdd6905a1d42192a91b7c61c4f434f" category="paragraph">È necessario disattivare<block ref="92b4f58cfb1c4d5fccc51cf3938d03f8" prefix=" " category="inline-code"></block> Creando un DWORD<block ref="a9d119b0735fe1f360b94f85e34d5f81" prefix=" " category="inline-code"></block> parametro con valore 0 in:</block>
  <block id="445cb8f31a0e242533af4300f74107c6" category="paragraph"><block ref="a0b1a7b293c6d3225d181ea291319ebf" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="bdf6ede069059d1339abd9feceab855d" category="summary">Dopo aver eseguito il backup delle macchine virtuali sul sistema di storage primario, è possibile tornare alla configurazione originale utilizzando una relazione SnapMirror stabilita dal sistema di storage primario al sistema di storage secondario.</block>
  <block id="e8b658096bba0e52bad8bdb38500491a" category="doc">Ripristinare la configurazione originale per gli host standalone</block>
  <block id="6905363f2ff637dfe1824c0c135cf4ea" category="list-text">Arrestare le macchine virtuali in esecuzione sul sistema di storage secondario.</block>
  <block id="22a8deae65a653eb66d09c8bd5c93646" category="list-text">Eliminare le macchine virtuali in esecuzione sul sistema di storage secondario.</block>
  <block id="ed79b11793c8f11f09c0f2d15546dfdc" category="list-text">Scollegare il disco SnapInfo e i dischi contenenti macchine virtuali utilizzando SnapDrive.</block>
  <block id="3e444e6d7a9c632d1317e7e4a62e4388" category="list-text">Risincronizzare la relazione di SnapMirror dal sistema di storage primario al sistema di storage secondario.</block>
  <block id="ddb1e3ae2fe994cd6f2cbf626ec1aec2" category="summary">SnapManager per Hyper-V consente di eseguire il backup e il ripristino di più macchine virtuali su più host. È possibile creare set di dati e applicarvi policy per automatizzare le attività di backup come pianificazione, conservazione e replica.</block>
  <block id="56e00e502522f8f9c1bf72739fc7d6b0" category="doc">Cosa puoi fare con SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="1942f365945297729bd80e08dbd9ef55" category="paragraph">Con SnapManager per Hyper-V è possibile eseguire le seguenti attività:</block>
  <block id="b20cb048b9feda6e061835940fc5f6ca" category="list-text">Raggruppa le macchine virtuali in set di dati con gli stessi requisiti di protezione e applica policy a tali set di dati</block>
  <block id="0686f7937978ebba5e524899d138763a" category="list-text">Eseguire il backup e il ripristino di macchine virtuali dedicate e in cluster che risiedono su sistemi storage con software ONTAP</block>
  <block id="54d4c0474d7100ef471223471ea39232" category="list-text">Backup e ripristino di macchine virtuali ospitate su Cluster Shared Volumes (CSV)</block>
  <block id="c1ba19d1fa9f7fe81b4469bf18569455" category="list-text">Automatizza i backup dei dataset utilizzando policy di pianificazione</block>
  <block id="c0b5b722d2fc5e7702a26493b71e7284" category="list-text">Eseguire backup on-demand dei set di dati</block>
  <block id="08a84764e165844b72e72b3c361f75bf" category="list-text">Conserva i backup dei dataset per tutto il tempo necessario, utilizzando le policy di conservazione</block>
  <block id="ff913bf483085ae67b6db660a9b54769" category="list-text">Aggiornare la posizione di destinazione di SnapMirror al termine di un backup</block>
  <block id="df30d2a876f35e3c55ab84e445c1bdee" category="list-text">Specificare gli script personalizzati da eseguire prima o dopo un backup</block>
  <block id="2b6f0d8477449afa9c1f20ac00cfac4c" category="list-text">Ripristinare le macchine virtuali dai backup</block>
  <block id="fecd9fbae73a24e6d80dc51a54a9d6d6" category="list-text">Monitorare lo stato di tutti i processi pianificati ed in esecuzione</block>
  <block id="3c2190647b63a0bc718d912624647267" category="list-text">Gestire gli host in remoto da una console di gestione</block>
  <block id="b71cbe96d87276f01b10df5bc5ff5166" category="list-text">Fornire report consolidati per le operazioni di backup, ripristino e configurazione dei set di dati</block>
  <block id="4623328acd481dbe715800e88dc07488" category="list-text">Eseguire una combinazione di backup coerenti con il crash e coerenti con l'applicazione</block>
  <block id="b218fcb26f722d30f041dd0af9669b87" category="list-text">Eseguire operazioni di disaster recovery utilizzando i cmdlet PowerShell</block>
  <block id="85ce68ce75d094769a965ba2dc1947a6" category="list-text">Eseguire aggiornamenti in sequenza del sistema operativo del cluster</block>
  <block id="ff4b2bdd0c2f262230f1c5f3b038c78a" category="summary">Prima di poter importare una macchina virtuale in un host ONTAP, è necessario esportare una macchina virtuale da un host non ONTAP.</block>
  <block id="2499f5b85ac4b2b23eea9d9cba91114c" category="doc">Esportare la macchina virtuale da un host non ONTAP</block>
  <block id="d83ef93fc96f4740e2fd1b5d36584bda" category="paragraph">Prima di poter importare una macchina virtuale in un host ONTAP, è necessario esportare una macchina virtuale (VM) da un host non ONTAP.</block>
  <block id="b121d022fb2f3bb7e8451fbadc298777" category="paragraph">La macchina virtuale che si desidera migrare deve essere spenta.</block>
  <block id="93ce70605948b9f69c980a0ac9a50946" category="list-text">Aprire l'applicazione Server Manager.</block>
  <block id="8d1e6d98e3839f6b2671eaf41c3ee5a2" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic su *Roles* &gt; *Hyper-V* &gt; *Hyper-V Manager*.</block>
  <block id="fe504689150e839fac7a749fb9f09892" category="list-text">Selezionare il nome dell'host non ONTAP su cui risiede la macchina virtuale che si desidera migrare.</block>
  <block id="0b5ce316b9f199a9e5cb4bc986f76309" category="list-text">Dal riquadro Virtual Machines (macchine virtuali), fare clic con il pulsante destro del mouse sul nome della macchina virtuale che si desidera migrare.</block>
  <block id="fd69693d0742412c103070062d719603" category="list-text">Fare clic su *Esporta*.</block>
  <block id="ba084e34315e08b7fbff1f32df7d07cc" category="image-alt">esportazione di macchine virtuali smhv in servermanager</block>
  <block id="6efb225c6a467f12571966e97fa50dc1" category="paragraph">Viene visualizzata la finestra Export Virtual Machine (Esporta macchina virtuale).</block>
  <block id="f1faf4507c984826f3e72000d81e1ede" category="list-text">Fare clic su *Sfoglia*.</block>
  <block id="a903e3fe8a39ede0a3b25c9dba687732" category="paragraph">Viene visualizzata una finestra che mostra i dischi rigidi disponibili.</block>
  <block id="62b7ce616a5ff56a56d0e7c02e700925" category="list-text">Fare clic sulla destinazione host ONTAP per la macchina virtuale.</block>
  <block id="9991f8a2ce0aacbd556d6c0a273e288e" category="list-text">Fare clic su *Select Folder* (Seleziona cartella).</block>
  <block id="298642c906879fec1830d1f7a785b17e" category="paragraph">La macchina virtuale viene esportata nella destinazione Data ONTAP scelta al punto 7.</block>
  <block id="f4e1484ecefdd106574b107ed3fa0434" category="paragraph">Quindi, importare la macchina virtuale nell'host Data ONTAP scelto.</block>
  <block id="8353750689069297c64bbb7feb0a4149" category="summary">Una volta esportata una macchina virtuale, è possibile importarla su un host ONTAP.</block>
  <block id="9f5885ba762c8085111beef15fe81cd3" category="doc">Importazione di una macchina virtuale su un host ONTAP</block>
  <block id="cca2b2116e2d1dd4d836c88a8dc2927c" category="paragraph">Una volta esportata una macchina virtuale (VM), è possibile importarla su un host ONTAP.</block>
  <block id="74af0dfe33bb453e9ffe9a2de207f04a" category="paragraph">La macchina virtuale deve essere stata esportata dall'host non ONTAP.</block>
  <block id="8f593d38cee342b7f34d9d4f9737fa53" category="list-text">Nel riquadro di sinistra, fare clic con il pulsante destro del mouse sul nome dell'host ONTAP in cui si desidera importare la macchina virtuale.</block>
  <block id="6ff51118664c90823cf111e1e86a7a17" category="list-text">Selezionare *Importa macchina virtuale*.</block>
  <block id="35f5eb39140590b7f450a26eaac73f44" category="image-alt">importazione di macchine virtuali smhv in servermanager</block>
  <block id="048004d77f09a6a45275ec0bc957d0c8" category="paragraph">Viene visualizzata la finestra Import Virtual Machine (Importa macchina virtuale).</block>
  <block id="acc0f5a6972e5e0985054875c3e5c26d" category="list-text">Fare clic sul nome dell'host su cui è già stato esportato il sistema virtuale, quindi fare clic su *Select Folder* (Seleziona cartella).</block>
  <block id="1c86bec301f53929e1351bfa96d02a25" category="list-text">In Import Settings (Impostazioni di importazione), selezionare *Copy the virtual machine [create a new unique ID]* (Copia la macchina virtuale [crea un nuovo ID univoco])</block>
  <block id="e4ca0be6435e2cb971783f45129d42f6" category="list-text">Fare clic su *Importa*.</block>
  <block id="0b29b174c2c020e59433e336ef666b9d" category="list-text">Verificare che la macchina virtuale sia stata importata correttamente ed eliminarla dall'host non ONTAP.</block>
  <block id="da0d5b8f0133d5bc40085dfa02016eb9" category="list-text">Aggiornare la versione di configurazione da 5.0 a 8.0 specificamente per Hyper-V 2016.</block>
  <block id="ca781f7941adb700d92ae2f74dfb1a9e" category="list-text">Nel riquadro di destra, fare clic con il pulsante destro del mouse sul nome della macchina virtuale che si desidera aggiornare.</block>
  <block id="82f27991e861e4bacbaf70378a1f6fee" category="list-text">Selezionare *Upgrade Configuration Version* (Aggiorna versione configurazione).</block>
  <block id="088198923469d6bd61bb711fa1f35cf3" category="paragraph">La versione di configurazione per la macchina virtuale viene aggiornata alla versione 8.0.</block>
  <block id="156ef710da0dc6ef70ebcd96483cd0be" category="list-text">Avviare la macchina virtuale.</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="summary">Le note legali forniscono l'accesso a dichiarazioni di copyright, marchi, brevetti e altro ancora.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Note legali</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Copyright</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="paragraph"><block ref="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marchi</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NETAPP, il logo NETAPP e i marchi elencati nella pagina dei marchi NetApp sono marchi di NetApp, Inc. Altri nomi di società e prodotti potrebbero essere marchi dei rispettivi proprietari.</block>
  <block id="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="paragraph"><block ref="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Brevetti</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Un elenco aggiornato dei brevetti di proprietà di NetApp è disponibile all'indirizzo:</block>
  <block id="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="paragraph"><block ref="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Direttiva sulla privacy</block>
  <block id="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="paragraph"><block ref="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="24efa7ee4511563b16144f39706d594f" category="section-title">Avviso</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">I file di avviso forniscono informazioni sul copyright e sulle licenze di terze parti utilizzate nel software NetApp.</block>
  <block id="a62f4eb5cfac997d9bc198c141f0778e" category="inline-link">Avviso per SnapManager per Hyper-V 2.1.4</block>
  <block id="beda52ee14f9bf77e96d4b0e5f8d7182" category="paragraph"><block ref="beda52ee14f9bf77e96d4b0e5f8d7182" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56186ca948e6e2f0d7873e6938dad843" category="summary">La configurazione di una singola SVM (Storage Virtual Machine) o di un server CIFS per più applicazioni può causare problemi di condivisione delle risorse, che a loro volta influiscono sull'ambiente Hyper-V.</block>
  <block id="5cf501697edb454b0716f0e4d10b3d2a" category="doc">Configurare server SVM o CIFS per Hyper-V su SMB</block>
  <block id="2a451f26e097f6452847e824aff787d8" category="paragraph">La configurazione di una singola SVM (Storage Virtual Machine) o di un server CIFS per più applicazioni può causare problemi di condivisione delle risorse, che a loro volta influiscono sull'ambiente Hyper-V. È necessario configurare server SVM o CIFS dedicati per Hyper-V su SMB, a seconda dei requisiti.</block>
  <block id="7c9f946d8fc9c1bc8c966878e44efc69" category="inline-link">Articolo della Knowledge base di NetApp 1015099: Come configurare SVM/CIFS per Hyper-V su SMB</block>
  <block id="72c8c8739a77dc16e2f0c347d5c7eee3" category="paragraph"><block ref="72c8c8739a77dc16e2f0c347d5c7eee3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="1f06fec52f443cb0114558d4a03ac4f4" category="summary">È possibile visualizzare ed eliminare i report di backup, ripristino e configurazione in SnapManager per Hyper-V. Questi report contengono informazioni importanti sui set di dati, sulle macchine virtuali e sugli host. È inoltre possibile esportare i report in diversi formati.</block>
  <block id="61b0e09fe12f82c766454563f7be036b" category="doc">Gestire i report</block>
  <block id="3843efe20892823d0077617cd08721f1" category="list-text">*Report di backup*</block>
  <block id="b02be203c89094674d38b9a3987ecc0d" category="paragraph">I report di backup visualizzano tutte le informazioni di backup per tutti gli host appartenenti a un determinato dataset. È possibile visualizzare un report di backup per un set di dati o una macchina virtuale. I report visualizzati per una macchina virtuale utilizzano il nome della macchina virtuale invece del GUID.</block>
  <block id="bd9b838529db2595b0e1547f1c815a73" category="paragraph">Quando viene visualizzato il report di backup, è possibile esportarlo in diversi formati.</block>
  <block id="9bb984b5c024d988b7e3e8ec3b7ccd37" category="list-text">*Ripristina report*</block>
  <block id="ed18f9107c301780412fa2703cf175c4" category="paragraph">I report di ripristino visualizzano tutte le informazioni sull'operazione di ripristino per macchina virtuale.</block>
  <block id="9b2c6523a445bb2f1588789fece50627" category="paragraph">Quando viene visualizzato il report di ripristino, è possibile esportarlo in diversi formati.</block>
  <block id="612ef4d91419f2ffde9ba70ba314e4ec" category="list-text">*Rapporti di configurazione*</block>
  <block id="d8a0e0306aec7605dc1e445c36068a9d" category="paragraph">I report di configurazione visualizzano le impostazioni di notifica, il percorso del report e il percorso SnapInfo per l'host selezionato.</block>
  <block id="414009e6625ececab68d6d137e0ee333" category="paragraph">Quando viene visualizzato il report di configurazione, è possibile esportarlo in diversi formati.</block>
  <block id="aaad8541861f53cba82fd2c8926d87f4" category="summary">Prima di installare SnapManager per Hyper-V, è necessario scaricare il pacchetto software dal sito del supporto NetApp.</block>
  <block id="b255c2f8ef04a833dcd1feca79f31d62" category="doc">Scarica SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="9d2169c1c2855b78a7aeaa4f42d27dc7" category="inline-link-macro">Sito di supporto NetApp</block>
  <block id="2f7a8ec0e3a77cd724955f602fc5729c" category="paragraph">Prima di installare SnapManager per Hyper-V, è necessario scaricare il pacchetto software da <block ref="9ca6b51b529cd25384fa8e7a9f4a6cf7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="99e5e607db77c21714ad56713649336a" category="paragraph">È necessario disporre delle credenziali di accesso per il NetApp Support Site.</block>
  <block id="ef2f0d900bc744477aadbce9b212dc20" category="list-text">Accedere al sito di supporto NetApp.</block>
  <block id="e558d54c61af5c40188d0d8d288bebd4" category="list-text">Accedere alla pagina Download del software.</block>
  <block id="2720edc5d36938554fa2ca733f768ef1" category="list-text">Dall'elenco a discesa, selezionare il sistema operativo su cui si sta installando SnapManager per Hyper-V e fare clic su *Go!*</block>
  <block id="1f7538967ef0ad283767576991eadfeb" category="list-text">Fare clic su *Visualizza e scarica* per la versione del software che si desidera installare.</block>
  <block id="6af81455b6e2cdd1ac9ad149922600be" category="list-text">Nella pagina Description (Descrizione), fare clic su *Continue* (continua).</block>
  <block id="1cec04b1fe6e3bfdcaddfffedd400a12" category="list-text">Leggere e accettare il contratto di licenza.</block>
  <block id="075090d125619d0f714d37cba8f9b2c1" category="list-text">Nella pagina Download, fare clic sul collegamento relativo al file di installazione.</block>
  <block id="7639edcd0f857dee5c37824943c0a04b" category="list-text">Salvare il file SnapManager per Hyper-V in una directory locale o di rete.</block>
  <block id="27992f0f5ff15a395474dac5a64524e2" category="list-text">Fare clic su *Save file* (Salva file).</block>
  <block id="1590b7a8b0b7acb35abe40ef018e8451" category="list-text">Verificare il checksum per assicurarsi che il software sia stato scaricato correttamente.</block>
  <block id="9a31c7a9558ce86e67c18872ab08b215" category="summary">È possibile aggiungere, visualizzare e rimuovere cluster o host padre Hyper-V utilizzando SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="ce3948f2b44ee14a18d362f994260727" category="doc">Configurare gli host</block>
  <block id="5e7c1128e5aa53e6eebe201a3ce32c30" category="summary">È possibile visualizzare i dettagli dei criteri associati a un set di dati specifico.</block>
  <block id="b7e23f2fbc84fffbedf563f644b8df93" category="doc">Visualizzare le policy</block>
  <block id="d18d9a78ded0e8683f187facef65a666" category="list-text">Selezionare il set di dati che contiene i criteri che si desidera visualizzare.</block>
  <block id="d0aa3f91258aff5ef8af7b3895ef0a45" category="list-text">Dal riquadro Policy (Criteri), selezionare il criterio specifico per il quale si desidera visualizzare i dettagli.</block>
  <block id="c22e9c878557311ee6057ff5a762d372" category="paragraph">Le informazioni relative al criterio vengono visualizzate nel riquadro Dettagli.</block>
  <block id="f36427a62208ca85bd66f68cbde021ba" category="summary">La risposta SDDiscoveryFileSystemListInfo di SnapDrive è nulla durante il backup</block>
  <block id="7020d298aaaf98fc41d7fb7e49558817" category="paragraph">Viene visualizzato l'errore<block ref="f36427a62208ca85bd66f68cbde021ba" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="6f5d8bff5f9a9b51ec9f28ae04e4cd4c" category="paragraph">Questo messaggio viene visualizzato quando la posizione SnapInfo su cui si esegue il backup non è disponibile.</block>
  <block id="b47b81a663a4385889567ca313b5ee4c" category="paragraph">Verificare che la posizione SnapInfo esista e sia disponibile. In caso di modifiche, eseguire nuovamente il gestore della configurazione per specificare la nuova posizione. Riprovare a eseguire il backup.</block>
  <block id="985c3d68d8df8ff2e4e79ba7f428c321" category="paragraph"><block ref="985c3d68d8df8ff2e4e79ba7f428c321" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="e04e5493bbdf3730d702cbaec9351bf3" category="summary">È necessario installare SnapDrive per Windows su tutti gli host prima di installare SnapManager per Hyper-V. Se gli host sono membri di un cluster, tutti i nodi del cluster richiedono l'installazione di SnapDrive per Windows.</block>
  <block id="e9e04761b2e3fa887c771ddefa5c5e27" category="doc">Ordine di installazione per SnapDrive per Windows e SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="db047a0b521ee4cf896d8ec09df2654a" category="paragraph">All'avvio di SnapManager per Hyper-V, comunica con SnapDrive per Windows per ottenere l'elenco di tutte le macchine virtuali in esecuzione su un host. Se SnapDrive per Windows non è installato sull'host, l'API non funziona e la cache interna di SnapManager per Hyper-V non viene aggiornata con le informazioni della macchina virtuale.</block>
  <block id="5709874521739579cc0d6a194141a447" category="paragraph">Potrebbe essere visualizzato il seguente messaggio:<block ref="5115a037c05ae91ef45343d53f775c63" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="181a610b4d20942c5b822b18af229089" category="summary">È possibile utilizzare SnapManager per Hyper-V, che ripristina una singola macchina virtuale (VM) alla volta, per recuperare i dati persi o danneggiati da una copia di backup.</block>
  <block id="4b6519f8c3cd010b67ebe08ea7b157ca" category="doc">Ripristinare una macchina virtuale da una copia di backup</block>
  <block id="ec8515af1b6337cfd04c9d14a72d8212" category="list-text">Nome del backup</block>
  <block id="8b9a96e40ebcda35ce12190b41789b64" category="list-text">Informazioni di configurazione</block>
  <block id="16a41b40c49bce3832efe8ede921db79" category="list-text">Informazioni sullo script</block>
  <block id="fa110b4d619aaf7973eb98288cf66f1d" category="paragraph">Quando si esegue il ripristino su un host alternativo, il tipo di CPU del computer fisico su cui risiede la macchina virtuale originale deve essere compatibile con il computer fisico su cui si desidera ripristinare la macchina virtuale. In alternativa, è possibile utilizzare Hyper-V Manager per specificare che il computer può essere ripristinato su un computer con un tipo di CPU diverso.</block>
  <block id="50596a99edaf07b5771150334053aca5" category="paragraph">Dopo la migrazione live dello storage, non è possibile eseguire il ripristino dall'ultimo backup.</block>
  <block id="0d4ce72f93bf0413766597f883589015" category="paragraph">Se si avvia un'operazione di ripristino di una macchina virtuale Hyper-V e un altro backup o ripristino della stessa macchina virtuale è in corso, l'operazione non riesce.</block>
  <block id="71d6438b419ce103a51afbfd672aae2b" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su *Recovery*.</block>
  <block id="12f2961bc27e7d9e3b1b7271af5b45bd" category="list-text">Selezionare la macchina virtuale che si desidera ripristinare.</block>
  <block id="a6d2207079011f9756823f288b80e01a" category="list-text">Nel riquadro Backup, selezionare il nome della copia di backup che si desidera ripristinare e fare clic su *Ripristina*.</block>
  <block id="d515b8e04bcfab548d8f1baab6a431e6" category="paragraph">Viene visualizzata la procedura guidata di ripristino.</block>
  <block id="3159cd4bb0ddd7ee38e52445549eba6a" category="list-text">Completare la procedura guidata per ripristinare la copia di backup della macchina virtuale.</block>
  <block id="1966aa15da483387ba53e6ba8e5499ff" category="paragraph">La chiusura della procedura guidata non annulla l'operazione di ripristino. SnapManager per Hyper-V convalida la configurazione della macchina virtuale prima di iniziare l'operazione di ripristino. Se sono state apportate modifiche alla configurazione della macchina virtuale, viene visualizzato un avviso che consente di scegliere se continuare o annullare l'operazione.</block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Al termine</block>
  <block id="6fa985bdf4addec3f2f45162f2a17874" category="paragraph">È possibile visualizzare lo stato dell'operazione di ripristino nella finestra *Gestione lavori* o controllare i risultati dell'operazione visualizzando il report nella finestra *Gestione rapporti*.</block>
  <block id="4c234351bef65b24ac06952cfd891ecd" category="inline-xref-macro">Eseguire il ripristino da un backup dopo il failback</block>
  <block id="abb37f077cbcd0398447cb75d646fd04" category="paragraph"><block ref="abb37f077cbcd0398447cb75d646fd04" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="116057e59777a6912b053f16846276cb" category="summary">Backup non riuscito per le seguenti macchine virtuali poiché non è possibile eseguirne il backup online o non è stata trovata alcuna macchina virtuale per il backup.</block>
  <block id="1b9a0ddcc331d08d4f33c6463540d181" category="doc">Backup non riuscito per le seguenti macchine virtuali poiché non è possibile eseguirne il backup online o non è stata trovata alcuna macchina virtuale per il backup</block>
  <block id="fe370909808e11973ae7404723e9c9ad" category="paragraph"><block ref="3499864f6d7f2acfc5b060995b6720a4" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="f94e13e741fbfd2853be90b741817480" category="paragraph">Questo messaggio viene visualizzato quando si esegue il backup di una macchina virtuale Windows 2012 in un'applicazione padre di Windows 2008 R2 SP1 Hyper-V senza l'opzione di backup della macchina virtuale con stato salvato attivata.</block>
  <block id="8d82a79b15f58b65dbf9c288ba359fb1" category="paragraph">Per i backup di Windows 2012, eseguire il backup con<block ref="2a24b13436855f2ab1923871f31b6660" prefix=" " category="inline-code"></block> Opzione di backup della macchina virtuale attivata.</block>
  <block id="62433c1b4908b09a13b12e252aea86da" category="summary">È possibile configurare le impostazioni del percorso dei report in modo da memorizzare i report per le operazioni di SnapManager per Hyper-V. È necessario configurare le impostazioni del percorso del report prima di poter aggiungere le risorse della macchina virtuale a un dataset.</block>
  <block id="2a408ba97edbb024d7f44a8d395af0d8" category="doc">Impostazioni del percorso del report</block>
  <block id="1434cb8a3957b70ee9c78bd57a6604df" category="paragraph">Se le impostazioni del report non sono configurate quando viene aggiunto un host principale Hyper-V a SnapManager per Hyper-V, è possibile configurare (e persino modificare) tali impostazioni in un secondo momento, utilizzando la Configurazione guidata.</block>
  <block id="fd01b6e9cb06a08b5efd79c6ddbc99de" category="paragraph">Se si configurano le impostazioni del percorso del report per un cluster host principale, è necessario creare manualmente la directory del report su ciascun nodo del cluster. Il percorso del report non deve risiedere in un volume condiviso del cluster (CSV) o in un LUN condiviso.</block>
  <block id="89d96bd3d0dc88897d9d64bb8d7f3a1b" category="inline-link">Microsoft TechNet: Utilizzo di volumi condivisi in cluster in un cluster di failover</block>
  <block id="23d97dc1e44781b784267d24c6612cf6" category="paragraph"><block ref="23d97dc1e44781b784267d24c6612cf6" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="585932dc663b862a65f668864742bb10" category="summary">Microsoft ha migliorato l'infrastruttura VSS per supportare backup coerenti con l'applicazione delle macchine virtuali Hyper-V in esecuzione su condivisioni SMB 3.0 utilizzando il nuovo Remote VSS hardware Provider in esecuzione sulla destinazione SMB.</block>
  <block id="01cb67706eed4ef65de10c645b6657c1" category="doc">Supporto SMB 3.0 per macchine virtuali Hyper-V in Windows Server 2012</block>
  <block id="67c8b8d5e0462b6752a2c97f85948d9d" category="paragraph">Un nuovo provider denominato SMB file Share Provider è disponibile in Windows 2012 Hypervisor per supportare e coordinare i backup delle macchine virtuali Hyper-V eseguiti sulle condivisioni SMB 3.0.</block>
  <block id="2d9c02a3cfb8e65c9c1aaa46b2fc8e86" category="paragraph">Quando il richiedente VSS (SnapManager per Hyper-V) aggiunge una condivisione SMB 3.0 contenente macchine virtuali Hyper-V al set di snapshot VSS, VSS richiama il nuovo provider di copia condivisione file SMB per inviare i comandi MSRPC alla destinazione SMB per coordinare i backup VSS.</block>
  <block id="4ae232dd83c1800c9700a41a957e5a0a" category="paragraph">Il nuovo file Share Shadow Copy Agent (Remote VSS Provider) in esecuzione sulla destinazione SMB è responsabile della creazione della copia Snapshot hardware effettiva.</block>
  <block id="066bf8e788a744db3f1d3d776ae6d60b" category="paragraph">Data ONTAP 8.2 implementa l'agente di copia shadow della condivisione file (provider hardware VSS remoto) per eseguire la copia di backup coerente con l'applicazione delle condivisioni SMB.</block>
  <block id="ac9af776a3185cf2b06fb0d0a7cd7a64" category="summary">Quando si desidera creare set di dati per proteggere i dati, è necessario soddisfare requisiti specifici.</block>
  <block id="92887ee2efa3d6433ca84970a02d8e2b" category="doc">Requisiti per la creazione di un dataset</block>
  <block id="fc01ba2e746c58919b429d2fd4e376e2" category="paragraph">Quando si desidera creare set di dati per proteggere i dati, è necessario soddisfare requisiti specifici. È necessario prima aggiungere l'host o il cluster host a SnapManager per Hyper-V, quindi aggiungere le macchine virtuali al cluster host o host.</block>
  <block id="618322761e8dcd886ce91475cd7877a5" category="section-title">Nome e descrizione del dataset</block>
  <block id="fd5bb59e7d014d235c68789b1135795d" category="paragraph">Quando si assegna un nome al dataset, è necessario utilizzare una convenzione di naming presso il sito per aiutare gli amministratori a individuare e identificare i dataset, limitatamente ai seguenti caratteri:</block>
  <block id="592e3c4687690a8e75020c4f4585edc6" category="section-title">Risorse di dataset</block>
  <block id="173db84d210ae07ad8b5cd80aab52026" category="paragraph">È necessario aggiungere l'host o il cluster host a SnapManager per Hyper-V prima di aggiungere risorse come macchine virtuali al set di dati.</block>
  <block id="fd3940b5cf818e85baca9b042e0bcb89" category="paragraph">È possibile aggiungere host, macchine virtuali dedicate o macchine virtuali condivise a un set di dati. Se si aggiunge un host, si aggiungono tutte le macchine virtuali che appartengono all'host. È inoltre possibile aggiungere al dataset macchine virtuali appartenenti a host diversi. Le macchine virtuali possono appartenere a più set di dati.</block>
  <block id="8c0679507602d4802b80d3cf5c7efbef" category="admonition">Le macchine virtuali dedicate e condivise che appartengono allo stesso cluster host non devono esistere nello stesso set di dati. L'aggiunta di questi tipi di risorse a un singolo set di dati può causare un errore nel backup del set di dati.</block>
  <block id="bec2d798891a82b99b71e36d3086f2ef" category="section-title">Macchine virtuali e LUN ONTAP</block>
  <block id="a737d3e7798680e23775f1e5f35c182c" category="paragraph">Tutti i file associati alle macchine virtuali, inclusi i file di configurazione, le copie Snapshot e i VHD, devono risiedere su LUN ONTAP.</block>
  <block id="b277e186379856ae1bd03b2e5d1c9abb" category="section-title">Consumo delle risorse del dataset</block>
  <block id="f29e5485ef3e75c61f25913cdbcefbf2" category="paragraph">Su un host può verificarsi una sola operazione di backup coerente con l'applicazione alla volta. Se le stesse macchine virtuali appartengono a set di dati diversi, non è necessario pianificare un backup coerente con l'applicazione dei set di dati contemporaneamente. In questo caso, una delle operazioni di backup non riesce.</block>
  <block id="936b9c10d3f3932ec845567bb28015a5" category="paragraph">Quando si crea un dataset, è necessario selezionare tutte le macchine virtuali che risiedono su una determinata LUN ONTAP. In questo modo è possibile ottenere tutti i backup in una copia Snapshot e ridurre il consumo di spazio nel sistema storage.</block>
  <block id="1788e977f20e1f86df49d2cedec68849" category="summary">I report di backup utilizzano le informazioni sul fuso orario della console di gestione nel nome del report.</block>
  <block id="bf99ca448ce8f3d20c202a99dd06a747" category="doc">I report di backup utilizzano le informazioni sul fuso orario della console di gestione nel nome del report</block>
  <block id="232951cc31d37beb2ec28193d43493f2" category="paragraph">Quando si genera un report di backup utilizzando un host client che risiede in un fuso orario diverso dall'host principale, il nome del report utilizza le informazioni sul fuso orario dell'host client e il contenuto del report utilizza il fuso orario dell'host principale.</block>
  <block id="31a824937ad8b8aab6be6fc62cb03c7e" category="paragraph">L'indicazione dell'ora nel nome del report di backup viene visualizzata con le informazioni sul fuso orario dell'host client.</block>
  <block id="abb046be6cec841f4556bc725146d71f" category="paragraph">Non è necessaria alcuna azione correttiva.</block>
  <block id="6e33f9576af76aa1d9895211dfc03c84" category="summary">SnapManager per Hyper-V offre l'integrazione con il writer del servizio di copia shadow del volume Microsoft Hyper-V per interrompere una macchina virtuale prima di creare una copia Snapshot coerente con l'applicazione della macchina virtuale.</block>
  <block id="3fc4ca26d6624903b7c1896f0151b7bc" category="doc">Utilizzo di VSS da parte di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="c928cc6a46d871561d1a99bf84fd2b56" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V è un richiedente VSS e coordina l'operazione di backup per creare una copia Snapshot coerente, utilizzando il provider hardware VSS per Data ONTAP per macchine virtuali Hyper-V in esecuzione su SAN e il provider VSS remoto per macchine virtuali Hyper-V in esecuzione su una condivisione SMB 3.0.</block>
  <block id="d8f1ba52a2fb60b761725669851909c6" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V consente di eseguire backup coerenti con l'applicazione di una macchina virtuale, se si dispone di Microsoft Exchange, Microsoft SQL o qualsiasi altra applicazione compatibile con VSS in esecuzione su dischi rigidi virtuali (VHD) nella macchina virtuale. SnapManager per Hyper-V si coordina con gli application writer all'interno della macchina virtuale per garantire la coerenza dei dati delle applicazioni quando si verifica il backup.</block>
  <block id="2334b1c6a70e9b217e27598a51229941" category="paragraph">È inoltre possibile ripristinare una macchina virtuale da un backup coerente con l'applicazione. Le applicazioni presenti nella macchina virtuale vengono ripristinate nello stesso stato in cui si trovava al momento del backup. SnapManager per Hyper-V ripristina la VM nella posizione originale.</block>
  <block id="8e4c01549f579899f8ef80cf7b0edfec" category="admonition">L'integrazione di VSS è disponibile solo con backup coerenti con l'applicazione. I backup coerenti con il crash non utilizzano VSS.</block>
  <block id="78b156c09fb275854cd9790780867e65" category="summary">Errore 1935</block>
  <block id="d4c99b76e5537b45dc567045ef457d62" category="doc">Errore 1935. Si è verificato un errore durante l'installazione del componente dell'assieme</block>
  <block id="64ff6b9586c7e7513f13738544760dc7" category="paragraph"><block ref="ba6fe311c47aed667d14e39981d8bb8a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="2f143f115d15603e6a80bcb544ababa5" category="paragraph">Questo messaggio viene visualizzato quando il programma di installazione di SnapManager per Hyper-V non riesce a causa del mancato riavvio del sistema dopo l'installazione o la disinstallazione degli aggiornamenti rapidi Microsoft.</block>
  <block id="72f3c5d3524a276f01951f5ccce1b021" category="paragraph">Riavviare il computer ed eseguire nuovamente il programma di installazione di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="03786309c480465fa5faa4bb7bc17de2" category="summary">Errore Volume Shadow Copy Service: È stata rilevata un'incoerenza interna.</block>
  <block id="cb42bb6a16f9f1beae25774adb796dba" category="doc">Errore Volume Shadow Copy Service: È stata rilevata un'incoerenza interna</block>
  <block id="6c9d013f1da68b2b699efc221b556993" category="paragraph"><block ref="b8bdcd5f4cd224e9a0c218984a005234" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="bc531f5732c0fe66d5a145a5c79c3b83" category="paragraph">Quando si esegue un backup di una macchina virtuale che utilizza Windows Server 2003, il backup non riesce più a causa di un errore di ripetizione.</block>
  <block id="5d4856a31047c0d9604a8bf4214195d7" category="paragraph">Controllare il registro eventi dell'applicazione Windows all'interno della macchina virtuale per verificare la presenza di errori VSS.</block>
  <block id="8ca3a1c2cee34714baa3cdbb555be8fa" category="inline-link">Articolo di supporto Microsoft 940184: Messaggio di errore quando si esegue il comando "vssadmin list writers" su un computer Windows Server 2003: "Errore: 0x8000FFFF"</block>
  <block id="66ddb81cfb2b9c3cb20556525aa3ef06" category="paragraph"><block ref="66ddb81cfb2b9c3cb20556525aa3ef06" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ef15a4ad935b2f543c56737f52c1c4a7" category="summary">La correzione rapida richiesta KB2263829 non può essere installata su alcune piattaforme.</block>
  <block id="d8289df174ac8376e457700b7ea3669c" category="doc">La correzione rapida richiesta KB2263829 non può essere installata su alcune piattaforme</block>
  <block id="54a025a9ba847dcaa62c40b9b4fa5734" category="paragraph">Durante l'installazione di SnapManager per Hyper-V, il tentativo di installare la correzione rapida KB2263829 potrebbe non riuscire per Windows Server 2008 R2 SP1. Il programma di installazione dichiara che la correzione rapida non è applicabile a questo server.</block>
  <block id="427697515b04257202a3b4b5ced27901" category="paragraph">La correzione rapida non è supportata per la piattaforma in uso.</block>
  <block id="0cd04650c65665d252b5bab48c43e335" category="paragraph">Aprire un caso di supporto con Microsoft e risolvere il problema con Microsoft.</block>
  <block id="2e09f66acdc6e3807831e87c2c274677" category="summary">Il canale Web Service Client non riesce a connettersi durante l'aggiornamento del dataset al nuovo nodo.</block>
  <block id="8b3b23156be5ac30b137f82199c93fb2" category="doc">Il canale Web Service Client non riesce a connettersi durante l'aggiornamento del dataset al nuovo nodo</block>
  <block id="5d26a3bbb243b9111fa1388872d4d277" category="paragraph">Se un client dei servizi Web non viene avviato esplicitamente, non sarà possibile connettersi a SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="fd3156c5d3666c9e747ad687a4899e98" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V non avvia più automaticamente un canale client di servizi Web. Se il canale Web Service Client non è in grado di connettersi durante l'aggiornamento di un dataset a un nuovo nodo, potrebbe essere per uno dei seguenti motivi:</block>
  <block id="9518dd0bf8afe06c3cffa0628aed4c71" category="list-text">I servizi Web non sono stati avviati.</block>
  <block id="5c68c7379217e4320b79c2a7352f0fc8" category="list-text">SnapManager per Hyper-V non è installato.</block>
  <block id="d0c1faeb6e379a4a2d5039749dd8e9c5" category="list-text">L'host dei servizi Web non è attivo.</block>
  <block id="432196714b84ebf92fe914667704041c" category="paragraph">Per correggere questo comportamento, assicurarsi di aver eseguito le seguenti operazioni:</block>
  <block id="c59865ab79a0744a0aec9654ddfc8a5a" category="list-text">Avviare i servizi Web.</block>
  <block id="70b3a6db887e39dac6f6c45a12d5b44e" category="list-text">Installare SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="0f99140d32024a77e05b26ec975e43fa" category="list-text">Riavviare l'host dei servizi Web.</block>
  <block id="601935beb642d668b3969656d707806c" category="summary">È possibile verificare che il provider hardware VSS di Data ONTAP sia stato utilizzato correttamente dopo aver eseguito una copia Snapshot.</block>
  <block id="de620b22b32e7dc2cb59179d4802e80c" category="doc">Verificare che il provider hardware VSS sia stato utilizzato correttamente</block>
  <block id="481efe01f47f7e5bee0e48fc9cf44eeb" category="list-text">Accedere al menu:Utilità di sistema[Visualizzatore eventi &gt; applicazione] in MMC e cercare un evento con i seguenti valori:</block>
  <block id="f31bbdd1b3e85bccd652680e16935819" category="cell">Origine</block>
  <block id="1be7f4094822039b4634c93c23dd7efb" category="cell">ID evento</block>
  <block id="b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39" category="cell">Descrizione</block>
  <block id="311859000270251f433cd8b94760970d" category="paragraph">Navssprv</block>
  <block id="be93cca187e923aabc702667ba5f0d06" category="paragraph">4089</block>
  <block id="a9b5235dd78cbe7fe1b1c523e48d02a7" category="paragraph">Il provider VSS ha completato correttamente CommitSnapshots per l'id SnapshotSetId in n millisecondi.</block>
  <block id="b38f82d375e815cef306a317ae647f4c" category="admonition">VSS richiede che il provider impegni una copia Snapshot entro 10 secondi. Se questo limite di tempo viene superato, il provider hardware VSS di Data ONTAP registra l'ID evento 4364. Questo limite potrebbe essere superato a causa di un problema transitorio. Se questo evento viene registrato per un backup non riuscito, riprovare il backup.</block>
  <block id="b14b7c56846be90893ffb5cb1391cd34" category="summary">I set di dati non vengono replicati automaticamente nei nuovi nodi in un cluster di failover di Windows.</block>
  <block id="961ac221e81a771d5cdcc72399350995" category="doc">I set di dati non vengono replicati automaticamente nei nuovi nodi in un cluster di failover di Windows</block>
  <block id="b6b5c0b074a3420f9148b4a52b40a14f" category="paragraph">Dopo aver aggiunto nuovi nodi a un cluster di failover di Windows, i set di dati non vengono trasferiti automaticamente al nuovo nodo.</block>
  <block id="6526d728800b72f66aee2d2eb2831ba8" category="paragraph">Quando si aggiungono nuovi nodi a un cluster di failover di Windows, SnapManager per Hyper-V non replica automaticamente i set di dati esistenti nei nuovi nodi del cluster.</block>
  <block id="757c846baf71761f3cda1fac61cb7804" category="paragraph">Eseguire la procedura guidata Modify Dataset e fare clic su *Update Schedule Policies to all the Dataset member Node* (Aggiorna criteri di pianificazione a tutti i nodi membri del dataset) nella pagina Basic Details (Dettagli di</block>
  <block id="1061247acb05ca020e1156e308573e87" category="paragraph">Questa procedura guidata deve essere eseguita per ogni set di dati che dispone di macchine virtuali.</block>
  <block id="3d32b487ad424e8fe7b2dcca92ff18b8" category="inline-xref-macro">Modificare un dataset</block>
  <block id="06a4ea0a8d83738f63ee427fb4f063c7" category="paragraph"><block ref="06a4ea0a8d83738f63ee427fb4f063c7" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="dd5cfb29bd3e878ccef8250cee1cc7d2" category="summary">Le notifiche di backup e ripristino non vengono inviate negli ambienti solo IPv6.</block>
  <block id="6654ce07e74638a6c41c7de8fd372bab" category="doc">Le notifiche di backup e ripristino non vengono inviate negli ambienti solo IPv6</block>
  <block id="8f62d60c72e411a69a11527016246b16" category="paragraph">Quando si esegue un host solo IPv6, non si ricevono notifiche di operazioni di backup o ripristino.</block>
  <block id="6ec78d8f9e0e84024ab564c4750d7ca7" category="paragraph">Il server SMTP non supporta IPv6 o non dispone di IPv6 abilitato.</block>
  <block id="65f89a77c7a404d833288f80127ffc9a" category="paragraph">Attivare IPv6 sul server SMTP.</block>
  <block id="c3ba3fc89fcdafe39f808075d73d0f49" category="summary">È possibile utilizzare le opzioni della riga di comando per eseguire un'installazione invisibile all'utente, che consente di utilizzare uno script di installazione per installare SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="e306b1733b6ed9e0a5c51db654088e20" category="doc">Elenco e descrizione degli switch della riga di comando per l'installazione automatica</block>
  <block id="4e895b550bc9aa4297d558e23e3849a5" category="paragraph">La seguente tabella fornisce un elenco di valori e descrive ciascuna delle opzioni di installazione disponibili dalla riga di comando.</block>
  <block id="bbc155fb2b111bf61c4f5ff892915e6b" category="cell">Switch</block>
  <block id="689202409e48743b914713f96d93947c" category="cell">Valore</block>
  <block id="198b4e57fb63a5deedec193f2fb2325c" category="paragraph">SILENT_MODE=</block>
  <block id="c4ca4238a0b923820dcc509a6f75849b" category="paragraph">1</block>
  <block id="266a184f6d07d85f07a8590b69dc4bc7" category="paragraph">Consente a SnapManager per Hyper-V di eseguire correttamente la funzione di installazione automatica. Questo switch è necessario per le prime installazioni, gli aggiornamenti e le disinstallazioni complete.</block>
  <block id="ad03e4e307289bacbb9cc0a680af3da0" category="paragraph">REINSTALLMODE=</block>
  <block id="47a5489e00a9e07702fa39ff6845dce4" category="paragraph">Specifica la modalità di reinstallazione da utilizzare.</block>
  <block id="9e3669d19b675bd57058fd4664205d2a" category="paragraph">v.</block>
  <block id="2d64b7b8ec30590efc918a142a275576" category="paragraph">Indica che l'installazione viene eseguita dal pacchetto di origine e che il pacchetto locale viene memorizzato nella cache. Non utilizzare questa opzione per le prime installazioni di SnapManager per Hyper-V. Reinstalla tutti i file indipendentemente dalla versione, dalla data o dal valore del checksum.</block>
  <block id="0cc175b9c0f1b6a831c399e269772661" category="paragraph">r</block>
  <block id="457e9669098ea7596bf25b32e8216120" category="paragraph">Reinstalla SnapManager per i file Hyper-V se sono presenti versioni precedenti o se mancano dei file.</block>
  <block id="d95679752134a2d9eb61dbd7b91c4bcc" category="paragraph">o</block>
  <block id="837b0d7799666e7109f4312ed3c8aca4" category="paragraph">Indica che tutte le voci di registro richieste da SnapManager per Hyper-V da HKEY_LOCAL_MACHINE e HKEY_CLASSES_ROOT devono essere riscritte.</block>
  <block id="6f8f57715090da2632453988d9a1501b" category="paragraph">m</block>
  <block id="c95a26abe96bacd1248a25f386e6a53d" category="paragraph">Indica che tutte le voci di registro richieste da SnapManager per Hyper-V da HKEY_CURRENT_USER e HKEY_USERS devono essere riscritte.</block>
  <block id="7b774effe4a349c6dd82ad4f4f21d34c" category="paragraph">u</block>
  <block id="080fb47f00779e46697aa15e68ce40da" category="paragraph">Reinstalla tutti i collegamenti e recupera tutte le icone, sovrascrivendo eventuali collegamenti e icone esistenti.</block>
  <block id="6837cb2ef440deda62cdfd92f893462c" category="paragraph">REINSTALL=</block>
  <block id="5fb1f955b45e38e31789286a1790398d" category="paragraph">TUTTO</block>
  <block id="b3caa15fd4cdc96f686c9e3caa66672c" category="paragraph">Reinstalla tutte le funzionalità di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="b3f1e272edb813115cf66bf7b2bcc282" category="paragraph">/Li</block>
  <block id="435ed7e9f07f740abf511a62c00eef6e" category="paragraph">nome file</block>
  <block id="d40d4ca09f94bec6ac232ec9abdb8a75" category="paragraph">Specifica che deve essere generato un log di installazione di SnapDrive.</block>
  <block id="76ffdf03cd11a15447f8ff236347a48f" category="paragraph">SMHV_LICENSE=</block>
  <block id="718779752b851ac0dc6281a8c8d77e7e" category="paragraph">licenza</block>
  <block id="aa9997668080e600098201c800794a9a" category="paragraph">Specifica la licenza SnapManager per Hyper-V appropriata e valida.</block>
  <block id="902e50640559acf2618232cb467d71c6" category="paragraph">INSTALLDIR=</block>
  <block id="92174ec7a91131c3d23e5ec8e145b56e" category="paragraph">directory di installazione di destinazione</block>
  <block id="f6136c894dd665b771dc27dfcdb15e5b" category="paragraph">Specifica la directory di installazione di destinazione in cui è installato SnapManager per Hyper-V. Questo switch è necessario solo quando si installa SnapManager per Hyper-V per la prima volta.</block>
  <block id="4308fbf9e781c7b5b49ce2679e42f116" category="paragraph">SVCUSERNAME=</block>
  <block id="5e5fdbee204306d3d25070f14577adb5" category="paragraph">DOMINIO/nome utente</block>
  <block id="b1a5a00134f1d26f309333310a714bb3" category="paragraph">Specifica il dominio e il nome utente utilizzati da SnapManager per Hyper-V durante l'installazione automatica.</block>
  <block id="b3bafd27e7a73f30ce8732de686ce492" category="paragraph">SMHVSRV_PASSWORD=</block>
  <block id="5f4dcc3b5aa765d61d8327deb882cf99" category="paragraph">password</block>
  <block id="983e205468372f5b54306075f011c3e7" category="paragraph">Specifica la password per l'utente SMHVSRV_PASSWORD.</block>
  <block id="50bd414adb9352637601f7b9213aa96d" category="paragraph">SMHVSRV_CONFIRMUSERPASSWORD=</block>
  <block id="8983eeecdf244f22cec1336291134ec3" category="paragraph">Conferma la password per l'utente SMHVSRV_CONFIRMUSERPASSWORD.</block>
  <block id="a61a3b5b5e4cead0800f62ae9bb66136" category="paragraph">PORTA_TCP_SMHV_WEBSRV</block>
  <block id="b8ebd2c0b854ff6570d728914e7849e8" category="paragraph">numero di porta</block>
  <block id="b746df63e4f5f356b289dbe20ff3ddf7" category="paragraph">Specifica la porta utilizzata dal servizio Web SnapManager per Hyper-V per Net.TCP. La porta predefinita è 808.</block>
  <block id="63b9599be551312d5e3cf53bc555bc96" category="paragraph">La seguente sintassi mostra un'installazione nuova:</block>
  <block id="81fedb9b338bf45d21d66418f59a062b" category="paragraph"><block ref="26fd2645e6e348045ed639d0b6f0f0bc" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="d04a98437172200dd00fe91c21b12a6a" category="paragraph">La seguente sintassi mostra un aggiornamento:</block>
  <block id="263e5a95756538f004b9f4be0693d047" category="paragraph"><block ref="b9eb9996f080a3ff9aa6f7334f156855" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="712ef0af99264750df06acf2ceaeb496" category="paragraph">La seguente sintassi mostra una disinstallazione:</block>
  <block id="c678cc6163ef02a2dd28b9cbe0db5d16" category="paragraph"><block ref="fd5cb075c2a6f74ac459c2df99168a0e" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="fbe2d0a0910e141c9a8f2e55c41c89a4" category="summary">La dashboard di SnapManager per Hyper-V visualizza una panoramica delle risorse attualmente protette e di quelle non protette. È possibile selezionare diversi segmenti del grafico a torta VM Protection Status (Stato protezione macchina virtuale) o del grafico a barre Job History (Cronologia lavori) per visualizzare informazioni generali sullo stato dei lavori, delle risorse e della cronologia.</block>
  <block id="5ceb2bce5b2f8cd2564671c353768215" category="doc">Impostazioni della dashboard</block>
  <block id="120b5d70e55ff9181d0fc250186c98d6" category="image-alt">dashboard smhv</block>
  <block id="1d2a3b6e961cc31ace5fe0348dcda069" category="list-text">*VM Protection status*</block>
  <block id="7e820355f26b47a309017c28cf42f5b0" category="paragraph">Quando si seleziona un segmento nel grafico a torta VM Protection Status (Stato protezione macchina virtuale), è possibile visualizzare le informazioni sullo stato di protezione delle macchine virtuali nel riquadro Details (Dettagli). Le descrizioni dei valori validi sono le seguenti:</block>
  <block id="d894f72fcb26b6e46eaec333d56fc64c" category="list-text">*OK*</block>
  <block id="eafb6e6e01d296df9fd05aec086aac34" category="paragraph">Visualizza il backup riuscito più recente di tutte le macchine virtuali.</block>
  <block id="f44027b669999f97854e8ef8c8215f16" category="list-text">*Non riuscito*</block>
  <block id="9a67da2f211972aa1f89de5e4aeef2f0" category="paragraph">Visualizza l'ultimo backup non riuscito di ciascuna macchina virtuale.</block>
  <block id="a9e2b370126b715cc6b8e32af977c417" category="list-text">*Non protetto*</block>
  <block id="5fbdb05dd6bda477ba1532e2c07213f4" category="paragraph">Visualizza le macchine virtuali che non appartengono ad alcun set di dati e che pertanto non sono protette.</block>
  <block id="8ebdf3d0ee92cd5df7dd3210579dffb4" category="list-text">*Cronologia lavori*</block>
  <block id="ecad8c823f2697d551d42ff06468b06f" category="paragraph">Quando si seleziona un segmento nel grafico a barre Cronologia lavori, nel riquadro Dettagli è possibile visualizzare la cronologia dei lavori completati, non riusciti ed in esecuzione in un determinato periodo di tempo. È possibile modificare il periodo di tempo in cui i dettagli del lavoro vengono visualizzati nel grafico a barre della cronologia del lavoro. Il valore predefinito è sette giorni.</block>
  <block id="71f8cc6d9ab3ad57e930240cf2e1b73a" category="list-text">*Configurare l'aggiornamento*</block>
  <block id="aae38610bead65a7d2127e7b2c9c88a6" category="paragraph">È possibile modificare la frequenza con cui la dashboard aggiorna le informazioni visualizzate utilizzando il pulsante *Configure refresh* (Configura aggiornamento). Il valore predefinito è 10 minuti.</block>
  <block id="91eb3a157665ba3101f39439240029e4" category="summary">Dopo il failover su un sistema storage secondario, SnapManager per Hyper-V completa il disaster recovery eseguendo il failover sul sistema storage primario originale.</block>
  <block id="87c7914e6fba0290af79661a0151558a" category="doc">Riconfigurare i sistemi storage dopo un failback di disaster recovery</block>
  <block id="9f18ba857214d13e434316a92491862a" category="paragraph">Dopo il failover su un sistema storage secondario, SnapManager per Hyper-V completa il disaster recovery eseguendo il failover sul sistema storage primario originale. Il mancato ripristino ripristina la funzione di storage primario nel sito di storage primario originale dopo che i sistemi di storage sono stati riabilitati o sostituiti.</block>
  <block id="4d0b2c0caba9cdb12c8fe559c5f70754" category="list-text">A seconda delle condizioni del sistema di storage primario, eseguire una delle seguenti operazioni:</block>
  <block id="ea758a7ca74b1868ab2e94c0888a85ef" category="cell">Se il sistema di storage primario è...</block>
  <block id="c1325f6903ebb5ebb2bb519a73ddb1b0" category="cell">Quindi...</block>
  <block id="52f3b9f4c13b3350850c24bc26c0cef8" category="paragraph">Ripristinabile</block>
  <block id="9b1f5f712954cb0c8e42a3d02051f301" category="paragraph">Spostare di nuovo i dati dall'host secondario al sistema di storage primario.</block>
  <block id="30e1dbbeba51424baca4534efcd6f744" category="paragraph">Completamente distrutto</block>
  <block id="4559b57412d978d8aedaa78c1b755d6c" category="paragraph">Eseguire il provisioning di un nuovo sistema storage.</block>
  <block id="b9c0f7263d9f4b74ca352eeeec1788f5" category="list-text">Gestire la relazione di SnapMirror:</block>
  <block id="23bcbeee430d4451cdd2b8442e1495ff" category="list-text">Inizializzare la relazione di SnapMirror dal sistema di storage secondario al sistema di storage primario per ripristinare i dati.</block>
  <block id="69eaaf7236570fe614a7249b56ae98eb" category="list-text">Risincronizzare la relazione SnapMirror esistente dal sistema di storage secondario al sistema di storage primario.</block>
  <block id="d24b335b2900fcc4d4a507dbfb1372d9" category="list-text">Utilizzando SnapDrive sul sistema di storage secondario, avviare un aggiornamento di SnapMirror per ciascuna delle LUN o delle condivisioni SMB sul sistema di storage secondario.</block>
  <block id="103c33edbc4c31e9da06cf321cf1ad2a" category="list-text">A seconda della configurazione, eseguire una delle seguenti operazioni:</block>
  <block id="6c343fe7191b0b21f030da153bbfc23b" category="paragraph">Un host standalone (SAN)</block>
  <block id="4f3f9daf16157a89452e2fb33242bb09" category="paragraph">Connettersi a tutti i punti di montaggio e LUN sul sistema di storage primario dello stesso tipo.</block>
  <block id="279ecd0411f7b2239e889bb68565c313" category="paragraph">Un host in cluster (SAN)</block>
  <block id="256716dd432d5e5251239b4b79bd3c0e" category="paragraph">Dal nodo in cui il gruppo di cluster è online, connettersi a tutti i punti di montaggio e LUN del cluster.</block>
  <block id="d215e9e1ded4e8681f61596f2d2793a7" category="paragraph">Data ONTAP 8.1.x configurato con un singolo LUN che ospita macchine virtuali su un volume FlexVol di origine (SAN)</block>
  <block id="e1bcac0c7757d99a0c904af2b662da63" category="paragraph">Affinché gli aggiornamenti di SnapMirror vengano eseguiti correttamente, è necessario creare un secondo LUN più piccolo (da 10 MB a 100 MB) sul volume FlexVol di origine prima di avviare un processo di backup. Dal nodo in cui il gruppo di cluster è online, connettersi a tutti i punti di montaggio e LUN del cluster.</block>
  <block id="c4d0bcec99058a563641699c4862eb6f" category="paragraph">Un host standalone o in cluster (NAS)</block>
  <block id="380b1ce18897e8b63553fbcce8999af1" category="paragraph">Smontare il volume Data Protection (DP), montare il volume DP come riscrivibile, verificare che il volume disponga delle autorizzazioni RWX, quindi creare condivisioni CIFS per i diversi volumi.</block>
  <block id="d18c9439f740d30f58fa37337a304801" category="list-text">Riconfigurare SnapInfo in base all'ambiente:</block>
  <block id="b6929e4968ce2ed48274a887d3709bf9" category="cell">Se la configurazione è...</block>
  <block id="62a0282d39568be094470486eaf70c4f" category="paragraph">SAN</block>
  <block id="accaa22437e5cea04eb223a535dac0fc" category="paragraph">Ripristinare il LUN SnapInfo dall'ultima copia Snapshot.</block>
  <block id="c07ee5debf5f3a3fef16c1ee5e8e4942" category="paragraph">NAS</block>
  <block id="f53763874d1457ea2ee8c5e65bfabc4e" category="paragraph">Montare la directory SnapInfo.</block>
  <block id="90de4e0ecbf1d2fa55cc2e5d55f1a151" category="paragraph">Per NAS, se si verifica un errore di accesso negato o se non è possibile accedere alla posizione di condivisione SMB esposta, potrebbe essere necessario reimpostare l'ACL sulla condivisione.</block>
  <block id="6e1ab6d83c2d55dae5d355da64e1f4fb" category="list-text">Aggiungere l'host o il cluster primario in SnapManager per MMC Hyper-V e configurarlo con il percorso SnapInfo.</block>
  <block id="9c49fc0b62a513703fa7951f104d1176" category="list-text">Immettere i seguenti cmdlet:</block>
  <block id="2c8078b6f9aeeaf3f09a6e309ca41d90" category="list-text">Recuperare l'elenco delle macchine virtuali presenti nei metadati di backup utilizzando il cmdlet Get-VMsFromBackup.</block>
  <block id="e7d0f94f0c4a0c0a09dd748d1e657c6d" category="list-text">Ottenere le copie di backup per ciascuna macchina virtuale utilizzando il cmdlet Get-Backup per ottenere le copie di backup per ciascuna macchina virtuale.</block>
  <block id="6f66f15c48e745fcb9057a68a602ddbe" category="list-text">Per eseguire il ripristino, utilizzare<block ref="be664c09a2153900eaaa810f9ffaa00a" prefix=" " category="inline-code"></block> Con il GUID VM e la copia di backup con i seguenti parametri:</block>
  <block id="133b2bd617dde70f06e63226fd43f991" category="cell">Per eseguire il ripristino da...</block>
  <block id="aad95273f4e1ccb563059e89127b7019" category="cell">Immettere questo comando...</block>
  <block id="e77ed35fef2422ab5f8dabdd102bb22e" category="paragraph">Un host alternativo</block>
  <block id="2553a6c560726f2b3e666ac9079979d5" category="paragraph"><block ref="b9b85a3733aea0a133208250526f2f7b" prefix="" category="inline-code"></block><block ref="0b0abeb20831e9a0ad175d5cd7f99eca" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="7c219775f90068e2f59bca43ac97aa7f" category="paragraph">Una copia di backup elencata</block>
  <block id="ba990885bdb5e44ffd786c17bbb0d7c8" category="paragraph"><block ref="a926027a6303fbe4beb9df2ade39e7f0" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="be0f119e3391d52fb08aeffe272e259f" category="paragraph">Per<block ref="7aad8a3b46e14013b98a9757ef9e7197" prefix=" " category="inline-code"></block>, Una macchina virtuale potrebbe avere più VHD; è necessario immettere una coppia di percorsi di origine e di destinazione specificata per ciascun VHD.</block>
  <block id="c44ac792f6318b4caca8ab6004b27c7c" category="list-text">Se il sistema host secondario è un cluster, attenersi alla seguente procedura:</block>
  <block id="266390977a761c1a63d6ea1ffe21ba82" category="list-text">Assicurarsi che le LUN su cui risiedono le macchine virtuali siano in linea sul nodo del cluster proprietario del gruppo di cluster.</block>
  <block id="ec84a4212b9b0b3453d0aaf2408af16d" category="list-text">Utilizzare i cmdlet PowerShell di failover per rendere le macchine virtuali altamente disponibili.</block>
  <block id="5b889c3cda07c72df504f46500e9d3ab" category="paragraph">Per NAS, dopo che le VM sono esposte come condivisioni SMB da un nodo del cluster, le VM sono accessibili a tutti gli host configurati per l'utilizzo del cluster del sistema di storage.</block>
  <block id="9e84326e8ebd79d26eac2feba9d1788a" category="section-title">Esempi di failback</block>
  <block id="e336fc280b9f4967e6a4aae8034e6155" category="paragraph">L'esempio seguente mostra un setup a due cluster in cui smhv-cluster-01 è il sito primario e hv-19-cluster è il sito secondario:</block>
  <block id="1c0b2b3f3a8e5866b0b3af648b3d2750" category="paragraph">Nell'esempio seguente viene illustrata un'operazione DI ripristino SAN su un percorso alternativo per il quale N: Rappresenta la destinazione e i: Rappresenta il percorso del LUN di origine:</block>
  <block id="5ded6738b7d3767a7d3860c051770680" category="paragraph">L'esempio seguente mostra un'operazione di ripristino NAS su un percorso alternativo per il quale 172.17.162.174 è il percorso di condivisione SMB di origine e 172.17.175.82 è il percorso di condivisione SMB di destinazione:</block>
  <block id="a0a59362e21ec3c80e71e3d02aa6a8b8" category="inline-link">Riferimento SMB/CIFS</block>
  <block id="7768fb642347147278f012855e9b95f1" category="paragraph"><block ref="7768fb642347147278f012855e9b95f1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9ef9aa257b15f049fe45bfeadd581901" category="summary">Quando si esegue un aggiornamento in sequenza del sistema operativo del cluster, è possibile utilizzare la procedura seguente per annullare la mappatura delle LUN dal nodo Windows 2012 R2 e rimapparle al nodo Windows Server 2016 dopo che sono state aggiunte al cluster.</block>
  <block id="e253e8c46681ff71741dfe0db1fbc5d2" category="doc">Mappare i LUN in modalità sistema operativo misto</block>
  <block id="1230344a2fabe714726457cfbea52ca9" category="paragraph">Il nodo Windows Server 2016 deve essere aggiunto al cluster.</block>
  <block id="693d74cdde31ff59f565613960bb98cf" category="admonition">L'aggiornamento a rotazione del cluster è supportato da Windows Server 2016 a Windows Server 2019</block>
  <block id="44794b5aca0963aac9c7913a28588d56" category="list-text">Accedere a Gestore di sistema di ONTAP.</block>
  <block id="7b3fd96975e5acb98ccd6d057ee36e1c" category="list-text">Selezionare il LUN mappato a Windows 2012 R2.</block>
  <block id="2a003df4d2ed1f23420e31593487219c" category="list-text">Fare clic su *Modifica* e selezionare *gruppi di iniziatori*.</block>
  <block id="51064c1864ef207564681f1f4a30562f" category="image-alt">modalità sistema operativo misto 3</block>
  <block id="ccaa470ad4830933be058d46b71753bf" category="list-text">Deselezionare l'igroup del nodo rimosso dal cluster.</block>
  <block id="01b136dfa868398668f555e864e6aab4" category="list-text">Aggiungere un nuovo gruppo di iniziatori per tutti i nodi Windows 2016 appena aggiunti.</block>
  <block id="063d97ac5e2b1de822379713510c1b5f" category="image-alt">modalità sistema operativo misto 4</block>
  <block id="1e4247399d5002eefa579ab314bcaa09" category="list-text">Selezionare la casella di controllo accanto al gruppo iniziatore appena creato per mappare il LUN all'host Windows 2016 aggiunto al cluster.</block>
  <block id="7d2a80dae0d60498c0c6a64099e7a6b4" category="image-alt">modalità sistema operativo misto 6</block>
  <block id="f7b89b3e8b56f0c37b434e4f1e9c4cea" category="list-text">Ripetere i passaggi 4 e 6 per associare ogni LUN ai nodi Windows 2016.</block>
  <block id="eb527f5a61ced06c8190410aaf6114de" category="paragraph">Tutte le LUN devono essere visibili nel nodo di Windows 2016.</block>
  <block id="a150560e09fb15f8bb63c8735c5a3138" category="list-text">Eseguire una nuova scansione dei dischi dallo strumento di gestione dei dischi nei nodi Windows 2016.</block>
  <block id="80316dd1c05a83cead5bd9bc18d01e38" category="image-alt">modalità sistema operativo misto 8</block>
  <block id="0eee869e562049efec90606fcfb92495" category="list-text">Aggiungere la LIF di gestione dello storage nelle nuove impostazioni del protocollo di trasporto (TPS) di Windows 2016 SnapDrive, quindi aggiornare i dischi.</block>
  <block id="447031a2c3ddc330f826b1707f165254" category="image-alt">modalità sistema operativo misto 9</block>
  <block id="c27423bb8e5e6cf832538373c8eaffc3" category="summary">Errore di creazione della copia shadow già in corso</block>
  <block id="2ef940b95f23ccd7106b4fd53c93110c" category="doc">Errore di backup con l'errore "creazione copia shadow già in corso"</block>
  <block id="8dadc1857407aef266dee20961d67d99" category="paragraph">Questo problema si verifica perché un backup precedente non viene interrotto ed è ancora attivo. Utilizzare il seguente comando per verificare la presenza di eventuali voci elencate:<block ref="b5e9e2f0161647ac680dff42ac41c9a0" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="fb6f2e6782f9cbfac9dc69d562f3b75e" category="paragraph">Interrompere il processo di backup precedente e riprovare l'operazione.</block>
  <block id="e40ccea93b8bd7fd60bb288a3d07c31f" category="summary">Per il corretto funzionamento di SnapManager, è necessario che il provider hardware VSS di ONTAP sia installato. Il provider hardware VSS di ONTAP integra il servizio SnapDrive e i sistemi storage che eseguono ONTAP nel framework VSS. Questo è necessario per le macchine virtuali in esecuzione sullo storage SAN.</block>
  <block id="bfe7a7ad3d1a7441ee7b75e8f14e60e2" category="doc">Requisito del provider hardware VSS di ONTAP</block>
  <block id="93ec4cda146bea59af1d02092a5e99ed" category="paragraph">Non è necessario installare separatamente il provider hardware VSS di ONTAP, incluso con SnapDrive.</block>
  <block id="f5ecea394661f7f0b3901b762ff354b1" category="paragraph">Per le macchine virtuali Hyper-V eseguite su condivisioni SMB 3.0, l'hypervisor Windows richiamerà il provider hardware VSS remoto eseguito su Data ONTAP 8.2.</block>
  <block id="54b04bc0d41ab31a5f12b1196896e27e" category="summary">È possibile visualizzare i provider VSS installati sull'host.</block>
  <block id="eb8f3dfc3a4047115f39aa85ff73242c" category="doc">Visualizzare i provider VSS installati</block>
  <block id="843fa2045af41928281a5bf47aa762a8" category="list-text">Selezionare menu:Start[Esegui] e immettere il seguente comando per aprire un prompt dei comandi di Windows:</block>
  <block id="64cd475900b6fddfc9d4d9fb7f2ef8b1" category="paragraph"><block ref="dfff0a7fa1a55c8c1a4966c19f6da452" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="b988824771d7c292abce3028b1a6ee99" category="list-text">Al prompt, immettere il seguente comando:</block>
  <block id="b82379d924b247bed1d063953160eead" category="paragraph"><block ref="538f0c64b121916bca859a7b90811d1e" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a68c3c53417789e724bdb983d1b29d52" category="paragraph">L'output dovrebbe essere simile a quanto segue:</block>
  <block id="a824865ad11687b869fb7c3688b30aab" category="summary">Dopo aver eseguito il backup delle macchine virtuali sul sistema di storage primario, è possibile tornare alla configurazione originale utilizzando una relazione SnapMirror stabilita dal sistema di storage primario al sistema di storage secondario.</block>
  <block id="566d42de87efabbbab6cc10dd4a11488" category="doc">Ripristinare la configurazione originale per gli host in cluster</block>
  <block id="1e85116c51e33e89bd1860490e8526bf" category="list-text">Offline risorsa di configurazione della macchina virtuale e della macchina virtuale per tutte le macchine virtuali.</block>
  <block id="8193de4cd637235b89646ee62bd3ae58" category="list-text">Eliminare queste risorse dal cluster.</block>
  <block id="27f116dd2c8a9ae5e03e493e359cc954" category="list-text">Eliminare tutte le macchine virtuali da Hyper-V Manager.</block>
  <block id="7a6480918ea2439065c4289577ac8e48" category="list-text">Disconnettere tutti i dischi utilizzando SnapDrive.</block>
  <block id="4bebac47bea2fd62c2530bd391076ae9" category="summary">È possibile eliminare un criterio da un dataset quando non è più necessario.</block>
  <block id="af5b784334cc5cfd8f61f1fa34d0aca5" category="doc">Eliminare i criteri</block>
  <block id="65ccc1f4dbb5fa94ffb4607070db942a" category="list-text">Selezionare il dataset che contiene il criterio che si desidera eliminare.</block>
  <block id="0c877e3a2ccc5492c9c14104b8831f2e" category="list-text">Dal riquadro Policy (Criteri), selezionare il criterio specifico che si desidera eliminare.</block>
  <block id="051a915e46f9908c3d0351dda83750bc" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Rimuovi* e fare clic su *OK* per eliminare il criterio.</block>
  <block id="6564101cefe24665c433a7ea662f58e0" category="paragraph">L'eliminazione del criterio elimina anche i processi pianificati da tutti gli host che sono membri del dataset.</block>
  <block id="70fe41cce79cb6368a68cfce0178b6c1" category="summary">Le note di rilascio di SnapManager per Hyper-V descrivono nuove funzionalità, note sull'aggiornamento, problemi risolti, limitazioni note e problemi noti.</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="doc">Note di rilascio</block>
  <block id="3a47e8268478324089c842c39786c92d" category="inline-link">Note di rilascio di SnapManager per Hyper-V 2.1.4</block>
  <block id="de1176d00aecd52339154ba005739109" category="paragraph">Per ulteriori informazioni, consultare<block ref="035c1ba66c6433aeadc402bfe0aaa214" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="ad2bb8c14d7977a39ba5cdd2b6945f22" category="summary">Per abilitare completamente l'implementazione di SnapManager per Hyper-V per il disaster recovery, è necessario assicurarsi che gli host primari e secondari abbiano la stessa configurazione e che sia possibile eseguire il disaster recovery utilizzando solo PowerShell.</block>
  <block id="ba2356b6a7bd2065d63ed19273fca5bb" category="doc">Configurare SnapManager per Hyper-V per il failover</block>
  <block id="bf5e9b3f5954bedb975ebb72a1703bce" category="paragraph">I seguenti tipi di configurazione supportano il disaster recovery:</block>
  <block id="a51993adcd77282fd3ab8c60861f760b" category="list-text">Host primario indipendente e host Hyper-V secondario indipendente</block>
  <block id="ce4a0560534be6e4184a28d4140603a4" category="list-text">Host Hyper-V primari e secondari in cluster</block>
  <block id="cbea32125c692a82b2f18365172f641e" category="list-text">Cluster shared Volumes (CSV) sugli host Hyper-V primari e secondari</block>
  <block id="e76d850f5bdb791eadd09b85ffa60e94" category="paragraph">Ad esempio, una macchina virtuale cluster (VM) su un host primario deve essere ripristinata come macchina virtuale cluster, una macchina virtuale dedicata (standalone) deve essere ripristinata come macchina virtuale dedicata e una macchina virtuale CSV deve essere ripristinata come macchina virtuale CSV.</block>
  <block id="44170356ae052f02c7081a5cbbdd2cb8" category="paragraph">I LUN su un host secondario devono essere connessi allo stesso modo dei loro omologhi sull'host primario. Ovvero, il tipo di LUN (dedicato, condiviso o CSV) e la lettera del disco, il punto di montaggio o il punto di analisi CSV devono essere gli stessi sugli host primari e secondari. Con le operazioni DI ripristino SAN in un percorso alternativo, è possibile specificare una lettera di unità diversa per l'operazione di ripristino del LUN in un percorso secondario.</block>
  <block id="0dda7108073e7d311318541d5362a5d8" category="admonition">Sono supportate lettere di unità o CSV e punti di montaggio del volume.</block>
  <block id="c17b3b535d69b83ec58875d048aa7c1b" category="paragraph">L'esempio seguente mostra una configurazione di base per il disaster recovery:</block>
  <block id="6381565192b9680b5689671c36c9b041" category="list-text">Il sito A (primario) contiene sistemi storage e un sistema host Hyper-V standalone o un cluster host Hyper-V.</block>
  <block id="d0efe2a2cfe2ce4b13e79ea3bcadf29e" category="paragraph">Le macchine virtuali in esecuzione su questi host risiedono nello storage Data ONTAP.</block>
  <block id="12b4c0bc9da6cbd802b09d4ce65b106f" category="list-text">Il sito B (secondario) contiene sistemi storage e un host o cluster Hyper-V (uguale a quello principale).</block>
  <block id="dbd5a2d122952b7b10d3bec5e2f5827e" category="list-text">SnapDrive per Windows e SnapManager per Hyper-V sono installati su entrambi i siti A e B.</block>
  <block id="d026771d7d8aa2c2af2f0415ad5a1173" category="list-text">La relazione SnapMirror viene inizializzata dal sito A al sito B.</block>
  <block id="3ef3c01221fbc24ebd60feb4cf80d48b" category="list-text">Sul sito A, un host o cluster Hyper-V aggiunto a SnapManager per Hyper-V e le macchine virtuali vengono sottoposti a backup utilizzando SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="b37cd8506f84d61a0b44abf9093bfab2" category="paragraph">Il criterio per aggiornare SnapMirror dopo la verifica del backup. Dopo ogni backup, il sito secondario viene aggiornato con nuove copie Snapshot delle macchine virtuali e delle copie SnapInfo.</block>
  <block id="fedcd7638790c189ed6bac7695336514" category="summary">È necessario configurare le impostazioni SnapInfo per un host prima di poter aggiungere le risorse della macchina virtuale all'interno di tale host a un dataset.</block>
  <block id="ebc3632ede7380635e0e586414d9f83b" category="doc">Configurare le impostazioni della directory SnapInfo</block>
  <block id="7fdbb32fcd2831a317f5b4cfb0f71a78" category="paragraph">È necessario configurare le impostazioni SnapInfo per un host prima di poter aggiungere le risorse della macchina virtuale all'interno di tale host a un dataset. Se le impostazioni SnapInfo non sono configurate quando si aggiunge un host Hyper-V a SnapManager per Hyper-V, è possibile configurarle in un secondo momento, utilizzando la Configurazione guidata o l'azione *Impostazioni SnapInfo*.</block>
  <block id="f01f7a731768e13af1949951a3c80879" category="paragraph">È inoltre possibile modificare le impostazioni di SnapInfo dopo aver aggiunto l'host a SnapManager per Hyper-V. Tuttavia, se si modificano le impostazioni di SnapInfo, è necessario spostare manualmente tutti i file nella nuova posizione; SnapManager per Hyper-V non li aggiorna automaticamente. Se non si spostano i file, non è possibile eseguire il ripristino o gestire la copia di backup e SnapManager per Hyper-V non elenca la copia di backup.</block>
  <block id="c2aa3d9f61982da148456721ae79587e" category="paragraph">A partire da SnapManager per Hyper-V, il percorso SnapInfo può risiedere su volumi condivisi cluster (CSV) e può risiedere anche su condivisioni SMB per Windows Server 2012.</block>
  <block id="02f2739a7ac8086d93880546b5e81bcd" category="summary">È possibile eseguire un aggiornamento a rotazione del sistema operativo del cluster per aggiornare il sistema operativo dei nodi del cluster senza interrompere SnapManager per Hyper-V. Questa funzione supporta la conformità agli SLA riducendo i downtime.</block>
  <block id="606ba4903742bdf792d07db266576d81" category="doc">Eseguire un aggiornamento in sequenza del sistema operativo del cluster</block>
  <block id="e0d9a1c74a891cca8fcc653471ff5e01" category="paragraph">I cluster di failover che eseguono SnapManager per Hyper-V possono essere aggiornati da Windows Server 2012 R2 a Windows Server 2016 e Windows Server 2019 senza downtime.</block>
  <block id="53f46f0ad5e5e48eb602230bb6b7bdf4" category="paragraph">Per informazioni sui vantaggi dell'aggiornamento a rotazione del sistema operativo cluster, sul processo di installazione e sulle limitazioni, fare riferimento alle informazioni correlate.</block>
  <block id="5a0bd2d9eacaf1e1597799c6d6822d15" category="inline-link">Microsoft TechNet: Aggiornamento in sequenza del sistema operativo del cluster</block>
  <block id="38f3dbcb8b2856f29d646be11e300c2e" category="paragraph"><block ref="38f3dbcb8b2856f29d646be11e300c2e" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="9bf4093831798b5c4d2e0e0f0c2613ed" category="summary">Prima di aggiungere un host principale o un cluster host a SnapManager per Hyper-V. è necessario disporre di tutte le informazioni di configurazione necessarie</block>
  <block id="3ccdc0cb8d7b5aef750244f0678e3759" category="doc">Requisiti per l'aggiunta di un host o di un cluster host padre Hyper-V.</block>
  <block id="c3dc9dedf1883d5556cb3815e4da2a40" category="section-title">Installazione di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="cd91a0db6ff13cff1cf946cbb36133b4" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V deve essere installato sull'host Hyper-V che si desidera aggiungere.</block>
  <block id="578181228f759b1ac8b95355ef4d2cc0" category="paragraph">Se SnapManager per Hyper-V non è installato, viene richiesto di eseguire l'installazione guidata dell'host remoto. La stessa versione di SnapManager per Hyper-V deve essere installata su ciascun nodo del cluster.</block>
  <block id="d0d22e03456c3fce1282b8574dfd0c8f" category="section-title">Impostazioni di configurazione</block>
  <block id="4781cebe5be96afc4191c4cc744a5378" category="paragraph">L'host principale Hyper-V che si desidera aggiungere deve essere configurato per SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="889bdecb58cbb9ece5485c8823bee365" category="paragraph">Se le impostazioni di SnapInfo, la directory dei report e le impostazioni di notifica non sono configurate per SnapManager per Hyper-V, è possibile configurarle dopo aver aggiunto l'host, utilizzando la Configurazione guidata.</block>
  <block id="e36bfe5e64d7355ac969bea6f8212660" category="paragraph">Inizialmente, la scheda *Gestisci connessioni storage* è vuota. È possibile aggiungere le connessioni di storage dalla scheda *Gestisci connessioni di storage*, ma le nuove connessioni aggiunte sono visibili da Impostazioni protocollo di trasporto (TPS) di SnapDrive per Windows (SDW).</block>
  <block id="2f2d6a0c53fd036afaf80fe6a624bcfa" category="paragraph">È necessario configurare le impostazioni del repository di backup e della directory dei report per aggiungere e gestire le macchine virtuali utilizzando SnapManager per Hyper-V. Le impostazioni di notifica sono facoltative.</block>
  <block id="2f3d173ac3b3e7e911aca4487aca0738" category="paragraph">Tutti i file associati alle macchine virtuali, inclusi i file di configurazione, la posizione dei file di copia Snapshot e i VHD, devono risiedere su LUN ONTAP.</block>
  <block id="d702234e21af8bf8c02b69bd028091b6" category="paragraph">Ciò è necessario per eseguire un backup corretto.</block>
  <block id="c7291559f829d8719895a830d63494fa" category="admonition">Se si modifica la posizione del file Snapshot di una macchina virtuale in un LUN ONTAP diverso dopo aver creato la macchina virtuale, è necessario creare almeno una copia Snapshot della macchina virtuale utilizzando Hyper-V Manager prima di eseguire un backup utilizzando SnapManager per Hyper-V. Se si modifica la posizione del file di copia Snapshot e non si esegue una copia Snapshot della macchina virtuale prima di eseguire un backup, l'operazione di backup potrebbe non riuscire.</block>
  <block id="0ebae4c420d4fb62257765f30622a1ea" category="section-title">Macchine virtuali dedicate e in cluster</block>
  <block id="dc8a4c68152b6375c4d7f566aabd0e19" category="paragraph">Le macchine virtuali possono essere dedicate o parte di un cluster.</block>
  <block id="8c0677e5dff0ab0a92910776b4c7a62f" category="paragraph">Se si aggiunge un singolo host, SnapManager per Hyper-V gestisce le macchine virtuali dedicate su tale host. Se si aggiunge un cluster host, SnapManager per Hyper-V gestisce le macchine virtuali condivise sul cluster host. Le macchine virtuali residenti su SAN e NAS che appartengono allo stesso cluster host non devono esistere nello stesso set di dati. L'aggiunta di questi tipi di risorse a un singolo set di dati può causare un errore nel backup del set di dati.</block>
  <block id="970377b7107098d943ff5763e6bcdcb6" category="paragraph">Per i backup coerenti con le applicazioni, il completamento dei backup dei set di dati delle macchine virtuali in cluster richiede più tempo quando le macchine virtuali vengono eseguite su nodi diversi del cluster. Quando le macchine virtuali vengono eseguite su nodi diversi, sono necessarie operazioni di backup separate per ciascun nodo del cluster. Se tutte le macchine virtuali vengono eseguite sullo stesso nodo, è necessaria una sola operazione di backup, con conseguente maggiore velocità di backup.</block>
  <block id="f41eab292eefef8cd8354d80d20462ab" category="section-title">Numero di macchine virtuali</block>
  <block id="92583832a174802cfb2b1df31ba000de" category="paragraph">Se l'host o il cluster host Hyper-V dispone di più di 1,000 macchine virtuali, è necessario aumentare il valore massimo<block ref="a7fa133ede6da805da0bf1891a8ee13d" prefix=" " category="inline-code"></block> proprietà in<block ref="f6a1a6c356ffeee2911afa355d1a7c12" prefix=" " category="inline-code"></block> File per Hyper-V cache Manager. Questo valore deve essere maggiore o uguale al numero di host Hyper-V in esecuzione su un host o cluster standalone. Il valore deve essere modificato su ciascun nodo del cluster e il servizio SnapManager per Hyper-V deve essere riavviato dopo aver modificato questo valore. È necessario modificare manualmente<block ref="f6a1a6c356ffeee2911afa355d1a7c12" prefix=" " category="inline-code"></block> file utilizzando un editor di testo.</block>
  <block id="3ea2fc0fb28b3fb504dc6193ce5a3c54" category="section-title">Requisiti dell'account del servizio SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="6e164dd4ec04738f16abddb3cb99f5db" category="paragraph">Quando si utilizza SnapManager per Hyper-V per gestire un cluster host Hyper-V, gli account di servizio SnapManager per Hyper-V e SnapDrive per Windows devono essere account utente di dominio con diritti di amministratore locale sul server.</block>
  <block id="27f5c527b6f2a36da432d987fbe2a974" category="paragraph">SnapManager per i backup coerenti con l'applicazione Hyper-V viene eseguito sul nodo del cluster in cui è in esecuzione la macchina virtuale. Se i volumi condivisi del cluster (CSV) utilizzati dalla macchina virtuale non sono di proprietà dello stesso nodo, i backup della macchina virtuale possono avere esito negativo quando il servizio SnapManager per Hyper-V utilizza un account di sistema locale (anche se l'account dispone di privilegi di amministratore). In questo caso, SnapManager per Hyper-V non è in grado di rilevare che i file della macchina virtuale risiedono su un file CSV, causando un errore nel backup.</block>
  <block id="f2b435cb61126cb2311539a153d03b8a" category="admonition">Per il corretto funzionamento delle operazioni remote del servizio di copia shadow del volume (VSS) con macchine virtuali memorizzate nelle condivisioni di disponibilità continua (CA) SMB 3.0 di Clustered Data ONTAP, È necessario concedere diritti di controllo completo alla condivisione per gli account del servizio SnapDrive per Windows e un accesso di livello minimo in lettura all'account del servizio Web SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="38a569a8b695810bedfc219326f7c957" category="summary">Dopo aver eseguito un aggiornamento a rotazione del sistema operativo del cluster, è necessario aggiornare il dataset e SnapInfo su tutti i nodi.</block>
  <block id="0e3f82158d830e422a81d4ef8ff58f53" category="doc">Aggiornare il set di dati e SnapInfo su tutti i nodi</block>
  <block id="70a3b011bedc6fad937d187700969443" category="paragraph">++ ++</block>
  <block id="8422363b530efa373f87e696b2f3bef3" category="admonition">L'aggiornamento a rotazione del cluster è supportato da Windows Server 2016 a Windows Server 2019; il backup su disco condiviso non è supportato nei sistemi operativi in modalità mista.</block>
  <block id="ce544eb22035e6c0d3d0ec2c7e390f58" category="list-text">Modificare tutti i set di dati nel nodo Windows 2012 R2.</block>
  <block id="5bc780c2a398c9061cab5e0436fbeb95" category="list-text">Verificare che tutti i set di dati disponibili siano visibili nel nodo Windows 2016.</block>
  <block id="a511914199a96e0d1ed1fbc3859f85fd" category="list-text">Impostare il percorso SnapInfo sul nodo Windows 2012 R2.</block>
  <block id="bd57c56b4b1557c4bb21f8806d726880" category="list-text">Verificare che sul nodo di Windows 2016 sia visualizzato il percorso SnapInfo corretto.</block>
  <block id="ccdcdb65514509fa0bc73249ccd8dba7" category="summary">Alcuni tipi di errori di backup non comportano errori di backup parziali.</block>
  <block id="d8b5d4992ee6e8865582c7b07b5beb9f" category="doc">Alcuni tipi di errori di backup non comportano errori di backup parziali</block>
  <block id="b99ec583cc5282d67e9e5e18215ee7df" category="paragraph">Se una macchina virtuale in un dataset presenta un errore, SnapManager per Hyper-V non completa correttamente il backup del dataset e, in alcuni scenari, non genera un errore parziale. In queste situazioni, il backup dell'intero set di dati non riesce.</block>
  <block id="938f1047c15f00fdd0cbfc8e4cfa15e1" category="list-text">*Esempio*</block>
  <block id="67c2917af8830bc6c5370cb1bc747b1f" category="paragraph">In uno scenario in cui un volume del sistema di storage supera il limite di copia Snapshot di 255, SnapManager per Hyper-V genera un errore parziale anche se il problema è associato a un sottoinsieme di macchine virtuali nel dataset.</block>
  <block id="711c59ccc9dd16e21b6c667e38228187" category="paragraph">Per completare correttamente l'operazione di backup, è necessario risolvere il problema della macchina virtuale. Se ciò non fosse possibile, è possibile spostare temporaneamente la macchina virtuale fuori dal set di dati o creare un set di dati che contenga solo macchine virtuali che non presentano problemi.</block>
  <block id="0266b3a5f13d93fbbf84109b9387cb7e" category="summary">È necessario soddisfare requisiti specifici quando si desidera applicare policy ai set di dati per le funzionalità di backup o ripristino. È possibile aggiungere più policy di conservazione, pianificazione e replica allo stesso dataset.</block>
  <block id="3a9a3dc805cdcfcaae25ecb4c15f163e" category="doc">Requisiti per l'aggiunta di policy a un dataset</block>
  <block id="ae39c66937b8980b60d9388be573019c" category="section-title">Nome e descrizione della policy</block>
  <block id="2befe0bbee2fa8767d0083c8195b4bc5" category="paragraph">Nome e descrizione di una policy, limitati ai seguenti caratteri:</block>
  <block id="950e7111974d7a592ec3959027d83548" category="section-title">Limiti di conservazione del backup</block>
  <block id="f8995014c19a701588f3b457bb3bd210" category="paragraph">Prima di eliminare le copie di backup, è necessario stabilire il periodo di tempo minimo per cui si desidera conservare le copie di backup orarie, giornaliere, settimanali o mensili.</block>
  <block id="4b477474ab2a7b8255b8ca1e04af4a3a" category="admonition">I backup con un tipo di conservazione "`Unlimited`" non vengono eliminati.</block>
  <block id="5c1534d7d0b2f06ed73fa0138b59de0e" category="paragraph">È possibile conservare i backup in base all'ora o a un numero specificato. Ad esempio, è possibile conservare i 10 backup più recenti oppure eliminare i backup più vecchi di 15 giorni.</block>
  <block id="b2ce75868082f42f112c8a0f38225a95" category="paragraph">Se il sistema sembra conservare i vecchi backup, è necessario controllare le policy di conservazione. Tutti gli oggetti di cui viene eseguito il backup che condividono una copia Snapshot devono soddisfare i criteri di eliminazione del backup affinché il criterio di conservazione possa attivare la rimozione di una copia Snapshot.</block>
  <block id="2a82a0be63dfab9ffb7147358323f75c" category="section-title">Nome del processo di backup pianificato</block>
  <block id="4242f84e8731df3d9beef42442106e7d" category="paragraph">È necessario assegnare un nome al processo di backup pianificato.</block>
  <block id="8f2e8de2d528d2fcff64889bfc234dcc" category="section-title">Permesso di pianificare i backup</block>
  <block id="245c70f2ec0507bd8c36848846bae3b9" category="paragraph">Per pianificare i backup dei dataset, è necessario disporre delle credenziali appropriate.</block>
  <block id="0c989ccfc82014c30ee8b0c47e404ac3" category="section-title">Numero di set di dati possibili pianificati per il backup simultaneo</block>
  <block id="2c401305a667f888e89bbd9a52476871" category="paragraph">Se le stesse macchine virtuali appartengono a set di dati diversi, non è necessario pianificare un backup di più di un set di dati contenente la stessa macchina virtuale contemporaneamente. In questo caso, una delle operazioni di backup non riesce. Su un host può essere eseguita una sola operazione di backup alla volta.</block>
  <block id="dd3c46dc8f4da0f46e3f6f7837b02cf2" category="section-title">Tipo di backup pianificato</block>
  <block id="1ebe2f403310f20afc46fd5b5fdb3b4b" category="paragraph">È possibile eseguire un backup coerente con l'applicazione o coerente con il crash.</block>
  <block id="f7d4327488390afe4c65725ff82002de" category="paragraph">È necessario scegliere se aggiornare la posizione di destinazione di SnapMirror al termine del backup.</block>
  <block id="446bf6a6fe4e3f61cc97e65cdc55726b" category="paragraph">L'aggiornamento ha esito positivo solo se SnapMirror è già stato configurato e se le LUN contenenti le macchine virtuali nel dataset appartengono al volume SnapMirror di origine.</block>
  <block id="afe6bb39ca14f26068030842ad6d03ce" category="paragraph">Il comportamento predefinito di SnapManager per Hyper-V consiste nel non eseguire un backup se non è possibile eseguire il backup online di una o più macchine virtuali. Se una macchina virtuale si trova nello stato salvato o si arresta, non è possibile eseguire un backup online. In alcuni casi, le macchine virtuali si trovano nello stato salvato o si arrestano per la manutenzione, ma i backup devono continuare, anche se non è possibile eseguire un backup online. A tale scopo, è possibile spostare le macchine virtuali che si trovano nello stato salvato o chiudere in un dataset diverso con una policy che consente i backup dello stato salvato.</block>
  <block id="c9fe310a0f2be6e993252a806083cdfd" category="paragraph">È inoltre possibile selezionare la casella di controllo Allow saved state VM backup (Consenti backup VM stato salvato) per abilitare SnapManager for Hyper-V per il backup della macchina virtuale nello stato salvato. Se si seleziona questa opzione, SnapManager per Hyper-V non esegue il backup quando il writer VSS di Hyper-V esegue il backup della macchina virtuale nello stato salvato o esegue un backup offline della macchina virtuale. L'esecuzione di un backup in stato salvato o offline può causare downtime.</block>
  <block id="ae2add9310d9247033b66206d0899573" category="paragraph">Il<block ref="e9a94f4abc8c07c43040b0ae3fae4474" prefix=" " category="inline-code"></block> La funzione consente di eseguire più macchine virtuali sui nodi del cluster partner in modo che siano coerenti in una singola copia Snapshot hardware eseguita dal nodo di backup. Questa funzionalità è supportata per tutte le macchine virtuali in esecuzione su un volume Windows CSV 2.0 su più nodi in un cluster di failover di Windows. Per utilizzare questa funzione, selezionare<block ref="25057435cefe6e770792e2493fecbd6a" prefix=" " category="inline-code"></block> Tipo di backup e selezionare la casella di controllo *Enable Distributed Backup* (Abilita backup distribuito).</block>
  <block id="bd49ab85818f7b15f21fb9bfebdacfbe" category="paragraph">Queste opzioni consentono di accettare le opzioni applicabili a uno storage secondario definito in una relazione SnapMirror. Qui, è possibile selezionare *Update SnapMirror after backup* (Aggiorna SnapMirror dopo il backup). Nel riquadro delle opzioni dell'etichetta del vault, selezionare *Aggiorna SnapVault dopo il backup*. Se si seleziona *Aggiorna SnapVault dopo il backup*, è necessario scegliere un'etichetta del vault dal menu a discesa o inserire un'etichetta personalizzata.</block>
  <block id="dccc207d2e8bb25d32111190fdcef439" category="paragraph">È necessario decidere se si desidera che gli script di backup facoltativi vengano eseguiti prima o dopo l'esecuzione del backup.</block>
  <block id="b3ef543ddc4a07d75f614e67df474b1e" category="paragraph">Questi script vengono eseguiti su tutti gli host membri del dataset, a meno che non si indichi un server specifico.</block>
  <block id="4079acb40e762ec368ceca219971f2d1" category="paragraph">Gli script di backup vengono eseguiti su ciascun nodo del dataset. È possibile impostare il criterio del dataset per specificare il nome dell'host su cui si desidera eseguire gli script. Il criterio viene elaborato su ciascun nodo del cluster in cui è in esecuzione la macchina virtuale di cui si desidera eseguire il backup.</block>
  <block id="e38e6cb3f20f9d6511778003946ac36e" category="image-alt">host specificato dalla procedura guidata smhv</block>
  <block id="eb9bd6f9e51c769289fc9968644d25e4" category="paragraph">È possibile utilizzare le seguenti variabili di ambiente negli argomenti per i postscript di backup:</block>
  <block id="3eda86050d67f5eb2434d54aeae569a6" category="list-text">* VMSnapshot*: Specifica il nome della copia Snapshot creata sul sistema di storage come risultato di questo backup. Quando si eseguono backup coerenti con l'applicazione in ambienti ONTAP in esecuzione in 7-Mode, si tratta del nome della seconda copia Snapshot (di backup). Il nome corrisponde al secondo nome ma non al suffisso _backup.</block>
  <block id="b5133b11033d21a21643b9257a0736dc" category="list-text">* SnapInfoName*: Specifica l'indicatore orario utilizzato nel nome della directory SnapInfo.</block>
  <block id="6fe06e28a445c63b4f719be1cc245050" category="list-text">SnapInfoSnapshot*: Specifica il nome della copia SnapInfo Snapshot creata sul sistema di storage. SnapManager per Hyper-V crea una copia Snapshot del LUN SnapInfo al termine dell'operazione di backup del set di dati.</block>
  <block id="d70398034de4488097a9713779b964f7" category="admonition">La variabile * SnapInfoSnapshot* è supportata solo per macchine virtuali dedicate.</block>
  <block id="bc62e14afadb6d3675a824c92feacbd6" category="summary">Per eseguire SnapManager per Hyper-V, è necessario selezionare le licenze basate su host o del sistema di storage durante l'installazione delle licenze.</block>
  <block id="7527dcedb498a9e111f7eb26b4f075a6" category="doc">Requisiti di licenza</block>
  <block id="d3ebc6b65771da45bd1e393dac2ffc77" category="section-title">Licenza della suite SnapManager</block>
  <block id="2f35ac1b0a5cdae94237fb18ed27a693" category="paragraph">Sul sistema host SnapManager è richiesta una licenza per la suite Windows. È possibile scegliere tra licenze basate su host o licenze per sistemi storage.</block>
  <block id="be663e43fbbbd588987bb44c0192f82b" category="section-title">Licenza per server</block>
  <block id="1067724c14d4efb29fd0ab1ea5316b53" category="paragraph">Questo tipo di licenza è noto anche come _licenze basate su host_. Se si seleziona la licenza basata su host, è necessario fornire una chiave di licenza della suite SnapManager durante l'installazione, che è possibile modificare in seguito, se necessario. È possibile modificare il codice di licenza dopo l'installazione facendo clic su *Impostazioni di licenza* nella finestra di benvenuto di SnapManager per Hyper-V. Ogni host principale richiede una licenza per la suite SnapManager.</block>
  <block id="573abdf739bc16ae5833c5d14076dd5c" category="section-title">Licenza per sistema storage</block>
  <block id="a44d8d5c49447f5eda50d7dd6927e5e7" category="paragraph">Questa operazione è nota anche come _licenze per sistemi storage_. Se si seleziona la licenza del sistema storage, è necessario aggiungere la licenza della suite SnapManager a tutti i sistemi storage per eseguire SnapManager per le operazioni Hyper-V.</block>
  <block id="3b17063956c4c952dad8e287ec101d6f" category="section-title">Licenza per sistema client</block>
  <block id="7b3e45ecd2ec97799e785c56b5bee0c8" category="paragraph">Utilizzare questa opzione di licenza quando si installa la console di gestione.</block>
  <block id="3c5e1b6c5f4f2fdcbd144bc97871db3b" category="summary">VSS restituisce errori rispetto a Microsoft iSCSI Target VSS hardware Provider durante il backup NAS.</block>
  <block id="670234aa29b1d4558a6a023d6141e755" category="doc">VSS restituisce errori rispetto a Microsoft iSCSI Target VSS hardware Provider durante il backup NAS</block>
  <block id="abf74e69edb6ec9f21da76741d4507fa" category="paragraph">Durante l'esecuzione di un backup NAS, potrebbero verificarsi i seguenti errori:</block>
  <block id="234a6bd28aeac9ea4ea39d8aaba0592c" category="paragraph"><block ref="2e4115c6baa326bf3b7aee1044653a0d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a40b81ea00a78629f99bf7e615a3e148" category="paragraph"><block ref="54058ce4d3710059aa6cd67e7ed09b9a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="cc38ee1b14932166dacc83761bc5b8ba" category="paragraph">Questi errori si verificano durante un backup coerente con l'applicazione NAS. Il backup NAS non ha esito negativo, ma VSS registra alcuni errori relativi a Microsoft iSCSI Target VSS hardware Provider.</block>
  <block id="6a377d56f9974cf1af73e482fa03ad6d" category="paragraph">Il backup non ha avuto esito negativo; è possibile ignorare questi errori.</block>
  <block id="3784cdca88e33c31b92e73c29cc6281d" category="summary">Il canale Web Service Client non è riuscito a connettersi all'istanza di ConfigurationManagementService sul computer smhv51_81 clus.</block>
  <block id="9dfbb9d6f545bc2012ccb952dffaa54f" category="doc">Il canale Web Service Client non è riuscito a connettersi all'istanza di ConfigurationManagementService sul computer smhv51_81 clus</block>
  <block id="536f631f44dc289a3d1b7f6e18b9d6c0" category="paragraph"><block ref="3784cdca88e33c31b92e73c29cc6281d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="8c1b6db263fa6ad78a17f6dd8234ff34" category="paragraph"><block ref="978d91cb9f7c24b46e19b15fcd94244d" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="a2b084a9f95ba3b25f1f637979847b5d" category="paragraph">Se si esportano le informazioni di configurazione, le impostazioni della porta del servizio Web locale degli host gestiti vengono memorizzate nel file di configurazione esportato. Se in seguito si deve reinstallare SnapManager per Hyper-V utilizzando una porta del servizio Web diversa e importare le informazioni di configurazione precedenti, si verificano problemi di connessione.</block>
  <block id="5eb53b8f7ae08c399198ee7c4a0e7ffe" category="paragraph">Per evitare questo problema, utilizzare le stesse impostazioni della porta del servizio Web contenute nel file di configurazione esportato quando si reinstalla SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="4de9c592c9c483c15c12e019e53af4e0" category="summary">Per eseguire il ripristino in caso di disastro, SnapManager per Hyper-V deve prima eseguire il failover su un sistema storage secondario. Il failover richiede una serie di passaggi manuali in PowerShell.</block>
  <block id="858e4a76ddb7ef473d75f4d2aea5b939" category="doc">Ripristino e ripristino da un failover di disaster recovery</block>
  <block id="a62b489ed8388f31c051be160c2a7a1c" category="paragraph">La maggior parte dei backup può essere ripristinata su un host alternativo per NAS e SAN; tuttavia, i backup coerenti con il crash di Windows Server 2008 R2 non possono essere ripristinati su un host alternativo.</block>
  <block id="b3cf58f2e0c64638e85e47fa73969973" category="list-text">Se si esegue Data ONTAP 8.1.x, nel sito secondario, inserire le informazioni della macchina virtuale di storage (SVM) nell'impostazione del protocollo di trasporto (TPS) in SnapDrive per Windows MMC.</block>
  <block id="68e9602f82dcc2fbbe7a63fd2836e5bf" category="list-text">Dal sistema di storage secondario, connettersi a tutte le LUN.</block>
  <block id="2445745a3c1237d089b42b9bc34de800" category="paragraph">Se il sistema di storage secondario è in cluster, passare al nodo in cui il gruppo di cluster, che è il nodo proprietario del gruppo di storage disponibile nel cluster di destinazione, è in linea, quindi connettersi a tutte le LUN da quel nodo nel cluster. Per informazioni sulla mappatura delle LUN, consultare la documentazione di SnapDrive per Windows.</block>
  <block id="f0fdff1de5564d478e585eb301849c76" category="paragraph">Connettersi a tutti i punti di montaggio e LUN dello stesso tipo sul sistema di storage primario.</block>
  <block id="221778cf2906612d5524dbe68a0c2956" category="paragraph">Dal nodo in cui il gruppo di cluster è online, connettersi a tutti i punti di montaggio e LUN del cluster.</block>
  <block id="37e5d5064c98f8aff06e461d8fdf6f98" category="paragraph">Per eseguire correttamente gli aggiornamenti di SnapMirror, è necessario creare un secondo LUN più piccolo (da 10 MB a 100 MB) sul volume FlexVol di origine prima di avviare un backup. Dal nodo in cui il gruppo di cluster è online, connettersi a tutti i punti di montaggio e LUN del cluster.</block>
  <block id="4d2404f1f314e76e2aff542b67926dad" category="paragraph">Per NAS, se si verifica un errore di accesso negato o se non è possibile accedere alla posizione di condivisione SMB esposta, potrebbe essere necessario reimpostare l'elenco di controllo dell'accesso sulla condivisione.</block>
  <block id="f83c890bd05e09abd044579352d4d154" category="admonition">Questo è tipico quando si utilizzano la console di Gestione macchine virtuali di System Center (SCVMM) e l'agente SMI-S di Data ONTAP.</block>
  <block id="1f47c5f8fb489d346eeb6fbea74fa541" category="list-text">Aggiungere il sistema di storage secondario o il cluster nella console MMC di SnapManager per Hyper-V, quindi configurarlo con il percorso SnapInfo.</block>
  <block id="bef849c915bc86bf5ba4835267543c18" category="list-text">Invio<block ref="162cf253a56747c23b5e6369bf461f90" prefix=" " category="inline-code"></block> Per recuperare l'elenco delle macchine virtuali presenti nei metadati di backup.</block>
  <block id="1a6e398792691a9bf8232e9bbe4d97d2" category="list-text">Invio<block ref="3a6fa7089013c11957bbf8f0aa27b703" prefix=" " category="inline-code"></block> Per ottenere le copie di backup per ciascuna macchina virtuale.</block>
  <block id="6d922687b694d91c33858bcc43e91608" category="paragraph">Un backup elencato</block>
  <block id="f28f63997648954bee84b0e8203b307f" category="paragraph">Per<block ref="7aad8a3b46e14013b98a9757ef9e7197" prefix=" " category="inline-code"></block>, Una macchina virtuale potrebbe avere più VHD; assicurarsi di immettere sia una coppia di percorsi di origine che una di destinazione specificata per ciascun VHD.</block>
  <block id="f118b05c5987541658924b4b3861a41c" category="section-title">Esempi di failover</block>
  <block id="7820862667bfa910e751c06790cd735a" category="summary">È possibile visualizzare i processi di backup pianificati per un determinato set di dati utilizzando la scheda Scheduled della finestra Gestione processi. È inoltre possibile visualizzare i processi di backup e ripristino attualmente in esecuzione utilizzando la scheda in esecuzione della finestra Gestione processi.</block>
  <block id="6375b2b3e7982fc25ec0f32834d5a6a3" category="doc">Monitorare i processi di backup</block>
  <block id="799cb6b22bc4ea869d10d055fc411c20" category="paragraph">È possibile visualizzare i processi di backup pianificati per un determinato set di dati utilizzando la scheda Scheduled della finestra Gestione dei job. È inoltre possibile visualizzare i processi di backup e ripristino attualmente in esecuzione utilizzando la scheda esecuzione della finestra Gestione dei job.</block>
  <block id="be89dad1c86129724507ac60f1ad2654" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su *Jobs*.</block>
  <block id="f634e1484b3ba6be526b23f3166e11f8" category="list-text">Fare clic sulla scheda *Scheduled* o sulla scheda *Running*.</block>
  <block id="be7b6b8818a371284fe07445983923da" category="list-text">Selezionare il processo di backup pianificato o in esecuzione o il processo di ripristino che si desidera monitorare.</block>
  <block id="e02a3b064cf13fc8319be37f8e87c48c" category="paragraph">Le informazioni relative al lavoro vengono visualizzate nel riquadro Dettagli.</block>
  <block id="546135fcea6d9fbd992cd82adaa3ace0" category="list-text">Utilizzare il report del processo in esecuzione nella vista *Report*, se si desidera visualizzare un report attivo di un processo in esecuzione.</block>
  <block id="31d804fb6bd7923bde1fe3ccf923b2c5" category="admonition">È inoltre possibile monitorare i processi di backup con la console SCOM di Microsoft. Per ulteriori informazioni, visitare il sito Web Microsoft.</block>
  <block id="ae05e937f1abf80c94aa8e13db1fe036" category="summary">Richiedente VSS - componenti di backup non riusciti. Impossibile chiamare Mantieni snapshot impostato.</block>
  <block id="ee1aa480797e2ea152dcfd86124099de" category="list-text">*Errore*</block>
  <block id="1cf86f912ca92a424462321beda0cc05" category="paragraph"><block ref="10d98066ee40a7661c2106e4067993ca" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="146fa05f11b1650e7028db3c82c620c6" category="paragraph">Questo errore si verifica quando le macchine virtuali di un processo di backup risiedono su una macchina virtuale di storage e su un server CIFS con lo stesso nome.</block>
  <block id="f5768417859475b0d881b6f2a24a4cc6" category="paragraph">Nessuno disponibile per questa versione.</block>
  <block id="4fd11abfd3c4f9f62f320ec74063e750" category="list-text">*Esempio di guasto*</block>
  <block id="e3bb9328db1513b58e625cf33de9e1bd" category="list-text">Creare una Storage Virtual Machine e un server CIFS con lo stesso nome: Ad esempio, "`test1`".</block>
  <block id="0aa9ef3b09293cef1028fa824a84ae58" category="list-text">Aggiungere il nome test1 al DNS con entrambi gli indirizzi IP.</block>
  <block id="b5dd78876564ec0040f73a144770f5ea" category="list-text">Su un host Windows Server 2012, installare SnapManager per Hyper-V e creare alcune macchine virtuali utilizzando le condivisioni CIFS del test1.</block>
  <block id="c4fab528a2073847eeca7f2dcd6bb96e" category="list-text">Creare una copia di backup che includa tali macchine virtuali.</block>
  <block id="eb52f69fe428c6969cec52db533e9081" category="list-text">Si noti che il processo di backup non riesce e viene visualizzato l'errore:<block ref="6f9d40fd3a4e1d0ccf472f15391208c7" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="67691fe1543bb4b0f6bd22784a467cfc" category="summary">È possibile creare, modificare, visualizzare ed eliminare i set di dati in base alle esigenze di protezione.</block>
  <block id="65629a0dc5af972809fa1496534f2b96" category="doc">Configurare i set di dati</block>
  <block id="e6c9d03a83d3c42bfefb7f9540a1aa80" category="summary">SnapManager per Hyper-V offre una soluzione per la protezione e il ripristino dei dati per le macchine virtuali Microsoft Hyper-V che risiedono su sistemi storage che eseguono ONTAP.</block>
  <block id="095c71dfe395f1dd95b26c1e823cfccd" category="doc">Cos'è SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="c72c944bad626d5a390b1257b6c64fae" category="paragraph">È possibile eseguire backup dei dataset coerenti con l'applicazione e coerenti con il crash in base alle policy di protezione dei dataset impostate dall'amministratore del backup. È inoltre possibile ripristinare le macchine virtuali da questi backup. Le funzionalità di reporting consentono di monitorare lo stato dei backup e ottenere informazioni dettagliate sui processi di backup e ripristino.</block>
  <block id="53531bae4b4c3f1b7404a971d070bb17" category="summary">Sebbene sia necessario gestire un host da una sola console di gestione, se è necessario farlo da più console, è possibile importare ed esportare le informazioni di configurazione di host e dataset da una console di gestione remota a un'altra per garantire la coerenza dei dati.</block>
  <block id="1b26c77d2ebccaff5ce3d2ce4f81a7c2" category="doc">Importare o esportare le informazioni di configurazione di host e dataset</block>
  <block id="a919825400f339d57b335c9acdc82ab0" category="paragraph">Non importare o esportare le informazioni di configurazione nella directory in cui è installato SnapManager per Hyper-V. Se si disinstalla SnapManager per Hyper-V, il file viene perso.</block>
  <block id="6ab078cbfe1468fcdf159e54ea8679ea" category="admonition">È possibile utilizzare la procedura guidata di importazione ed esportazione per modificare le impostazioni di configurazione dell'host e del dataset in un'impostazione precedentemente esportata. Se si esegue questa operazione in un ambiente cluster, è necessario importare le impostazioni su tutti i nodi del cluster in modo che tutte le configurazioni di host e dataset siano identiche.</block>
  <block id="0d3666cebabc77e7590a58bc267ed47d" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su *Protection* (protezione).</block>
  <block id="a4992ee15fed228c6154cd2931ebcf9a" category="list-text">Dal riquadro *azioni*, fare clic su *Importa ed esporta*.</block>
  <block id="9b2df22ebea734763e9b824b5dfb58d1" category="paragraph">Viene visualizzata la procedura guidata di importazione ed esportazione.</block>
  <block id="a97803fe311ef1d2b2cc248b41fb592f" category="list-text">Completare i passaggi della procedura guidata per esportare le informazioni di configurazione dell'host e del dataset da una console di gestione a un'altra.</block>
  <block id="a29cc82b0ee32a993180bad71ccebe76" category="admonition">Il file di esportazione è statico e corrente solo al momento dell'esecuzione del file di esportazione.</block>
  <block id="161ff79e48ce5cf248366acf43d2a3bf" category="list-text">Completare i passaggi della procedura guidata per importare le informazioni di configurazione dell'host e del dataset nella console di gestione di destinazione.</block>
  <block id="bb457fed9f40315999456df6d76baeb8" category="summary">È possibile visualizzare le macchine virtuali associate a un set di dati.</block>
  <block id="4eea3c06a3e7c3bad5dc4acb31458eb3" category="doc">Visualizzare un set di dati</block>
  <block id="67003e9e0d77b8a5bb5e8f13b32fb888" category="list-text">Espandere la vista ad albero per esaminare le macchine virtuali che appartengono al dataset.</block>
  <block id="3d1e3ba4492b6cf4530a7b58ed4e3033" category="summary">Dopo aver importato correttamente la macchina virtuale (VM), è possibile eliminare la macchina virtuale dall'host non ONTAP.</block>
  <block id="de6d3cade9f2e76948843a171ace99d8" category="doc">Eliminazione della macchina virtuale precedentemente esportata dall'host non ONTAP</block>
  <block id="af1dbf1b444caeefdf74dc523a82f849" category="paragraph">La macchina virtuale deve essere stata importata correttamente.</block>
  <block id="32985b828adb5af0b314616c8d2cf3bc" category="list-text">Selezionare l'host non ONTAP su cui era originariamente ospitata la macchina virtuale.</block>
  <block id="486f2710a6e73fc6621e917d0d55037e" category="list-text">Dal riquadro Virtual Machines (macchine virtuali), fare clic con il pulsante destro del mouse sul nome della macchina virtuale esportata in precedenza.</block>
  <block id="874db297b2254479eeb702a2d7fa8dab" category="list-text">Fare clic su *Delete* (Elimina).</block>
  <block id="5a9cb16bfaab21a3d02cda41e32a3842" category="paragraph">Viene visualizzata una finestra in cui viene richiesto di confermare l'eliminazione della macchina virtuale.</block>
  <block id="9d94ad975dd5a96bdbe907efd93940a5" category="paragraph">La macchina virtuale viene rimossa dall'host originale.</block>
  <block id="838cf5b575a0505a14018f6e663ec5a1" category="summary">È possibile rimuovere un host di origine Hyper-V o un cluster di host di origine quando non si desidera più gestirlo utilizzando SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="c24a602f6ed3814e8ec3d793408e8876" category="doc">Rimuovere un host padre Hyper-V o un cluster di host padre</block>
  <block id="73ffaf70fdb5268887be5437d428aa9e" category="list-text">Selezionare l'host o il cluster host che si desidera rimuovere.</block>
  <block id="96d7fa554e793ffebae8af7842ecb22c" category="list-text">Nel riquadro *azioni*, fare clic su *Rimuovi*.</block>
  <block id="a809b7569832b3c3064a2b1ce1e39453" category="paragraph">È possibile selezionare *Delete all VM backups* (Elimina tutti i backup delle macchine virtuali) per eliminare i backup delle macchine virtuali associati all'host.</block>
  <block id="62f5b4fd0e05bed543854db08c47a6da" category="paragraph">L'host o il cluster host principale Hyper-V viene rimosso da SnapManager per la gestione Hyper-V ma non viene eliminato in modo permanente. Anche le macchine virtuali appartenenti a quel cluster host o host vengono rimosse da tutti i set di dati a cui appartengono.</block>
  <block id="8bd0c4b2e4019d7421496ea9febc69d8" category="summary">Descrive come installare, configurare e utilizzare il software SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="4bd42ce2b06e9826998bae171fe183e9" category="doc">Documentazione di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="a862f1af76e6f113437425ff67f266c9" category="paragraph">Benvenuto nella raccolta di informazioni di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="358bb410ee4fdb1466406179a2d7e7c1" category="summary">È possibile modificare i criteri che proteggono i set di dati utilizzando la procedura guidata Modifica policy.</block>
  <block id="8a83564fb6cc1ce1968a698b16797b87" category="doc">Modificare i criteri</block>
  <block id="0fff1f36590a637c233d1cddf99f3433" category="list-text">Selezionare il set di dati che contiene i criteri che si desidera modificare.</block>
  <block id="cf9e7be685e452f2c08dda68d30ae872" category="list-text">Selezionare il criterio che si desidera modificare.</block>
  <block id="ca9c50f2667ce74f476bc4348cbdb40e" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Modify policy* (Modifica policy).</block>
  <block id="b3dd7ffc8a54676ed3847b3f7998dc8a" category="paragraph">Viene visualizzata la procedura guidata Modify Policy (Modifica policy).</block>
  <block id="2f7f4ca12b1f546b90c2369696eddb77" category="list-text">Completare i passaggi della procedura guidata per modificare il criterio di protezione per il dataset.</block>
  <block id="74ea49fa75cd05fb118325f9605dccd5" category="summary">È possibile eliminare un set di dati man mano che le esigenze di protezione cambiano.</block>
  <block id="58aa021adf712dc0e2813bcdcba181f3" category="doc">Eliminare un dataset</block>
  <block id="4de283003835ce9c753ed01c103206d2" category="paragraph">L'eliminazione di un set di dati non elimina le macchine virtuali che appartengono al set di dati. Una volta eliminato il set di dati, le macchine virtuali ad esso associate diventano non protette se non appartengono a un altro set di dati.</block>
  <block id="9a7f2045e29c7015a5aef725cf21d715" category="list-text">Selezionare il dataset che si desidera eliminare.</block>
  <block id="73b57cbe35150d214e13c1470f8599ae" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Delete* (Elimina) e fare clic su *OK* per eliminare il set di dati.</block>
  <block id="25bc160d143584c0503a8a7d599d4268" category="paragraph">L'eliminazione del dataset elimina anche i processi pianificati da tutti gli host che sono membri del dataset. SnapManager per Hyper-V non gestisce più la conservazione dei backup quando si elimina il dataset, anche se viene ricreato con lo stesso nome.</block>
  <block id="69ce911ef79a734ef7855400a092a1fc" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V non protegge più le risorse associate al dataset cancellato, a meno che tali risorse non appartengano a un altro dataset.</block>
  <block id="3800c0cdaeccf43c635a1ef2fd8c3b82" category="summary">È importante comprendere che alcune funzionalità non sono supportate in SnapManager 2.1 e versioni successive per Hyper-V.</block>
  <block id="7c676e363a34616fe899b41f9e540d3c" category="doc">Elenco delle limitazioni di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="6e29aba098db79a1ab1f939863149b9a" category="paragraph">È importante comprendere che alcune funzionalità non sono supportate in SnapManager 2.1 e versioni successive per Hyper-V .</block>
  <block id="7f6ee1b72e3402fa0b65e6ca171f8937" category="list-text">L'annullamento, la sospensione e la ripresa dei processi di backup e ripristino non sono supportati.</block>
  <block id="c1e824495741db9a98e533bb60d5755a" category="list-text">Le policy non possono essere copiate tra set di dati.</block>
  <block id="45a471dbdf158d2103da0a832d074a64" category="list-text">RBAC (role-based access control) non supportato.</block>
  <block id="fc4b9e2f932c4d0f4e49d421dfae0d6b" category="list-text">Non è supportata l'esclusione dei dischi rigidi virtuali (VHD) da un processo di backup del servizio di copia shadow del volume (VSS) di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="6293a05f9293306fe723125f627da55f" category="list-text">Il ripristino di un singolo file da una copia di backup non è supportato in modo nativo.</block>
  <block id="1be60482b0c174c58e2b31dcfe218727" category="list-text">La gestione tra versioni non è supportata; ad esempio, non è possibile utilizzare la console client 1.2 per gestire SnapManager 2.0 per Hyper-V e viceversa.</block>
  <block id="6c9d0544955bca5ff2e1b6f7cb20a4af" category="list-text">Se si inizia a ripristinare una macchina virtuale Hyper-V e un altro backup o ripristino della stessa macchina virtuale è in corso, il tentativo non riesce.</block>
  <block id="c1a6011e9e5599de4f9a5695dbf8542e" category="list-text">Il ripristino di una macchina virtuale eliminata da una copia di backup coerente con il crash è supportato solo per Windows Server 2012.</block>
  <block id="3900c2af50dfd662383f4640686f9d90" category="list-text">L'esecuzione di versioni diverse di SnapManager per Hyper-V su nodi diversi di un cluster di failover non è supportata.</block>
  <block id="4a62f9c3483c269241e02248563f7d6b" category="list-text">Il ripristino da SnapManager 2.1 per Hyper-V non è supportato.</block>
  <block id="610ff5c0597676311607c8e989c00e7e" category="list-text">I processi di backup o ripristino delle macchine virtuali non sono supportati quando gli utenti modificano il nodo di proprietà del cluster durante il backup o il ripristino.</block>
  <block id="04aff58db2c60859b2deece463b4f0b9" category="list-text">I backup in modalità mista (di macchine virtuali contenenti file su volumi CSV 2.0 e condivisioni SMB) non sono supportati.</block>
  <block id="05fd7159f14393ffd71e7ac1717c6813" category="list-text">Dopo aver migrato lo storage di una macchina virtuale in un'altra posizione utilizzando Windows Server 2012, non è possibile eseguire il ripristino su tale macchina virtuale dalle copie di backup effettuate prima della migrazione.</block>
  <block id="8f9386708694ecb3a129f6dc8ad1faa2" category="list-text">Per Windows Server 2012, non è possibile eseguire un processo di backup in cui il set di backup include un volume condiviso cluster (CSV) e un disco condiviso.</block>
  <block id="cf3468db2f1d778c40a58eaf163abc6d" category="list-text">Durante la configurazione di Manage Storage Connection Settings, non è possibile utilizzare il protocollo RPC (Remote procedure Call); è possibile utilizzare solo i protocolli HTTP e HTTPS.</block>
  <block id="f85bb370e755df9a8873b1bdc35d35c7" category="list-text">La creazione di un backup coerente con l'applicazione di una macchina virtuale (VM) memorizzata sullo storage NAS non è supportata dal sistema operativo Windows Server 2012 Hyper-V.</block>
  <block id="5a3dfbdac5b696f02b128aaf7e587d89" category="paragraph">Questa limitazione non si applica ai backup coerenti con il crash. Si applica solo al server Hyper-V gratuito, che non include i servizi di copia shadow della condivisione file.</block>
  <block id="935b08257442d9573c059f052b17b83f" category="list-text">Il nome dello switch virtuale per una macchina virtuale deve essere esattamente lo stesso per gli host Windows primario e secondario.</block>
  <block id="9b595f6c0bc59490774c69c592fd7b88" category="list-text">Le operazioni di backup e ripristino richiedono una licenza FlexClone quando le macchine virtuali Hyper-V vengono implementate su SMB 3.0.</block>
  <block id="2dce1098f4447d308f7e77337653b2cb" category="list-text">La dimensione massima del LUN supportato per le operazioni di ripristino è di 14 TB.</block>
  <block id="c881d99f27b8d012db97b1f839b10b42" category="list-text">I seguenti server Hyper-V non supportano backup delle macchine virtuali coerenti con l'applicazione:</block>
  <block id="e0693813bfc92e2a66d11bb92de96adb" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2016 (edizione gratuita)</block>
  <block id="42f45b5450105cf8421c46c1cf9070ef" category="list-text">Microsoft Hyper-V Server 2019 (edizione gratuita)</block>
  <block id="68e86c3fad873d78ca5c61021bc3c193" category="paragraph">Si noti che questa limitazione non si applica ai backup coerenti con il crash o alle seguenti piattaforme Windows:</block>
  <block id="f25ae1b1e1c33b9eae4b2b668af49026" category="list-text">Microsoft Windows Server 2016 Standard e Datacenter Edition</block>
  <block id="21fae6ca9851125bcb8a2ae0fceec434" category="list-text">Microsoft Windows Server 2019 Standard e Datacenter Edition</block>
  <block id="ab4daba51c77334b22d9ee8a92a9d98c" category="summary">Prima di utilizzare l'installazione guidata dell'host remoto per installare SnapManager per Hyper-V in remoto su un host o un nodo, è necessario acquisire alcuni dettagli dell'host necessari.</block>
  <block id="d9101724dd2995ac7e40db52bb9fa12e" category="doc">Requisiti per l'utilizzo dell'Installazione guidata host remoto</block>
  <block id="0f27cb4b9e262641740b6024e4a9cf82" category="paragraph">È possibile accedere alla procedura guidata Installazione host remoto dal riquadro Actions (azioni) della finestra Protection (protezione). Consente di installare o disinstallare in remoto SnapManager per Hyper-V su nodi o host standalone e cluster.</block>
  <block id="92396d12132cf037fee50e3292f232d5" category="paragraph">Se si aggiunge un host che non dispone di SnapManager per Hyper-V, la procedura guidata Aggiungi host richiede di installarlo sull'host.</block>
  <block id="764c5e4962b6e24d210c25c9056f848d" category="list-text">*Installare o disinstallare*</block>
  <block id="5c184795ac1979a7fafe69711a820356" category="paragraph">È necessario scegliere se utilizzare la procedura guidata per installare o disinstallare in remoto SnapManager per Hyper-V su host o nodi.</block>
  <block id="3cf9f264c7e0412a7d84ef83c7d3995b" category="list-text">*Per server o per storage*</block>
  <block id="4efda04b842b589387afb2523faa1f7f" category="paragraph">È necessario scegliere se installare SnapManager per Hyper-V per server o per storage.</block>
  <block id="7e08b1f5898656f33b1a750acefe92d0" category="list-text">*Nome host/IP*</block>
  <block id="eb1c730b91c1eceed6b450eaee2a19bc" category="paragraph">Specificare il nome o l'indirizzo IP dell'host su cui si desidera installare SnapManager per Hyper-V. Selezionare *Browse...* per cercare l'host o il nodo.</block>
  <block id="5ddcf17f54788a5bb9148e8671562c06" category="list-text">*Porta*</block>
  <block id="59b8cc8c01bbed8087ca45df9b0fcffa" category="paragraph">Per connettersi all'host o al nodo, è necessario specificare il numero della porta.</block>
  <block id="c2494ab9d3d742993d7ea729fba1ce94" category="list-text">*Chiave di licenza SMHV*</block>
  <block id="5e6533ed3317e3a0ea0aa766adb519c8" category="paragraph">È necessario fornire la chiave di licenza SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="ca8347de6191aaa9753655df4a58f7b4" category="list-text">*Chiave di licenza SDW*</block>
  <block id="a59b67300e72e3be62783c96dd5ea93f" category="paragraph">È necessario fornire il codice di licenza SnapDrive per Windows.</block>
  <block id="9b1ea6d299d8e415d53a65fe6c78bafe" category="list-text">*Nome utente*</block>
  <block id="c705c56d08c27caaea408447b9603945" category="paragraph">Specificare il nome utente a livello di amministratore del nodo o dell'host utilizzando il formato _dominio/nome utente_.</block>
  <block id="519a06883e7db4dbb9a21eeecb16986a" category="list-text">*Password*</block>
  <block id="2dcadfb9eb7d2a79f3d948fbd94f9ed7" category="paragraph">Immettere la password dell'host o del nodo.</block>
  <block id="a1c00612102855350eb712748e306b75" category="list-text">*Conferma password*</block>
  <block id="133a94d79622ad277f38fde90995deeb" category="paragraph">Immettere nuovamente la password dell'host o del nodo per la conferma.</block>
  <block id="a1f1032aa2d3baced636ad4ef4333b28" category="summary">È possibile eliminare uno o più backup associati a un dataset o a una macchina virtuale.</block>
  <block id="cb2cecbd9776fc0c17c7929541fe9404" category="doc">Eliminare un backup</block>
  <block id="e296d076e980ec567325795266c68391" category="list-text">Selezionare la macchina virtuale all'interno del set di dati che contiene il backup che si desidera eliminare.</block>
  <block id="10fdc0e5c9a54280b130aed4d7a0b6e0" category="paragraph">Se si elimina un backup associato a un set di dati, vengono eliminati anche i backup associati alle macchine virtuali appartenenti a tale set di dati. Se si elimina un backup associato a una macchina virtuale, solo tale backup viene eliminato.</block>
  <block id="87372cabc36ee202e94b8b4d26eaa578" category="list-text">Nel riquadro Backup, selezionare il backup che si desidera eliminare.</block>
  <block id="3b2dc7db426da50807132dd7a1aee03a" category="paragraph">Viene visualizzata la finestra di dialogo *Delete Backup* (Elimina backup). È possibile eliminare i backup per una macchina virtuale selezionata o per un intero dataset.</block>
  <block id="43c71a832bf25c4e9d1dbb3ef536b79d" category="list-text">Selezionare l'opzione appropriata e fare clic su *Confirm Delete* (Conferma eliminazione).</block>
  <block id="6fd2f78e84faf0f67adc4307fbd62724" category="paragraph">È possibile visualizzare lo stato dell'operazione di eliminazione del backup nella finestra di stato.</block>
  <block id="de6edae22bc37b97b38a15c7f8af62e2" category="paragraph"><block ref="de6edae22bc37b97b38a15c7f8af62e2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a93bc0a57623c2facaa010825c808507" category="paragraph"><block ref="a93bc0a57623c2facaa010825c808507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="547ea2e305891e64d8e744949b0aca2c" category="paragraph"><block ref="547ea2e305891e64d8e744949b0aca2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="50921fca0d376fca62102a5e608994e2" category="paragraph"><block ref="50921fca0d376fca62102a5e608994e2" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c5b9e90bde2fb032b0e52bfb24173ab1" category="inline-link-macro">Avviso per SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="0331d89981f387a88bcac9456bb6b3c2" category="paragraph"><block ref="0331d89981f387a88bcac9456bb6b3c2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="346b8a90c0a9cbe0b9b480432a61f0bf" category="summary">Ripristino da un backup dopo il failback.</block>
  <block id="d5aea7672ff6c50c0bf6637337f6ff66" category="paragraph">Se si eseguono un failover e un failback, potrebbe non essere possibile ripristinare le macchine virtuali sul sito primario da un backup creato sullo stesso sito primario, prima del failover.</block>
  <block id="bdb6843d3cb4e489fd8137e5d6a3789b" category="paragraph">La verifica della copia Snapshot utilizza i GUID del volume. I GUID cambiano dopo il disaster recovery.</block>
  <block id="50ffd216d2c153e1bd4523e537df92b0" category="list-text">*Azione correttiva*</block>
  <block id="b5fb2fa4979d9d115456123ae739908a" category="paragraph">È possibile disattivare l'opzione Verify Snapshots (verifica snapshot) tramite PowerShell o la procedura guidata di ripristino:</block>
  <block id="be6a68d587794c4e3ef0edd55eb2a248" category="list-text">Deselezionare l'opzione "Enable Snapshot Verification" (attiva verifica snapshot) nella pagina *Restore Options* della procedura guidata di ripristino.</block>
  <block id="ac7c07c91ae9483fe2d159adb7aa8429" category="list-text">Utilizzando PowerShell, assicurarsi che:<block ref="78729d727bfed87865427936a56119f1" prefix=" " category="inline-code"></block> parametro specificato.</block>
  <block id="0c64fa38c48e3b6b99953db0ab110cf1" category="paragraph"><block ref="0c64fa38c48e3b6b99953db0ab110cf1" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="8bcb602f8f424d5f10e5fff8a3110791" category="summary">I processi di backup che coinvolgono più di 15 CSV dallo stesso sistema di storage potrebbero non funzionare.</block>
  <block id="a2eba6171afed7bf3ab72b21a0d96241" category="doc">I processi di backup che coinvolgono più di 15 CSV dallo stesso sistema di storage potrebbero non funzionare</block>
  <block id="fad4af869b760fa472fd968f4a185f8a" category="paragraph">I processi di backup di SnapManager per Hyper-V che coinvolgono più di 15 volumi condivisi del cluster (CSV) dallo stesso sistema storage si guastano con il seguente errore:</block>
  <block id="375150297edd599b7d34916c85c1f285" category="paragraph">Si tratta di un limite causato da Data ONTAP per impedire il blocco delle risorse di sistema. Il limite di 15 LUN è applicabile solo quando tutte le LUN appartengono allo stesso sistema di storage. Se viene creato un set di dati di backup in modo che non siano coinvolti più di 15 CSV da un sistema storage, questo problema non si verifica.</block>
  <block id="7961b1422035900b7f2fdace77d2a99e" category="paragraph">Se si desidera eseguire un backup che includa più di 15 LUN dallo stesso sistema storage, creare più set di dati per evitare questo errore.</block>
  <block id="585e8b16c6d583e9923b5b6886e6da71" category="summary">I backup delle macchine virtuali eseguiti durante un'operazione di ripristino potrebbero non essere validi.</block>
  <block id="f87315bce70a053e760c3006bf545883" category="doc">I backup delle macchine virtuali eseguiti durante un'operazione di ripristino potrebbero non essere validi</block>
  <block id="41deb5cf6b541b6400cca093802e55a8" category="paragraph">Un backup coerente con l'applicazione creato durante un'operazione di ripristino potrebbe non essere valido. Il ripristino di una macchina virtuale da questo backup incompleto comporta la perdita di dati e l'eliminazione della macchina virtuale.</block>
  <block id="078fc9e4f0435e919bdb5862cab1513e" category="paragraph">Le informazioni di configurazione di SnapManager per Hyper-V non sono presenti nella copia di backup. L'operazione di backup è riuscita, ma la copia di backup non è valida perché le informazioni di configurazione della macchina virtuale non sono incluse. Le operazioni di ripristino di SnapManager per Hyper-V eliminano le informazioni di configurazione della macchina virtuale dall'host Hyper-V prima di eseguire un'operazione di ripristino. Questo comportamento è stato progettato in Microsoft Hyper-V Writer.</block>
  <block id="176da1c87a61427a737b5d19d2bba4d3" category="paragraph">Assicurarsi che la pianificazione del backup non coincida con l'operazione di ripristino o che il backup on-demand che si desidera eseguire non si sovrapponga a un'operazione di ripristino sugli stessi dati.</block>
  <block id="d329328b4b22a529b57fff240766dc66" category="summary">Dopo aver creato un dataset, è possibile modificare la descrizione del dataset e le risorse associate al dataset.</block>
  <block id="0e71afb1ed54e227a67b45b4ddd9578b" category="paragraph">La casella di controllo Validate Dataset (convalida dataset) è selezionata per impostazione predefinita. SnapManager per Hyper-V verifica la presenza di eventuali errori di configurazione in tutte le macchine virtuali durante la creazione o la modifica di un dataset. Se non si desidera attivare la convalida del dataset, assicurarsi che la casella di controllo non sia selezionata.</block>
  <block id="6d98fc44786239f4b5144fd84d482ba8" category="list-text">Selezionare il dataset che si desidera modificare.</block>
  <block id="8b003fa95f73f3b785cb6e0ec4ec2df7" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Modify dataset* (Modifica dataset).</block>
  <block id="a35bd6b16b9341c7c3c28c63b800b49e" category="list-text">Completare i passaggi della procedura guidata.</block>
  <block id="9bfd8a32b889847e7544ae67a481cb0d" category="summary">L'ambiente deve soddisfare tutti i requisiti hardware, software, ONTAP e di licenza prima di poter installare SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="6d8dab0fd3c9ea56cfe745d20a01bd40" category="doc">Elenco dei requisiti per l'installazione di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="c943b0e1512420f89b9edf55a097a695" category="paragraph">L'ambiente deve soddisfare tutti i requisiti hardware, software, ONTAP e di licenza prima di poter installare SnapManager per Hyper-V. Il programma di installazione si interrompe se non vengono soddisfatti i requisiti minimi del sistema operativo Windows e di .Net 4.5.</block>
  <block id="897063780c01dc20396e5da6c0282f4e" category="paragraph">È necessario disporre degli host principali Hyper-V che eseguono Windows Server 2008 R2 o versione successiva. È necessario che i ruoli Hyper-V siano attivati sugli host principali. SnapDrive 7.1 per Windows o versione successiva deve essere installato sull'host principale di Hyper-V.</block>
  <block id="7ec05202285461e981b02b5dcbc7656b" category="section-title">Download di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="ce6b9a3666fd94fd87405be77506f061" category="paragraph">È necessario aver scaricato il software SnapManager per Hyper-V dal sito del supporto NetApp.</block>
  <block id="d03162b43387c334a9a83cf598f2fd61" category="section-title">Requisiti di sistema per lo storage</block>
  <block id="be754fa0b9d0c138c623a151e60a595b" category="paragraph">Il sistema di storage deve eseguire la versione appropriata del software ONTAP. Per installare SnapManager per Hyper-V. è possibile utilizzare licenze basate su host o sistemi storage</block>
  <block id="f6aca2dcfee051b254bbcb878dc70d09" category="section-title">Licenze</block>
  <block id="70d0f7752ac42f36426dd9ceb4dc2f0f" category="paragraph">Per eseguire SnapManager per Hyper-V. è necessario disporre delle licenze appropriate</block>
  <block id="2daf1cb573c2c61422faf64610cf9402" category="section-title">Credenziali</block>
  <block id="8063a20349c31818a0c04557e1d87cfa" category="paragraph">Per installare ed eseguire SnapManager per Hyper-V. è necessario disporre delle credenziali appropriate</block>
  <block id="0c5b330a73e771f120210c435e04f071" category="section-title">Requisiti di autenticazione e account di servizio</block>
  <block id="80e68172a10ff6564b15dbb37db24374" category="paragraph">È necessario disporre di un account di servizio e soddisfare i requisiti di autenticazione. È necessario essere in grado di accedere all'host utilizzando l'account del servizio e tale account deve disporre di diritti amministrativi.</block>
  <block id="f39b6a9b25a6ed27972f8db96faa7a41" category="section-title">Numero di porta del servizio Web</block>
  <block id="fbceb177a4f4c3677a56c6edd3f42b34" category="paragraph">È necessario disporre del numero di porta Net.TCP del servizio Web. Il numero di porta predefinito è 808. Quando si installa SnapManager per Hyper-V su un cluster, è necessario assicurarsi che lo stesso numero di porta sia utilizzato su tutti i nodi.</block>
  <block id="ba88d591f87671b80a620329f4aa3c68" category="summary">ID evento clustering di failover 5121.</block>
  <block id="ee6211ef27874cc88b293c816304c2fa" category="doc">ID evento clustering di failover 5121</block>
  <block id="815d61b811dc810639de6ab6cc560fb7" category="paragraph"><block ref="ee6211ef27874cc88b293c816304c2fa" prefix="" category="inline-code"></block> dai registri degli eventi dell'applicazione o dal messaggio host<block ref="91bf3ff8df5b59722335144118e59af3" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="858e4f65a625a9aa6cfeaef1248c7e87" category="paragraph">Questo messaggio di errore viene visualizzato quando il volume condiviso del cluster (CSV) non è più accessibile direttamente dal nodo del cluster e l'accesso i/o viene reindirizzato al dispositivo di storage proprietario del volume. Ciò si verifica perché solo il nodo di coordinamento può eseguire azioni utilizzando i backup VSS. Durante le operazioni di backup, il nodo di coordinazione blocca il CSV e richiede a tutti i nodi non di coordinazione di reindirizzare i/O.</block>
  <block id="78ebdbc1a2994ad181451bf7f4fe6ce1" category="paragraph">Una volta completata l'operazione, il nodo di coordinamento rilascia il blocco sul CSV e l'i/o non viene più reindirizzato. Se il messaggio di errore si verifica solo durante i backup VSS, non si verifica alcun errore e questo è il comportamento previsto.</block>
  <block id="b8bfde7509ea6e746a0d2dc3fa8e035b" category="summary">L'installazione guidata dell'host remoto consente di installare o disinstallare in remoto SnapManager per Hyper-V su host o nodi standalone e cluster.</block>
  <block id="2e7e906752c6d501f104771445396902" category="doc">Installare o disinstallare in remoto SnapManager per Hyper-V su nodi o host</block>
  <block id="7c7073c19cc9ef7ce5633f713af732c6" category="paragraph">L'installazione guidata dell'host remoto consente di installare o disinstallare in remoto SnapManager per Hyper-V su host o nodi standalone e cluster. È possibile installare in remoto SnapManager per Hyper-V se si desidera installare il software su tutti i nodi di un cluster contemporaneamente, invece di installarlo su ciascun nodo.</block>
  <block id="92ca4e5f52582eb9dfaa6711eeeeb8aa" category="paragraph">Per utilizzare l'installazione guidata dell'host remoto, è necessario che SnapManager per Hyper-V sia già installato su un nodo host.</block>
  <block id="c1228ebb2ee56220624e3fc941f39a1d" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Remote host Install* (Installazione host remoto).</block>
  <block id="4bf48fb685fa15d23adf562d9f0438ed" category="list-text">Eseguire la procedura guidata *Installazione host remoto*.</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Risultato</block>
  <block id="0f1ab98cd7d8b82174962ce96d682725" category="paragraph">Quando si esegue l'installazione guidata dell'host remoto, il nodo host invia l'installazione o la disinstallazione di SnapManager per Hyper-V ad altri nodi o host del cluster.</block>
  <block id="f6845f349e886d648b65a1dc8778589c" category="summary">È possibile aggiungere un host o un cluster host padre Hyper-V per eseguire il backup e il ripristino delle macchine virtuali.</block>
  <block id="c9dbf52153c4400bb2d00e84563ac1fb" category="doc">Aggiungere un host o un cluster host padre Hyper-V.</block>
  <block id="d882a70142a49ef1a13cbfa42d2bdae8" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Add host* (Aggiungi host).</block>
  <block id="c870e447be739ce5518472e2d7d0671b" category="list-text">Eseguire la procedura guidata *Aggiungi host*.</block>
  <block id="bb5ba928513232a58b2bf0eadc1bdd6b" category="paragraph">Quando si aggiunge un host a un cluster, le informazioni relative al nuovo host non vengono visualizzate automaticamente nella GUI. Aggiungere manualmente le informazioni sull'host al file xml nella directory di installazione.</block>
  <block id="97530fe40e9f75dabd2b2120f27b812f" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V deve essere installato su ciascun nodo del cluster. Se SnapManager per Hyper-V non è installato, viene richiesto di eseguire l'installazione guidata dell'host remoto.</block>
  <block id="dc719ab420cea5c8b267d389e0f0d53a" category="summary">È possibile utilizzare Microsoft Windows Server Volume Shadow Copy Service (VSS) per coordinare server di dati, applicazioni di backup e software di gestione dello storage per supportare la creazione e la gestione di backup coerenti.</block>
  <block id="d32cae400d3bb5771392999f91088572" category="doc">Componenti VSS</block>
  <block id="e4b92cec3fd6cb910c8feb81698305c6" category="paragraph">VSS coordina le operazioni di backup e ripristino basate su copia Snapshot e include i seguenti componenti:</block>
  <block id="2dd4d3e504508a7dd4ded7a84b29c3fb" category="list-text">*Richiedente VSS*</block>
  <block id="c6cda2cfc23517cc7820477f609cd30a" category="paragraph">Il richiedente VSS è un'applicazione di backup, ad esempio SnapManager per Hyper-V o NTBackup. Avvia le operazioni di backup e ripristino del VSS. Il richiedente specifica anche gli attributi di copia Snapshot per i backup che avvia.</block>
  <block id="407f749f95d0beadeccedd18e9d94e9d" category="list-text">*Writer VSS*</block>
  <block id="a96fd1c100fb63ec8634a45eb47f6a28" category="paragraph">Il writer VSS possiede e gestisce i dati da acquisire nella copia Snapshot. Microsoft Hyper-V VSS Writer è un esempio di writer VSS.</block>
  <block id="1995dcadb2aca2f14c66842f1aba1795" category="list-text">*Provider VSS*</block>
  <block id="339c65802c22c15b90eb26e484e892c8" category="paragraph">Il provider VSS è responsabile della creazione e della gestione della copia Snapshot. Un provider può essere un provider di hardware o un provider di software:</block>
  <block id="b00334ca1b5ca102c5e2e25c45b8ed4e" category="list-text">Un provider di hardware integra le funzionalità di copia Snapshot e cloning specifiche degli array di storage nel framework VSS.</block>
  <block id="a287aaac307fe15de37c683693f07b47" category="paragraph">Il provider hardware VSS di ONTAP integra il servizio SnapDrive e i sistemi storage che eseguono Data ONTAP nel framework VSS.</block>
  <block id="9cd86d400babd755f769fd83ccefe0d7" category="admonition">Il provider hardware VSS di ONTAP viene installato automaticamente durante l'installazione del software SnapDrive.</block>
  <block id="cf40ffd26ee3a761d09d3d4db27c8968" category="list-text">Un provider di software implementa la funzionalità di copia o clonazione Snapshot nel software in esecuzione sul sistema Windows.</block>
  <block id="8c215fb257b71c6d8444c7f5cb307458" category="admonition">Per garantire il corretto funzionamento del provider hardware VSS di ONTAP, non utilizzare il provider software VSS su LUN Data ONTAP. Se si utilizza il provider software VSS per creare copie Snapshot su un LUN Data ONTAP, non è possibile eliminare tale LUN utilizzando il provider hardware VSS.</block>
  <block id="6ce4fc9e1ea4b9bdd5944a4c4fef1693" category="summary">Richiedente VSS - componenti di backup non riusciti con errore di scrittura parziale.</block>
  <block id="5aec979810f717c2bd06a3f109296bb6" category="doc">Richiedente VSS - componenti di backup non riusciti con errore di scrittura parziale</block>
  <block id="d93505cbb4de4cf55bbd8a4f9730af33" category="paragraph">Nel registro eventi dell'applicazione Windows sull'host Hyper-V vengono visualizzati i seguenti errori:</block>
  <block id="9b0af1bcd79b97399ce6605073c34a5a" category="paragraph">Questo messaggio viene visualizzato quando si esegue un backup coerente con l'applicazione di un dataset. Questo errore causa l'errore del backup per alcune macchine virtuali nel dataset.</block>
  <block id="f9a8dae1650ede42aa40b730930e4bdb" category="list-text">Riprovare a eseguire il backup del set di dati.</block>
  <block id="6832ae75ebdd3174319fb1eb8b03aa45" category="list-text">Se il tentativo di nuovo tentativo fallisce, suddividere il dataset in due set di dati in modo che tutte le macchine virtuali il cui backup non è riuscito vengano inserite in un singolo set di dati e tutte le altre macchine virtuali vengano inserite in un altro set di dati. Quindi eseguire nuovamente il backup.</block>
  <block id="f4b321874f1eac53048a073337df9eae" category="summary">Errore: Richiedente VSS - componenti di backup non riusciti.</block>
  <block id="9372ca9d1d85f69ebdacefd5b1139eb0" category="doc">Errore: Richiedente VSS - componenti di backup non riusciti</block>
  <block id="727197404e1a0ac618632f325fdebb46" category="paragraph">Il seguente messaggio di errore viene visualizzato nel report SnapManager per Hyper-V e nel registro eventi di Windows:<block ref="c5a1fe346b5a19faa3035f69997f1e43" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="d8fc3002325e48a0d3fc0d78174308e8" category="paragraph">Se si riceve un errore di ripetizione del VSS che causa un errore del backup coerente con l'applicazione, SnapManager per Hyper-V riprova il backup tre volte con un'attesa di un minuto tra un tentativo e l'altro.</block>
  <block id="dd5d812d0bb2e347a06973d2fa0346f1" category="paragraph">È possibile configurare il numero di tentativi (numero di tentativi) e la durata del tempo di attesa tra i tentativi (intervallo di tentativi) utilizzando le seguenti chiavi di registro:</block>
  <block id="2ca21b57463c72312d5d629525355c87" category="paragraph"><block ref="ea9327d68b751e94ba504e2e4777521a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="cdbb776ad5142b1b207ebc2e52decdcf" category="paragraph">Queste impostazioni si trovano a livello di host Hyper-V e le chiavi e i valori devono essere impostati sull'host Hyper-V per ciascuna macchina virtuale. Se la macchina virtuale è in cluster, le chiavi devono essere impostate su ciascun nodo del cluster.</block>
  <block id="4a0be8cd9c11021849e7fc56b44fe038" category="paragraph">È necessario riavviare SnapManager per Hyper-V dopo aver apportato modifiche o aggiunto queste chiavi di registro.</block>
  <block id="f375afd3b93b2a4700a74a4d41f5e198" category="summary">Sebbene il comportamento predefinito di SnapManager per Hyper-V sia quello di causare l'arresto o l'errore dei backup contenenti macchine virtuali che si trovano nello stato salvato, è possibile eseguire un backup dello stato salvato spostando le macchine virtuali in un set di dati con una policy che consente i backup dello stato salvato.</block>
  <block id="0bf1b700eaedae30d9d1c644e8027120" category="doc">In che modo SnapManager per Hyper-V gestisce i backup con stato salvato</block>
  <block id="9845564fe8752b966d5bc32e7dd5b247" category="paragraph">È inoltre possibile creare o modificare la policy del dataset per consentire il backup di una macchina virtuale a stato salvato. Se si sceglie questa opzione, SnapManager per Hyper-V non causa l'errore del backup quando il writer VSS di Hyper-V esegue il backup della macchina virtuale utilizzando lo stato salvato o esegue un backup offline della macchina virtuale. Tuttavia, l'esecuzione di un backup in stato salvato o offline può causare downtime.</block>
  <block id="0949c83f1f00368865bd1bf8d478711f" category="summary">Il tempo di connessione è maggiore con l'host solo IPv6.</block>
  <block id="d51691493b478822bf45a736a571c098" category="doc">Il tempo di connessione è maggiore con l'host solo IPv6</block>
  <block id="1b4e1cebc792cbce25156d6e542ae745" category="paragraph">Se si lavora in un ambiente misto IPv4 e IPv6 e si aggiunge un host solo IPv6 a SnapManager per Hyper-V, la connessione potrebbe richiedere più tempo del normale.</block>
  <block id="bb29b6e6a49fb6882e905eeab395597d" category="paragraph">Questo ritardo si verifica perché SnapManager per Hyper-V prova prima il protocollo IPv4.</block>
  <block id="c2d94a839db158066d2f0d8f872ee091" category="paragraph">Per risolvere questo ritardo, aggiungere l'host in<block ref="6dc03f30ed385946597c206e0beae194" prefix=" " category="inline-code"></block> file.</block>
  <block id="32d1bfdf8c6344fe503f87687f5a8962" category="summary">Copie Snapshot SnapInfo eliminate.</block>
  <block id="c5d492b9a95788785d322809db0f5d3a" category="doc">Copie Snapshot SnapInfo eliminate</block>
  <block id="1e24c774a941f73ff113ac649bb5ee65" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V non mantiene o elimina le copie Snapshot di SnapInfo.</block>
  <block id="952de9aa949a3ae5e9c9175bd9f009ac" category="paragraph">Dopo aver creato un backup del dataset, SnapManager per Hyper-V crea una copia Snapshot del LUN SnapInfo. Le copie Snapshot SnapInfo non vengono eliminate se il backup viene eliminato. Per impostazione predefinita, SnapManager per Hyper-V conserva 30 copie Snapshot del LUN SnapInfo, sostituendo la copia meno recente con quella più recente ogni volta che la copia più recente supera la soglia di 30 copie.</block>
  <block id="8ae7a4b621e7286f83f2e0b5b0e7abdb" category="paragraph">È possibile configurare il numero di copie Snapshot SnapInfo che si desidera conservare per ciascun host Hyper-V utilizzando una delle seguenti chiavi di registro:</block>
  <block id="97f66d131606bafd093eb9a0decb72d0" category="paragraph">Per gli host Hyper-V autonomi: Chiave:</block>
  <block id="4621dfd0cad2a3ed13006cf7b4ee14a4" category="paragraph"><block ref="379d3717cb09057d51f952d32339fc24" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="3da38550d9da19e741deb22ea022fd9a" category="paragraph">Per gli host Hyper-V in cluster (da configurare su ciascun nodo del cluster): Chiave:</block>
  <block id="2027c853bb3625ebd5df7dedf2a35a6c" category="paragraph"><block ref="338cb5fbc7b85ed28f8d07e51edbd9b4" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="54bbbae6b75598d96e01a8ef292c1580" category="summary">È possibile creare set di dati per le risorse delle macchine virtuali che condividono gli stessi requisiti di protezione. È possibile aggiungere macchine virtuali a più set di dati, in base alle necessità.</block>
  <block id="6c48a3a3c1e7ca8eda26b77e14249a99" category="doc">Creare un dataset</block>
  <block id="e50edd97d3a01977ba8ffe981ab1a2fc" category="list-text">Risorse di macchine virtuali che si intende aggiungere al set di dati</block>
  <block id="5625da2889c91899be39a9e7a1f676d1" category="paragraph">I dischi dedicati e condivisi che appartengono allo stesso cluster host non devono essere inseriti nello stesso set di dati. L'aggiunta di questi tipi di risorse a un singolo set di dati può causare un errore nel backup del set di dati. È possibile utilizzare un solo tipo di VM per set di dati: NAS o SAN. Non è possibile disporre di set di dati in modalità mista.</block>
  <block id="bb2d7ceb9599c8ee580a614582533e4e" category="list-text">Dal riquadro delle azioni, fare clic su *Create dataset* (Crea dataset).</block>
  <block id="799b0434e98e576358bbb4ff50f65a46" category="list-text">Completare le pagine della procedura guidata.</block>
  <block id="19bb48d3ade7ccf63660ddd80481e1cc" category="paragraph">Aggiungere quindi i criteri di protezione al dataset creato.</block>
  <block id="d6cc51cf29a35476bbb45dd0854ea089" category="summary">È possibile aggiungere, modificare o eliminare le policy associate ai set di dati in modo da proteggere i dati.</block>
  <block id="6d0882bb6445998bc35c798ae5f17b88" category="doc">configurare i criteri</block>
  <block id="c5dbce49f6fd4c7e1bae3afca4cec4d4" category="summary">Dalla scheda Virtual Machine (macchina virtuale) e VHD (VHD) del riquadro Details (Dettagli) di una macchina virtuale, è possibile visualizzare informazioni e monitorare lo stato di tale macchina.</block>
  <block id="32110e59f12ddc15b933c3e342ae7b13" category="doc">Visualizzare una macchina virtuale</block>
  <block id="91861d702febe9424ea7fa45e7b83af9" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su menu:protezione[host &gt; protezione &gt; dataset].</block>
  <block id="7b753f96317e26050f91e5b27eee026b" category="list-text">Selezionare il set di dati o l'host a cui appartiene la macchina virtuale.</block>
  <block id="951892dc8a79b705bf58b07591dcaf0f" category="list-text">Selezionare la macchina virtuale appropriata.</block>
  <block id="13f16352257850b119e32a9509413e14" category="paragraph">La scheda Virtual Machine (macchina virtuale) visualizza il nome, il GUID e lo stato della macchina virtuale selezionata.</block>
  <block id="38f6536040e293e93bc3792d9a34e07f" category="paragraph">La scheda VHD visualizza il disco di sistema, il punto di montaggio, il percorso completo VHD, il percorso LUN, il nome del sistema di storage, numero di serie e nome del volume associati alla macchina virtuale selezionata.</block>
  <block id="8a58858995de7d124bdacc564f7d7d41" category="summary">Errore di ripristino dopo la ridenominazione del volume del sistema di storage.</block>
  <block id="9d56008e7cafbef0c16363409787df4b" category="doc">Errore di ripristino dopo la ridenominazione del volume del sistema di storage</block>
  <block id="f4e9caab42265e9a05bc67693f0c54e1" category="paragraph"><block ref="b73953d69b5826bc994c59820fe70281" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="414fc30787c8e1cec056910d40c873e9" category="paragraph">Se i volumi del sistema di storage vengono rinominati, non è possibile ripristinare una macchina virtuale (VM) dal backup creato prima di rinominare i volumi.</block>
  <block id="e240593319cfdae29dea4e050a0b9c5d" category="paragraph">Se i volumi del sistema di storage vengono rinominati ed è necessario ripristinare una macchina virtuale da un backup creato prima di rinominare i volumi, completare quanto segue:</block>
  <block id="35bf692b014cb649b206a96fc1531a19" category="list-text">Durante il ripristino di una macchina virtuale da MMC, assicurarsi che l'opzione "Enable Snapshot Verification" (attiva verifica snapshot) sia deselezionata nella pagina *Restore Options* della procedura guidata di ripristino.</block>
  <block id="784e967b823ed5220d9b6e68096a97a3" category="list-text">Durante il ripristino di una macchina virtuale utilizzando PowerShell, assicurarsi che <block ref="78729d727bfed87865427936a56119f1" prefix="-" category="inline-code"></block> parametro specificato.</block>
  <block id="a56dd8abb3798a37b1c7790e2a456ec5" category="summary">Eliminazione dei backup dopo il failover.</block>
  <block id="d10f2d3aa8dfe4215f254eaec26d49fd" category="doc">Eliminare i backup dopo il failover</block>
  <block id="6464805f4f8c11f90a2eb9f5ecf2d451" category="paragraph"><block ref="e770210a45f72b4979b63a196c5e8504" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="3b84a70fe39b4ce1f059c75552736b65" category="paragraph">Dopo il failover su un sito secondario (sito B), potrebbe non essere possibile eliminare i backup creati nel sito primario (sito A). Se ci si trova in un sito di disaster recovery (sito B) e si tenta di eliminare i backup eseguiti nel sito primario (sito A), si elimineranno i backup dal sito primario (sito A) piuttosto che dal sito di disaster recovery (sito B).</block>
  <block id="5dee9d1a21781195d092306928ae41a6" category="paragraph">Dopo aver eseguito le operazioni di disaster recovery, eliminare solo i backup eseguiti nel sito operativo corrente.</block>
  <block id="07553da01bd8f0509367dab702f0df9b" category="summary">È possibile utilizzare SnapManager per Hyper-V per ripristinare una macchina virtuale (VM) da una copia di backup. È inoltre possibile ripristinare una macchina virtuale che fa parte di un cluster. SnapManager per Hyper-V determina il nodo appropriato nel cluster in cui ripristinare la macchina virtuale.</block>
  <block id="b2423fe04190a4d2fa2e997bc883b91f" category="paragraph">Per ripristinare una macchina virtuale, SnapManager per Hyper-V utilizza la funzionalità di ripristino a livello di file di SnapDrive per Windows. È possibile distribuire i file associati di una macchina virtuale, inclusi il file di configurazione, le copie Snapshot e qualsiasi VHD, su più LUN ONTAP. Un LUN può contenere file appartenenti a più macchine virtuali.</block>
  <block id="f7535d861055071a871a1a379dc967cd" category="paragraph">Se un LUN contiene solo i file associati alla macchina virtuale che si desidera ripristinare, SnapManager per Hyper-V ripristina il LUN utilizzando la funzione di ripristino split del clone del LUN (LCSR). Se un LUN contiene file aggiuntivi non associati alla macchina virtuale che si desidera ripristinare, SnapManager per Hyper-V ripristina la macchina virtuale utilizzando l'operazione di ripristino della copia del file.</block>
  <block id="36c5838aab4fa29bd5c9cdad6fa9ac89" category="summary">Più destinatari e-mail per le notifiche devono essere separati da virgole.</block>
  <block id="075ee4f756f476d6db58c72918477e7d" category="doc">Configurare le notifiche e-mail</block>
  <block id="32e3caa78e4a147c7040d3108a792237" category="paragraph">Quando si configurano più destinatari e-mail per le notifiche e-mail in SnapManager per Hyper-V, separare ciascun destinatario con una virgola. Questo requisito differisce da SnapManager per SQL, in cui ciascun destinatario della notifica di posta elettronica deve essere separato da punti e virgola.</block>
  <block id="ee1fb48cf427020b1bc11a95d41e1b89" category="summary">È possibile visualizzare un report su un set di dati o una risorsa di macchina virtuale gestita in SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="cb9f6582b54d5f5f30bc81f31713b6ef" category="doc">Visualizzare un report del dataset</block>
  <block id="fddb8580549ea2b64e2c58b7582c1183" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su menu:Report[dataset].</block>
  <block id="f76c0baf15ead2975d705e3c32493a76" category="list-text">Selezionare il set di dati o la macchina virtuale che contiene il report che si desidera visualizzare.</block>
  <block id="93b5a720f8e4504a3412458bd9c452d7" category="list-text">Dal riquadro dei report, fare clic sulla scheda Backup o Recovery.</block>
  <block id="5f6940ecd347062b2a819310646bd413" category="list-text">Selezionare il report che si desidera visualizzare e fare clic su *Visualizza report*.</block>
  <block id="2143271db1b4deadd83681d45a3475e6" category="cell">Se si desidera visualizzare un...</block>
  <block id="d1f0ba34e78627dc049ace1d8ae99de8" category="paragraph">*report del dataset*</block>
  <block id="b593829a06bd7d897992774622814a90" category="paragraph">È possibile visualizzare un report di backup.</block>
  <block id="12ae71df924eae6ed493da1acd0a74f5" category="paragraph">*report macchina virtuale*</block>
  <block id="e4a52aa830b539c290e19001441428ff" category="paragraph">È possibile visualizzare un report di backup o ripristino.</block>
  <block id="6dc624ee7751a3136ddfb2246d7a757f" category="paragraph">Il report viene visualizzato in una finestra separata.</block>
  <block id="1d9947062d6e98a2105dd6ea828d692a" category="summary">Il backup non riesce dopo la rimozione di una macchina virtuale da Hyper-V Manager.</block>
  <block id="5ec728668c45e8f81f752d3a99f5fc70" category="doc">Il backup non riesce dopo la rimozione di una macchina virtuale da Hyper-V Manager</block>
  <block id="351c4bb4de2a7fa3d4d5aee0bcbfb656" category="paragraph">Dopo aver rimosso una macchina virtuale Hyper-V da Hyper-V Manager, le operazioni di backup non vengono eseguite se non si aggiorna il set di dati associato alla macchina virtuale.</block>
  <block id="94b5d7ad6b008a73cb35522d042dbd04" category="paragraph">Questo problema si verifica quando si rimuove una macchina virtuale Hyper-V da Hyper-V Manager e si tenta di eseguire un backup senza modificare il dataset. Inoltre, se si crea nuovamente una macchina virtuale, è necessario modificare il dataset. SnapManager per Hyper-V crea set di dati in base all'ID della macchina virtuale (GUID). Il backup non riesce quando una macchina virtuale viene eliminata, rimossa o ricreata, creando un nuovo GUID. Anche se questo non causa il guasto dell'intero processo di backup, se una macchina virtuale viene eliminata e quindi ricreata con lo stesso nome, non viene automaticamente protetta da SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="982da8f4f7a8b617dfd506f15e3ea531" category="paragraph">Rimuovere la macchina virtuale dall'elenco di set di dati delle macchine virtuali e aggiungere eventuali macchine virtuali ricreate al set di dati.</block>
  <block id="3c29cf5fa8545633fa729f57b41820c5" category="paragraph"><block ref="3c29cf5fa8545633fa729f57b41820c5" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="b0339bb9133f07dc81220bf45bf3aee8" category="summary">Richiedente VSS - componenti di backup non riusciti. Il disco previsto non è arrivato nel sistema</block>
  <block id="17ebef2f1536eecf24febe2f3ff80eb5" category="paragraph">Questo messaggio viene visualizzato quando si esegue il backup di un set di dati utilizzando SnapManager per Hyper-V e viene visualizzato il seguente errore nel registro eventi dell'applicazione Windows sull'host Hyper-V.</block>
  <block id="195506677cdc504f967b8ebba196fef1" category="summary">SnapManager per Hyper-V non è concesso in licenza sull'host o nel sistema storage.</block>
  <block id="33876ac921b2bc632aaef6a42256b23d" category="doc">SnapManager per Hyper-V non è concesso in licenza sull'host o nel sistema storage</block>
  <block id="507aa19b42bed2c2989ddf0fd886ae0f" category="paragraph"><block ref="2d20eb8c65308e47a2b08e27aba5c8e3" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="59e79108618fff704166fe7ce5803dd7" category="paragraph">Questo messaggio viene visualizzato quando il sistema non dispone di licenza o in caso di problemi di enumerazione, caching delle macchine virtuali o utilizzo del disco MBR (Master boot record).</block>
  <block id="40383a03fe003a75842d350885aab9aa" category="list-text">Assicurarsi che il sistema sia concesso in licenza.</block>
  <block id="a49dbab3319247004e60533531fcbd19" category="list-text">Eseguire la migrazione di tutti i dischi MBR, che SnapManager per Hyper-V non supporta, su dischi GPT (GUID Partition Table).</block>
  <block id="e4e2c69c7412318a9a9284557e14419f" category="list-text">Riavviare SnapManager per Hyper-V. Se questo non risolve il problema, è molto probabile che si sia verificato un problema di enumerazione e si dovrebbe contattare il supporto tecnico.</block>
  <block id="f0a99465e51dce4c6fb2ba331e84d9dc" category="summary">Se una macchina virtuale (VM) appartiene a un host su cui è installato SnapManager per Hyper-V e si installa SnapManager per Hyper-V su tale macchina virtuale per utilizzarla come console di gestione, non utilizzare SnapManager per Hyper-V per gestire l'host a cui appartiene la macchina virtuale.</block>
  <block id="ecd18fc31ef844e27ee1b2ae1c07688e" category="doc">Gestione automatica delle macchine virtuali</block>
  <block id="f3813a8c5f322373abcf4783c08a3e3c" category="paragraph">SnapManager per Hyper-V su una macchina virtuale non può gestirsi da sola.</block>
  <block id="14dcd2586f39f173d4b29e763e432e69" category="paragraph">Nessuna azione correttiva necessaria.</block>
  <block id="6fd38c0075da1b37198bdce33f27e6b4" category="paragraph">Se VM1 appartiene all'host 1 (con SnapManager per Hyper-V installato) e si installa SnapManager per Hyper-V su VM1, non utilizzare SnapManager per Hyper-V per gestire l'host 1 da VM1.</block>
  <block id="73ec114e82bec10ec0fab5d13d464c20" category="paragraph">In questo caso, e si tenta di ripristinare la macchina virtuale da sola, la macchina virtuale verrà eliminata o riavviata da Hyper-V Manager.</block>
  <block id="3715e6ae6b6bc5a7d00a1dcf39caa1b4" category="summary">È possibile controllare le impostazioni del percorso della directory SnapInfo utilizzando la Configurazione guidata o l'azione delle impostazioni SnapInfo.</block>
  <block id="42f9c078661f8d76fa181bf9d456046f" category="doc">Modificare il percorso della directory SnapInfo</block>
  <block id="69528947109f0d89a0cff98cabdba541" category="paragraph">È possibile controllare le impostazioni del percorso della directory SnapInfo utilizzando la Configurazione guidata o l'azione *Impostazioni SnapInfo*.</block>
  <block id="802d13f66c7f1dcd73c7a3c855c7ff42" category="paragraph">Le impostazioni della directory SnapInfo sono specificate a livello di host in SnapManager per Hyper-V. SnapManager per Hyper-V supporta host NAS (SMB) e SAN. Per gli host SAN, le impostazioni SnapInfo vengono applicate a livello di volume; per gli host NAS, le impostazioni SnapInfo vengono applicate al livello di condivisione SMB.</block>
  <block id="c9aaf3938a037437bbec77a4b37ca048" category="paragraph">Se è stato aggiunto l'indirizzo IP del sistema di storage a SnapDrive per Windows TPS, le impostazioni di storage di SnapDrive per Windows vengono popolate automaticamente quando si esegue la configurazione guidata in SnapManager per Hyper-V. Se SnapDrive per Windows TPS non è configurato, è necessario specificare l'indirizzo IP del sistema di storage nella scheda Gestisci connessioni di storage in SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="fc667cb0846d2e6308c1062d1b31a9a1" category="list-text">Selezionare l'host per il quale si desidera modificare il percorso della directory SnapInfo.</block>
  <block id="da35b67e3e8a72a738d6fe3f3cb9d1ba" category="list-text">Dal riquadro *azioni*, selezionare *Impostazioni SnapInfo*.</block>
  <block id="21a38e6e055da7ab756667244bb8d545" category="paragraph">Viene visualizzata la finestra di dialogo *SnapInfo Settings*.</block>
  <block id="35860252ffa58c8c17a9f10686668483" category="list-text">Selezionare il tipo di storage dalle opzioni visualizzate:</block>
  <block id="054b4f3ea543c990f6b125f41af6ebf7" category="cell">Opzione</block>
  <block id="50525418dca9302d23550ea6a4182c12" category="paragraph">Questo è il tipo di storage predefinito.</block>
  <block id="f5d4b592b21fbeb4a61c20c6f0d40726" category="paragraph">Utilizzare questa opzione per le condivisioni SMB.</block>
  <block id="6b0c274b49a81c634eaa34f74d894d44" category="paragraph">Viene visualizzata la finestra Cerca cartella.</block>
  <block id="ebf28afd430534d0f687caf9402c5957" category="list-text">Selezionare il sistema di storage SnapInfo (SAN) o il volume (NAS) e fare clic su *OK*.</block>
  <block id="e9e22077609cf8822f52bdddd18601f5" category="paragraph">Gli host visualizzati sono condivisioni NAS corrispondenti ai sistemi di storage registrati tramite<block ref="dab88710cb12d5a41698f28311dfabdf" prefix=" " category="inline-code"></block> a livello di host. Se non vedi le condivisioni che stai cercando, assicurati che<block ref="dab88710cb12d5a41698f28311dfabdf" prefix=" " category="inline-code"></block> è stato configurato correttamente.</block>
  <block id="049730cdc71dd33ddf98eae3bd2ef7c9" category="list-text">Nella finestra *SnapInfo Settings*, fare clic su *OK*.</block>
  <block id="5388f79ac89eec582c7c61678f20a405" category="summary">È possibile visualizzare un report su un host gestito in SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="67c97999745ef528202af0b31ac314e5" category="doc">Visualizzare un report host</block>
  <block id="d0a6024273247dc4066d951bff07dadb" category="list-text">Dal riquadro di navigazione, fare clic su menu:Report[host].</block>
  <block id="24b2c55d686927dec582979f5bcc45c0" category="list-text">Selezionare l'host che contiene il report che si desidera visualizzare.</block>
  <block id="27560bbce6a8c3ed31ead266803aa867" category="list-text">Dal riquadro Report, selezionare il report che si desidera visualizzare e fare clic su *Visualizza report*.</block>
  <block id="ef5a8d85343305fa10c26cf95a30d0a6" category="paragraph">Il report di configurazione viene visualizzato in una finestra separata.</block>
  <block id="975cb3813294b8e39c92f42ca0227a52" category="summary">Dopo aver aggiunto un host, inserire tutte le connessioni di storage (SnapDrive per Windows e SnapManager per Hyper-V) per utilizzare Gestione impostazioni connessione storage in protezione &gt; Gestione set di dati .</block>
  <block id="b420d7937aa2ea68ffbcff8212adb884" category="doc">Gestire le impostazioni di connessione allo storage</block>
  <block id="f82fe511217a4ad7cf4a471a59eeb4af" category="paragraph">Dopo aver aggiunto un host, inserire tutte le connessioni di storage (SnapDrive per Windows e SnapManager per Hyper-V) per utilizzare Gestione impostazioni connessione storage nel menu:protezione[Gestione set di dati].</block>
  <block id="be9a73a0e98cd7be7f653ad024e20233" category="paragraph">È necessario aggiungere almeno un host a SnapManager per Hyper-V prima di poter gestire le impostazioni di connessione dello storage.</block>
  <block id="d447ec505b21d171451cce96e252b8ab" category="list-text">Dal menu:protezione[Gestione set di dati], selezionare le impostazioni di *Gestisci connessione storage*.</block>
  <block id="e5743733f43978d18adb5eded4d83059" category="list-text">Aggiungere le connessioni di storage.</block>
  <block id="71b09a5ad5bfea4835869efab410501f" category="paragraph">Tutte le connessioni di storage possono essere visualizzate in SnapDrive per Windows TPS.</block>
  <block id="8a029c6c8ed367253495dfcbb82a2403" category="sidebar">Documenti di SnapManager per Hyper-V.</block>
  <block id="f9056390f6d1e42e5fc2d4cf56553523" category="sidebar">Eseguire la migrazione di una macchina virtuale Hyper-V per SnapManager per le operazioni Hyper-V.</block>
  <block id="ac4361253d885faaf895a0d0cd05c3d8" category="sidebar">Configurare i criteri</block>
  <block id="9d7345ae7324f5991caf56c819eb5f09" category="sidebar">Ripristino e ripristino da un failover di disaster recovery</block>
  <block id="bc75d43ed20a1ef476a229e08f6582f1" category="sidebar">Backup non riuscito per le seguenti macchine virtuali poiché non è possibile eseguire il backup online o non è stata trovata alcuna macchina virtuale per il backup</block>
  <block id="4f9d4ca3184d1887e8be4f7de3aa95bf" category="sidebar">Errore di backup con l'errore "creazione copia shadow già in corso"</block>
</blocks>